<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><modules><module><id><![CDATA[685]]></id><name><![CDATA[productmedia]]></name><displayName><![CDATA[Audiovisuales del producto (Audio y vídeo)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Vídeos y Música]]></categoryName><description><![CDATA[&iexcl;Enriquezca las descripciones de su producto con v&iacute;deos explicativos y vistas previas de sonido o v&iacute;deo!  El m&oacute;dulo Product Media le permite importar su propio contenido mul]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/videos-musica/685-audiovisuales-del-producto-audio-y-video.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/685.jpg]]></img><description_full><![CDATA[&iexcl;Enriquezca las descripciones de su producto con v&iacute;deos explicativos y vistas previas de sonido o v&iacute;deo!  El m&oacute;dulo Product Media le permite importar su propio contenido multimedia (archivos de audio y v&iacute;deo) y a&ntilde;adirlo f&aacute;cilmente a sus p&aacute;ginas de productos.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Hacer sus p&aacute;ginas de productos m&aacute;s interactivas y sus productos m&aacute;s accesiblesOfrecer m&aacute;s informaci&oacute;n sobre sus productos: beneficios, una mejor descripci&oacute;n, recomendaciones de uso, etc.Aumentar f&aacute;cilmente su tasa de conversi&oacute;nIncrementar sus ventas y reducir la tasa de devoluci&oacute;n de sus productos]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.2.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/611425-pprod/audiovisuales-del-producto-audio-y-video.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/611425-pbig/audiovisuales-del-producto-audio-y-video.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[1015]]></id><name><![CDATA[pm_advancedpack]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Pack 5]]></displayName><categoryName><![CDATA[Ventas cruzadas y Packs de productos]]></categoryName><description><![CDATA[Permite la venta por lotes utilizando las existencias de todos los productos disponibles que componen sus paquetes y ofrece la oportunidad de implementar operaciones comerciales]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/ventas-cruzadas-packs-productos/1015-advanced-pack-5.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/1015.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Permite la venta por lotes utilizando las existencias de todos los productos disponibles que componen sus paquetes y ofrece la oportunidad de implementar operaciones comerciales.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Permite la compra de combinaciones de productos con o sin descuento, en un clic.  ¿Le gustaría aumentar el valor medio de su carrito de la compra y, al mismo tiempo, permitir que sus clientes ahorren dinero si compran varios productos de forma simultánea? ¡Ahora es posible gracias a Advanced Pack!  Sin esperar más, usted puede crear paquetes de productos que pueden adquirirse en un clic, sin tener que preocuparse sobre las existencias o sus combinaciones.  Una preciada herramienta de ventas adicional  Acompañe a sus clientes en el proceso de compra, ofreciéndoles paquetes de productos coherentes que usted habrá predeterminado, igual que un vendedor lo haría en una tienda real. Tales como por ejemplo: esta fantástica cámara, tarjeta de memoria y trípode. Usted sabe que esta selección es la apropiada y que será de interés para sus clientes.  O incluso podría utilizar sus bestsellers, añadiéndolos a aquellos productos que son menos visibles, permitiendo así que sus clientes los descubran.  Sus paquetes deberán estar compuestos por 2 productos como mínimo, la cantidad es ilimitada. Impulse la cantidad por producto, seleccione las combinaciones de su preferencia, existen múltiples opciones que le permitirán multiplicar las posibilidades.  ¿Le gustaría reservar la compra de un producto dentro de un paquete? ¡Eso también es posible! Por consiguiente, usted podrá ofrecer un producto gratis si este se compra como parte de un paquete. ¡Las posibilidades son infinitas!  Asistente integrado  No siempre resulta sencillo decidir qué productos deberían ofrecerse dentro de un paquete. Aquí, una vez más, Advanced Pack tiene la solución para el problema. Al crear su paquete, nuestro módulo le ofrecerá información estratégica, como la cantidad de productos vendidos o las existencias disponibles. También cuenta con un simulador de precios dinámico integrado para su paquete, para ayudarle a ver con mayor claridad en el momento de realizar su transacción comercial, sin que perjudique su margen de ganancias.  Siga siendo el maestro de las combinaciones  Uno de los productos que ha incluido en su paquete está disponible en varios colores, pero usted no quiere ofrecerlos todos en este set. Advanced Pack le permitirá hacer eso.  También tendrá la posibilidad de predeterminar una combinación por defecto, para cada uno de los productos de su paquete, incluso si es diferente al que está definido en su catálogo.  Sus clientes podrán entonces personalizar su selección entre las características que usted habrá elegido para integrar en la oferta.  Incentivo comercial  El incentivo es algo que motiva a su visitante a realizar una compra. El objetivo principal es convencer a más visitantes de su sitio para finalizar el pedido y/o para gastar más dinero por transacción. Tal vez usted ya lo ha intentado, ofreciendo el envío gratuito para un cierto número de compras, o descuentos sobre determinados productos o incluso vales de descuento. ¡Todos estos métodos funcionan, pero su alcance es limitado, dado que estas promociones son generalmente temporales debido a su excesivo coste! ¡Deje de buscar, ya ha encontrado la solución!  Para atraer a sus clientes, Advanced Pack le ofrece la opción de aplicar un descuento cuando todos los productos del pedido estén en el carrito de la compra, fomentando así la compra de todo el paquete.  Están disponibles 3 posibilidades: Ofrecer un descuento específico para cada producto del paqueteAplicar un descuento general en el set de productosAplicar un precio fijo, como un precio psicológico, por ejemplo Advanced Pack también podrá gestionar los descuentos ya aplicados a sus productos, permitiéndole integrarlos en el precio del paquete, o por el contrario, excluirlos, a fin de elegir el descuento predeterminado sobre el paquete. Esta decisión será aún más fácil gracias a nuestra interfaz clara y definida, que le permitirá ver los productos con descuento con mucha facilidad.  No tendrá que preocuparse nunca más por la coherencia de sus precios  ¿Alguna vez ha tenido que revisar todos los precios de su catálogo, detectar posibles incoherencias y corregirlas? ¿Qué pasaría si tuviera que gestionar manualmente las repercusiones de estos cambios en los precios de los productos de sus paquetes? ¡Eso representaría una significativa carga de trabajo adicional si no está previsto dentro de la selección de soluciones de gestión dentro de sus paquetes!  Una vez más Advanced Pack tiene la solución.  Por defecto, en el caso de que no se haya aplicado ninguna reducción, el precio del paquete es la suma de los productos que lo componen. Si necesita modificar el precio de un producto después de haber creado el paquete, el precio del mismo se actualizará automáticamente, sin que usted tenga que intervenir.  En aquellos casos donde usted aplique un descuento a uno o más productos en un paquete existente, y a condición de que haya autorizado las consecuencias de promoción, el precio del paquete también cambiará, mostrándole a sus clientes el descuento que se ha aplicado.  ¿Alguno de los productos de su paquete está sujeto a una ecotasa? Ningún problema, esto se verá reflejado automáticamente en el precio del paquete y estará claramente indicado, garantizando el respeto absoluto por la legislación.  Con respecto a la gestión de sus existencias, ¡todo ha sido automatizado!  Por cada paquete pedido, las existencias de producto que contiene serán deducidas de forma automática. De este modo, usted evitará la doble gestión de las existencias o la frustración generada por ventas que resulten imposibles debido a una mala asignación de cantidades. Además, en caso de que uno de los productos del paquete no esté disponible, aparecerá automáticamente como no disponible para la compra gracias a un sistema de alerta de disponibilidad elegante y moderno.  Para sus clientes, hemos integrado un gráfico y un divertido sistema de notificaciones, que permite la identificación al instante de la escasez de existencias en las combinaciones o productos que componen el paquete. ¡No hay ninguna posibilidad de que usted reciba pedidos de productos agotados!  Destaque sus paquetes y venda más  Una vez que haya definido su paquete, podrá configurarlo de la misma manera como lo haría con un producto clásico. Todo es posible, como asignarle imagenes personalizadas, clasificarlo en la categoría de su elección, optimizar su SEO, escribir una descripción personalizada, atribuirle un código EAN o una referencia específica, configurar su volumen para calcular los gastos de envío, etc...  Para quienes estén presionados por el tiempo, y con el fin de facilitar su promoción comercial, Advanced Pack mostrará automáticamente todas las fotografías de los productos que lo componen, así como las descripciones, en forma de fichas. Sus clientes estarán correctamente informados, sin salir de la página de su paquete, y podrán finalizar su compra con un clic.  Y eso no es todo... Para mayor visibilidad, sus paquetes serán destacados en las hojas de datos de forma automática para aquellos que se vendan por lotes. De este modo, motivará a sus clientes para pedir el paquete, en lugar del producto en el que estaban interesados inicialmente. Básicamente, esto es venta cruzada: ¡un método accesible de aumentar el valor medio de su carrito de la compra! No olvidamos a los diseñadores Desde el principio, hemos tenido en cuenta el hecho de que este módulo pudiera ser fácilmente adaptado por su agencia Web o diseñador/integrador. El módulo se adapta perfectamente a los temas de PrestaShop 1.5 y 1.6 por defecto, permitiendo la personalización gráfica más avanzada.  Un conjunto de plantillas JavaScript y hojas de estilo CSS se entregan como modelos conjuntamente con el módulo, para facilitar el proceso de integración. Por lo tanto, usted o su integrador podrán utilizar todas las funcionalidades del motor Advanced Pack 5, con el fin de presentarlas en la forma gráfica que mejor se corresponda con la atmósfera general de su tienda en línea.]]></additional_description><tab><![CDATA[merchandizing]]></tab><version><![CDATA[5.1.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.6.2]]></from><to><![CDATA[1.6.1.15]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[249.99]]></EUR><USD><![CDATA[299.99]]></USD><GBP><![CDATA[224.99]]></GBP></price><badges><badge label="Socio creador de módulos"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/616235-pprod/advanced-pack-5.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/616235-pbig/advanced-pack-5.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[1048]]></id><name><![CDATA[facebookpsshoptab]]></name><displayName><![CDATA[Shop Pro para LA Red Social]]></displayName><categoryName><![CDATA[Productos en Facebook & redes sociales]]></categoryName><description><![CDATA[Instale una pestaña "Shop" en su página de fans de Facebook. Aumente su número de visitantes y compradores potenciales de su tienda Prestashop y dinamice su comunidad en Facebook]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/productos-en-facebook-redes-sociales/1048-shop-pro-para-la-red-social.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/1048.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Instale una pestaña "Shop" en su página de fans de Facebook. Aumente su número de visitantes y compradores potenciales de su tienda Prestashop y dinamice su comunidad en Facebook.]]></description_full><additional_description><![CDATA[*** GANADOR DE LOS PREMIOS PRESTASHOP - ELEGIDO MEJOR MÓDULO 2011 ***  Aparecerá una minitienda que sugerirá sus productos directamente desde la red social. Una manera real de aumentar sus ventas, aproveche su comunidad en Facebook para informar de su tienda.  USE EL POTENCIAL DE SU COMUNIDAD EN FACEBOOK PARA GENERAR TRÁFICO Y VENTAS EN SU TIENDA Aumente el número de visitantes y compradores potenciales en su tienda PrestaShop y dinamice su comunidad en Facebook. Una manera real de aumentar sus ventas, aproveche su comunidad en Facebook para informar y llevar a sus clientes potenciales a su tienda. Este módulo es compatible con la funcionalidad multi-tiendas.Shop Pro para LA Red Social también es compatible con la mayoría de certificados SSL mutualizados (certificado en hospedaje OVH con SSL mutualizado). Business Tech le propone también con este módulo herramientas integradas y seguimientos de estadísticas usando Google Analytics. La vista previa del módulo le facilitará su vinculación a su aplicación de Facebook con un simple clic. Facebook Shop Pro le ayudará a mejorar su imagen de marca y ampliará su proyección.  AUMENTE EL NÚMERO DE "ME GUSTA" Y LA VISIBILIDAD DE SUS PRODUCTOS Bajo cada producto, encontrará un botón Me gusta que permitirá a los visitantes de su página compartir y hacer que hablen de sus productos. Los Me gusta influirán en el posicionamiento SEO de sus resultados en Google. Le proponemos dar un paso más: registre los "Me gusta" en su base de datos e introduzca su código de Google Analytics para obtener las estadísticas sobre la eficacia de su pestaña Shop.   Este módulo ha sido editado por Business Tech, empresa de software certificado por PrestaShop, especialista de Google y Facebook desde hace 7 años, y ganador de los premios PrestaShop 2011, 2014 y 2017 en la categoría de Mejor módulo. Tiene la seguridad de adquirir un módulo robusto, fiable y de calidad.  Ademas, en Business Tech, nosotros disponemos de un servicio de soporte técnico reactivo y eficaz ya que cuando se ponga en contacto con nosotros, usted está en contacto directo con los programadores de los modulos. Tiene la seguridad de ser correctamente informado(a). ]]></additional_description><tab><![CDATA[social_networks]]></tab><version><![CDATA[5.2.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.4.0]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[94.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><badges><badge label="Socio creador de módulos"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/835133-pprod/shop-pro-para-la-red-social.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/835133-pbig/shop-pro-para-la-red-social.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[1504]]></id><name><![CDATA[upstrackingv2]]></name><displayName><![CDATA[UPS Seguimiento de Entrega]]></displayName><categoryName><![CDATA[Seguimiento de la entrega]]></categoryName><description><![CDATA[&iquest;Utilizas el servicio de entrega por UPS, transportista de primera l&iacute;nea conocido por su rapidez y fiabilidad?  Simplif&iacute;cate la vida y mejora la satisfacci&oacute;n de tus cliente]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/seguimiento-entrega/1504-ups-delivery-status.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/1504.jpg]]></img><description_full><![CDATA[&iquest;Utilizas el servicio de entrega por UPS, transportista de primera l&iacute;nea conocido por su rapidez y fiabilidad?  Simplif&iacute;cate la vida y mejora la satisfacci&oacute;n de tus clientes gracias al m&oacute;dulo UPS Seguimiento de Entrega que te facilitar&aacute; el seguimiento de tus env&iacute;os en todo el mundo.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Aprovecha las ventajas de los servicios UPS y del m&oacute;dulo de seguimiento de entregas UPS:Entrega todos tus paquetes en tu pa&iacute;s y en el extranjero gracias a la eficacia de la red de distribuci&oacute;n UPSDisfruta de un seguimiento avanzado de tus env&iacute;os, etapa por etapa, c&oacute;modamente desde tu Back-office]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[2.0.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/611439-pprod/ups-delivery-status.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/611439-pbig/ups-delivery-status.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[1768]]></id><name><![CDATA[gmerchantcenter]]></name><displayName><![CDATA[Google Merchant Center (Google Shopping)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Comparadores de Precios]]></categoryName><description><![CDATA[La mejor m&oacute;dulo de Google Shopping para cargue sus productos en Google Shopping y consiga miles de nuevos visitantes cualificados en su tienda]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/comparadores-precios/1768-google-merchant-center-google-shopping.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/1768.jpg]]></img><description_full><![CDATA[La mejor m&oacute;dulo de Google Shopping para cargue sus productos en Google Shopping y consiga miles de nuevos visitantes cualificados en su tienda.]]></description_full><additional_description><![CDATA[La mejor m&oacute;dulo de Google Shopping para cargue sus productos en Google Shopping y consiga miles de nuevos visitantes cualificados en su tienda.&nbsp;La posici&oacute;n de sus productos en los resultados de Google Shopping depende en gran parte de la calidad de su flujo y de la exhaustividad de sus datos. Cuanta m&aacute;s informaci&oacute;n proporcione, mejores ser&aacute;n sus resultados. Este m&oacute;dulo, muy completo, le permitir&aacute; maximizar sus oportunidades de conseguir un buen posicionamiento en Google Shopping, minimizando el tiempo invertido para alcanzar ese resultado.&nbsp;&nbsp;Aumente su tr&aacute;fico al instante! Google Adwords Compras y beneficiar a cientos de millones de clics al mes. Adem&aacute;s, este tr&aacute;fico es muy espec&iacute;fica y le trae visitantes calificados a su tienda&nbsp;Aumente sus ventas y retorno de la inversi&oacute;n: Con un tr&aacute;fico muy espec&iacute;fica, Google Shopping y Google Adwords campa&ntilde;as a compras ofrecen una de la m&aacute;s alta rentabilidad de la inversi&oacute;n europea en comparaci&oacute;n con otros canales de comercializaci&oacute;n y por lo tanto son muy rentables&nbsp;Presente en 37 pa&iacute;ses en la actualidad, Google Shopping le permite iniciar su desarrollo internacional acelerada&nbsp;&nbsp;Con m&aacute;s de 6.000 ejemplares vendidos, m&aacute;s de 460 comentarios de los clientes (cifras de abril de 2017) y una calificaci&oacute;n promedio de 5/5, la versi&oacute;n est&aacute;ndar de nuestro m&oacute;dulo de Google Merchant Center es de lejos el Google Shopping modula el m&aacute;s robusto, preciso, potente y completa&nbsp;Nuestro departamento de soporte tambi&eacute;n tiene una amplia experiencia y un alto nivel de conocimientos en relaci&oacute;n con las solicitudes de restricciones muy estrictas de Google Merchant Center, y estar&aacute; encantado de responder a sus preguntas lo mejor posible !&nbsp;&nbsp;Para usuarios avanzados y las agencias de SEM, para a&uacute;n m&aacute;s grandes caracter&iacute;sticas, incluyendo la gesti&oacute;n avanzada de etiquetas personalizadas, promociones alimentan y piensos r&aacute;pido inventario, que pueden estar interesados en la compra de la versi&oacute;n PRO del m&oacute;dulo sobre&nbsp;https://addons.prestashop.com/es/comparadores-precios/20908-google-merchant-center-pro-google-shopping.html&nbsp;&nbsp;Este m&oacute;dulo ha sido editado por Business Tech, empresa de software certificado por PrestaShop, especialista de Google y Facebook desde hace 7 a&ntilde;os, y ganador de los premios PrestaShop 2011, 2014 y 2017 en la categor&iacute;a de Mejor m&oacute;dulo. Tiene la seguridad de adquirir un m&oacute;dulo robusto, fiable y de calidad.&nbsp;Ademas, en Business Tech, nosotros disponemos de un servicio de soporte t&eacute;cnico reactivo y eficaz ya que cuando se ponga en contacto con nosotros, usted est&aacute; en contacto directo con los programadores de los modulos. Tiene la seguridad de ser correctamente informado(a).&nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[smart_shopping]]></tab><version><![CDATA[4.6.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.4.0]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[119.99]]></EUR><USD><![CDATA[144.99]]></USD><GBP><![CDATA[109.99]]></GBP></price><badges><badge label="Socio creador de módulos"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/749677-pprod/google-merchant-center-google-shopping.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/749677-pbig/google-merchant-center-google-shopping.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2072]]></id><name><![CDATA[pm_advancedtopmenu]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Top Menu - Responsive]]></displayName><categoryName><![CDATA[Menú]]></categoryName><description><![CDATA[Buscar y seleccionar el módulo de menú responsive el más popular y más avanzada disponible para PrestaShop]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/menu/2072-advanced-top-menu-responsive.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2072.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Buscar y seleccionar el módulo de menú responsive el más popular y más avanzada disponible para PrestaShop]]></description_full><additional_description><![CDATA[Cree cualquier tipo de barra de navegación horizontal ! El Menú Superior Avanzado le ayudará a simplificar la navegación y la ergonomía de su sitio web al presentar a sus visitantes una visión global de su catálogo con el objetivo de ayudarlos a encontrar rápidamente el producto que están buscando. Gracias a su diseño altamente modular, usted podrá utilizar su barra de menú para presentar imágenes, promociones o anuncios, con el fin de hacer destacar las ofertas o los servicios que hacen que su tienda sea un comercio único. Al estar dotado de una interfaz de configuración enriquecida, usted podrá personalizar su barra de menú sin necesidad de tener ningún conocimiento técnico especial:ResponsiveNúmero de pestañas ilimitadoNúmero de columnas ilimitadoNúmero de elementos ilimitadoPersonalización de gráficos simple y completaGeneración automática del menú en relación a los contenidos de su catálogoTodo tipo de contenidos admitidos: categorías, fabricantes, proveedores, CMS, enlaces libres...Visualización condicionada al estado del visitante A faster and cleaner configuration interfaceNew default theme for optimal design out of the boxNew appearance settingsNew specific settings for mobileA Sticky mode, which let your menu always visible regardless of scroller positionAllows you to restrict the display of some elements for desktop or mobile viewAllows you to add different images for each languageOpening animation effect on submenusDelay on opening submenusContextual help tips in Back Office]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.12.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Socio creador de módulos"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/573526-pprod/advanced-top-menu-responsive.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/573526-pbig/advanced-top-menu-responsive.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2376]]></id><name><![CDATA[prestagiftvouchers]]></name><displayName><![CDATA[Cupones de descuento]]></displayName><categoryName><![CDATA[Programa de Fidelidad]]></categoryName><description><![CDATA[&iexcl;Fideliza a tus clientes regal&aacute;ndoles cupones de descuento que puedan usar en sus pr&oacute;ximos pedidos!  Con este m&oacute;dulo completo y f&aacute;cil de configurar podr&aacute;s gene]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/programa-fidelidad/2376-cupones-de-descuento.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2376.jpg]]></img><description_full><![CDATA[&iexcl;Fideliza a tus clientes regal&aacute;ndoles cupones de descuento que puedan usar en sus pr&oacute;ximos pedidos!  Con este m&oacute;dulo completo y f&aacute;cil de configurar podr&aacute;s generar cupones de descuento y enviarlos autom&aacute;ticamente a los clientes que hayan hecho un determinado tipo de pedido: importe m&iacute;nimo, compra de un producto espec&iacute;fico o de una categor&iacute;a particular... &iexcl;T&uacute; decides seg&uacute;n tus necesidades!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Gracias al m&oacute;dulo Cupones de descuento podr&aacute;s:  &nbsp;crear reglas de compra de modo que los c&oacute;digos de descuento se generen y env&iacute;en al correo de tus clientes autom&aacute;ticamente;&nbsp;personalizar el nombre de los cupones de descuento, su valor (ya sea un porcentaje o una cantidad fija) y su periodo de validez;&nbsp;aumentar el valor medio del carrito en tu web definiendo condiciones de compra m&iacute;nima para poder obtener el cup&oacute;n de descuento;&nbsp;fidelizar a tus clientes anim&aacute;ndoles a hacer nuevas compras en tu tienda;&nbsp;liquidar f&aacute;cilmente tus stocks de los productos que elijas y destacar nuevos productos y categor&iacute;as.]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[2.3.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[69.99]]></USD><GBP><![CDATA[49.99]]></GBP></price><badges><badge label="Los favoritos de PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/708607-pprod/cupones-de-descuento.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/708607-pbig/cupones-de-descuento.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2501]]></id><name><![CDATA[amazon]]></name><displayName><![CDATA[Amazon Market Place]]></displayName><categoryName><![CDATA[Marketplaces]]></categoryName><description><![CDATA[Exclusividad de Prestashop Addons, el módulo Amazon Market Place es la solución N.° 1 para poner en línea sus productos en Amazon y gestionar sus pedidos de la marketplace]]></description><author><![CDATA[Common-Services]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/marketplaces/2501-amazon-market-place.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2501.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Exclusividad de Prestashop Addons, el módulo Amazon Market Place es la solución N.° 1 para poner en línea sus productos en Amazon y gestionar sus pedidos de la marketplace.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Integre fácilmente su tienda Prestashop en la primera marketplace mundial y aumente significativamente sus ventas. Importe sus pedidos a su tienda Prestashop y centralice sus stocks.  Gestionar eficazmente su stock, atender rápidamente sus pedidos, Amazon permite aumentar el grado de satisfacción de los clientes y mecánicamente su óindice de rendimiento como vendedor.  La concepción del módulo está basada en la experiencia iniciales de e-comerciantes, el módulo está elaborado por un e-comerciante al servicio de sus compañeros y desarrollado por un equipo de desarrolladores profesionales, lo que le confiere simplicidad de utilización y un máximo de eficacia.  Su compra está garantizada por un soporte técnico gratuito que está asegurado incondicionalmente hasta la puesta en línea de los productos y el importe de sus primeros pedidos.     Common-Services, la agencia asociada a Prestashop, ha desarrollado este módulo, presente en Prestashop Addons desde el 2010, y que edita también otros 15 módulos campeones de venta, comercializados de manera exclusiva en Prestashop Addons.]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[4.2.204]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[239.99]]></USD><GBP><![CDATA[179.99]]></GBP></price><badges><badge label="Los favoritos de PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Socio creador de módulos"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/686436-pprod/amazon-market-place.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/686436-pbig/amazon-market-place.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2778]]></id><name><![CDATA[pm_advancedsearch4]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Search 4]]></displayName><categoryName><![CDATA[Búsquedas y Filtros]]></categoryName><description><![CDATA[&iexcl;Vuelve el mejor m&oacute;dulo de navegaci&oacute;n por facetas para PrestaShop ! Vencedora de los Best Modules Awards]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/busquedas-filtros/2778-advanced-search-4.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2778.jpg]]></img><description_full><![CDATA[&iexcl;Vuelve el mejor m&oacute;dulo de navegaci&oacute;n por facetas para PrestaShop ! Vencedora de los Best Modules Awards]]></description_full><additional_description><![CDATA[Advanced Search 4 es una herramienta imprescindible para las tiendas que cuenten con una gran selecci&oacute;n de productos, ya que le permite a&ntilde;adir todos los motores de b&uacute;squeda que desee y situarlos en los lugares de su elecci&oacute;n. &nbsp; La mec&aacute;nica de b&uacute;squeda del m&oacute;dulo gira en torno a los filtros, que son la base de la adecuada navegaci&oacute;n por facetas. Gracias a los filtros, los clientes pueden encontrar los productos que responden a sus criterios de b&uacute;squeda en tan s&oacute;lo unos pocos clics. Advanced Search 4 ha sido desarrollado con el objetivo de reducir los tiempos de carga, incluso en el caso de los cat&aacute;logos que contienen varias decenas de miles de productos o categor&iacute;as. &nbsp; Primera versi&oacute;n publicada en 2010: Vencedora de los Best Modules Awards en 2012 y entre los Addons m&aacute;s vendidos desde 2010. &nbsp; Cuenta con tres tipos de b&uacute;squedas a su disposici&oacute;n:B&uacute;squeda en toda la categor&iacute;a: el per&iacute;metro de b&uacute;squeda de aplica a todo el cat&aacute;logo.B&uacute;squeda en una selecci&oacute;n de productos: el per&iacute;metro de b&uacute;squeda se aplica a la p&aacute;gina en la que se encuentra el cliente.B&uacute;squeda por etapas: los criterios se van ajustando y mostrando a medida que los clientes precisan la b&uacute;squeda.&nbsp; Adem&aacute;s de su funci&oacute;n principal, el m&oacute;dulo Advanced Search tambi&eacute;n est&aacute; reconocido como uno de sus mejores aliados para el posicionamiento. Cuenta con un generador de p&aacute;ginas optimizadas para SEO integrado, que le permite aumentar su visibilidad sin duplicar contenidos. &nbsp; El objetivo que se encuentra detr&aacute;s de todas estas innovaciones es siempre el mismo: &iexcl;ayudarlo a aumentar su tasa de conversi&oacute;n y multiplicar sus ventas!  Ya lo ver&aacute;: &iexcl;con la nueva versi&oacute;n 4.11, Advanced Search supera su propio rendimiento!]]></additional_description><tab><![CDATA[search_filter]]></tab><version><![CDATA[4.12.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[239.99]]></USD><GBP><![CDATA[179.99]]></GBP></price><badges><badge label="Socio creador de módulos"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/766622-pprod/advanced-search-4.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/766622-pbig/advanced-search-4.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2792]]></id><name><![CDATA[dmuassocprodcat]]></name><displayName><![CDATA[DMU Association flash Products / Categories]]></displayName><categoryName><![CDATA[Edición Rápida y Masiva]]></categoryName><description><![CDATA[An essential module for your products! You have over than 100 products? You want to control the association of your products to your categories? This module is for you!]]></description><author><![CDATA[Dream Me Up]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/edicion-rapida/2792-dmu-association-flash-products-categories.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2792.jpg]]></img><description_full><![CDATA[An essential module for your products! You have over than 100 products? You want to control the association of your products to your categories? This module is for you!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Save time! In one interface, all in ajax (without reloading the page), see the products associated to a category. Look for products that you want to add to this category and add them in one click! You also can control the default category of your products directly through the icon on the right.]]></additional_description><tab><![CDATA[quick_bulk_update]]></tab><version><![CDATA[2.0.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/741974-pprod/dmu-association-flash-products-categories.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/741974-pbig/dmu-association-flash-products-categories.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2889]]></id><name><![CDATA[blockyoutubevideos]]></name><displayName><![CDATA[Vídeos de Productos - YouTube]]></displayName><categoryName><![CDATA[Vídeos y Música]]></categoryName><description><![CDATA[&iexcl;Dinamiza las p&aacute;ginas de producto&nbsp;de tu sitio y dales un toque interactivo a&ntilde;adiendo v&iacute;deos!  Gracias al m&oacute;dulo V&iacute;deos de Productos - YouTube podr&aacute;]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/videos-musica/2889-videos-de-productos-youtube.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2889.jpg]]></img><description_full><![CDATA[&iexcl;Dinamiza las p&aacute;ginas de producto&nbsp;de tu sitio y dales un toque interactivo a&ntilde;adiendo v&iacute;deos!  Gracias al m&oacute;dulo V&iacute;deos de Productos - YouTube podr&aacute;s importar autom&aacute;ticamente y con total sencillez v&iacute;deos de YouTube y a&ntilde;adirlos a tus fichas de producto en el lugar que elijas.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Los v&iacute;deos son una herramienta de contenido fundamental para conseguir que los productos resulten m&aacute;s atractivos y mejorar las tasas de conversi&oacute;n. De hecho, el 73&nbsp;% de los consumidores se siente m&aacute;s tentado a comprar un producto despu&eacute;s de haber visto un v&iacute;deo. &nbsp; Este m&oacute;dulo es una herramienta esencial tanto para tu sitio como para tus clientes:Haz que tus productos resulten m&aacute;s atractivos ofreciendo datos adicionales e im&aacute;genes a tus clientes (funcionalidades, atributos, ventajas, uso&hellip;).&nbsp;Mejora tu tasa de conversi&oacute;n y reduce las devoluciones productos. El 96&nbsp;% de los consumidores considera que es m&aacute;s f&aacute;cil tomar una decisi&oacute;n de compra online con ayuda de un v&iacute;deo.&nbsp;Enriquece el contenido de tu sitio del modo m&aacute;s sencillo y mejora tu posicionamiento incluyendo v&iacute;deos de YouTube en las p&aacute;ginas de producto.&nbsp;Potencia la interacci&oacute;n con tus clientes y aumenta el valor medio del carrito de la compra.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[2.1.9]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[49.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/625269-pprod/videos-de-productos-youtube.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/625269-pbig/videos-de-productos-youtube.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2937]]></id><name><![CDATA[storemanagerparaprestashop]]></name><displayName><![CDATA[Store Manager para PrestaShop]]></displayName><categoryName><![CDATA[Módulos PrestaShop]]></categoryName><description><![CDATA[30 días de prueba gratuita! La solucion back office que necesita para gestionar eficazmente su tienda ! *** GANADOR DE LOS PREMIOS PRESTASHOP - VOTADO MEJOR MODULO ***]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/modulos/2937-store-manager-para-prestashop.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2937.jpg]]></img><description_full><![CDATA[30 días de prueba gratuita! La solucion back office que necesita para gestionar eficazmente su tienda ! *** GANADOR DE LOS PREMIOS PRESTASHOP - VOTADO MEJOR MODULO ***]]></description_full><additional_description><![CDATA[Beneficio inicialmente de 30 días de prueba gratuita! independientemente del número de artículos en su tienda en línea!  La sociedad eMagicOne le ofrece el programa Store Manager for PrestaShop, que permite optimizar la utilización de nuestra solución. El objetivo consiste en conseguir que los comerciantes ganen en rapidez utilizando un back-office en Windows.]]></additional_description><tab><![CDATA[]]></tab><version><![CDATA[]]></version><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Socio Oficial de PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/572842-pprod/store-manager-para-prestashop.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/572842-pbig/store-manager-para-prestashop.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[3252]]></id><name><![CDATA[printlabels]]></name><displayName><![CDATA[Imprimir etiquetas Pro]]></displayName><categoryName><![CDATA[Preparación y Envíos]]></categoryName><description><![CDATA[&iexcl;Ahorra ese tiempo tan valioso automatizando la edici&oacute;n de las etiquetas para env&iacute;os! Modifica e imprime las etiquetas y p&eacute;galas directamente en el paquete]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/preparacion-envios/3252-print-labels.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/3252.jpg]]></img><description_full><![CDATA[&iexcl;Ahorra ese tiempo tan valioso automatizando la edici&oacute;n de las etiquetas para env&iacute;os! Modifica e imprime las etiquetas y p&eacute;galas directamente en el paquete.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Ahorra tiempo en el env&iacute;o de los pedidos.Reduce el n&uacute;mero de devoluciones debidas a errores en las direcciones.]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[2.2.11]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595260-pprod/print-labels.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/595260-pbig/print-labels.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[4414]]></id><name><![CDATA[allinone_rewards]]></name><displayName><![CDATA[All-in-one Rewards: Fidelidad, Padrinaje, Afiliación]]></displayName><categoryName><![CDATA[Programa de Fidelidad]]></categoryName><description><![CDATA[Ofrecer recompensas a sus clientes para desarrollar el SEO y la reputaci&oacute;n de su tienda: cuenta &uacute;nica, fidelidad avanzada, el patrocinio (multinivel, autopromotionnel), afiliaci&oacute;n]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/programa-fidelidad/4414-all-in-one-rewards-fidelidad-padrinaje-afiliacion.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/4414.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Ofrecer recompensas a sus clientes para desarrollar el SEO y la reputaci&oacute;n de su tienda: cuenta &uacute;nica, fidelidad avanzada, el patrocinio (multinivel, autopromotionnel), afiliaci&oacute;n, facebook ... Sus ventas explotar&aacute;n!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Gana muchos nuevos clientes y haz que tu notoriedad incremente r&aacute;pidamente gracias a este modulo !  El m&oacute;dulo prestashop &quot;All-in-one Rewards&quot; te permite implementar un sistema completo de recompensas especifico para tu tienda, teniendo como objetivo incrementar el referenciamiento y la visibilidad aprovechando el sistema y dando seguimiento muy de cerca al comportamiento. &nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[4.0.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.15]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[239.99]]></USD><GBP><![CDATA[179.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/617761-pprod/all-in-one-rewards-fidelidad-padrinaje-afiliacion.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/617761-pbig/all-in-one-rewards-fidelidad-padrinaje-afiliacion.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[4731]]></id><name><![CDATA[prestablog]]></name><displayName><![CDATA[Professional blog]]></displayName><categoryName><![CDATA[Blog, Foro y Noticias]]></categoryName><description><![CDATA[El Mejor m&oacute;dulo de tr&aacute;fico PrestaShop awards 2015]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/blog-foro-noticias/4731-professional-blog.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/4731.jpg]]></img><description_full><![CDATA[El Mejor m&oacute;dulo de tr&aacute;fico PrestaShop awards 2015. El blog m&aacute;s completo publicado para PrestaShop, es totalmente compatible con todos los idiomas y se ajusta perfectamente en tu sistema, sea o no multi-idioma y / o multi-tienda!&nbsp;]]></description_full><additional_description><![CDATA[Ponerse en contacto con los clientes a trav&eacute;s de un blog es cada vez m&aacute;s com&uacute;n &nbsp;para compa&ntilde;&iacute;as que quieren fidelizar a los clientes.&iexcl;No necesitas instalar un segundo CMS para obtener todas las funciones que necesitas, este blog desarrollado por la agencia de web HDClic es todo lo que necesitas!&nbsp;Search Engine optimisation (SEO)SEO ha sido una de las partes m&aacute;s importantes del desarrollo de este m&oacute;dulo y ser&aacute; una herramienta perfecta e infalible para aumentar tu visibilidad en la web.&nbsp;Responsive DesignNuestro equipo de dise&ntilde;o ha desarrollado una plantilla que se integra perfectamente en todo tipo de plantillas, sean responsive o no.&nbsp;Soporte r&aacute;pido&nbsp;100% de nuestros clientes obtienen una respuesta entre 1 y 12 horas m&aacute;ximo (d&iacute;as laborales) para ayudarte lo m&aacute;s pronto posible para implementar tu proyecto]]></additional_description><tab><![CDATA[content_management]]></tab><version><![CDATA[3.7.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.16]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[94.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><badges><badge label="Los favoritos de PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/730685-pprod/professional-blog.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/730685-pbig/professional-blog.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[4982]]></id><name><![CDATA[pm_seointernallinking]]></name><displayName><![CDATA[SEO Internal Linking]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO (Posicionamiento en buscadores)]]></categoryName><description><![CDATA[ Mejores su posicionamiento natural gracias a la red interna]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/seo-posicionamiento-buscadores/4982-seo-internal-linking.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/4982.jpg]]></img><description_full><![CDATA[ Mejores su posicionamiento natural gracias a la red interna]]></description_full><additional_description><![CDATA[Optimice el posicionamiento natural de su tienda PrestaShop  Lared interna consiste en la creación de enlaces entre las páginas de su tienda, utilizando palabras clave sobre las que desee conseguir un mejor posicionamiento en Google.  Para optimizar al máximo el posicionamiento de su página en Internet, es primordial construir una red interna que permita a los buscadores recorrer su tienda de la forma más fácil posible. El objetivo es proporcionarle el máximo de información con el menor número posible de clics.  SEO Internal Linking optimiza para usted la organización de la navegación en el seno de su tienda y juega un papel esencial en su estrategia de ¡posicionamiento natural!.  Defina las expresiones con los que se quiere posicionar, así como las páginas de destino y deje que el ¡módulo cree los enlaces para usted¡  Si desea añadir enlaces automáticos a sus descripciones de páginas de categorías, piense en instalar nuestro módulo HTML on Descriptions.  ¿Tener una buena red interna funciona verdaderamente?  La red de enlaces internos con palabras clave precisas constituye un método de optimización probado. Sobre todo para reforzar la pertinencia de un contenido.  Entre los inconvenientes, es necesario saber que poner esos enlaces es un proceso largo y tedioso que necesita seguir las reglas de buena conducta SEO, con el fin de no hacer una sobre-optimización que pueda ser detectada por Google, y debe actualizarse con regularidad para incluir todas las modificación de su catálogo.  Es bajo esta óptica que hemos desarrollado este módulo que le permitirá desplegar cientos de enlaces cruzados entre sus páginas en pocos minutos, respetando las buenas prácticas de SEO White Hat.  Se ha pensado también para acompañar tanto a las agencias SEO como a los e-vendedores.  Su utilización es de lo más sencilla.]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.2.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[179.99]]></USD><GBP><![CDATA[134.99]]></GBP></price><badges><badge label="Socio creador de módulos"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/573343-pprod/seo-internal-linking.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/573343-pbig/seo-internal-linking.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[5255]]></id><name><![CDATA[ordertaxprofitreport]]></name><displayName><![CDATA[Informes avanzado de ventas, IVA, beneficios y márgenes]]></displayName><categoryName><![CDATA[Informes y Estadísticas]]></categoryName><description><![CDATA[Produzca informes profesionales de ventas, de IVA, de pérdidas y ganancias en HTML o en formato exportable CSV / Excel ]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/informes-estadisticas/5255-informes-avanzado-de-ventas-iva-beneficios-y-margenes.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/5255.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Produzca informes profesionales de ventas, de IVA, de pérdidas y ganancias en HTML o en formato exportable CSV / Excel . ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Obtener una visión clara de la rentabilidad de su tienda y sus productos.  Normalmente, PrestaShop norma no proporciona una herramienta que le permita obtener en un solo clic todos los datos contables importantes: IVA recaudado, montante neto después de la reducción del IVA y lo más importante , las cifras de pérdidas y ganancias desglosadas.  Este módulo le proporciona no sólo estos datos, sino que también le permite responder a preguntas como " ¿qué porcentaje de mis ventas y / o beneficios totales se obtienen gracias a una marca, un proveedor o una categoría de producto en particular? " .  Este módulo cuenta con interfaz AJAX moderna y agradable que permite generar varios tipos de informes preformateados que incluyan todos estos datos de su interés. Se pueden ver en la pantalla en HTML para una consulta simple, o exportarse en formato CSV para su edición en Excel, así como llevar a otro sistema de información o de contabilida.  Este módulo ha sido editado por Business Tech, editor certificado por Prestashop y vencedor de los premios Prestashop 2011 en la categoría de Mejor Módulo.  Tendrá la seguridad de adquirir un módulo de calidad y de disponer de un servicio de soporte técnico reactivo y eficaz.  ]]></additional_description><tab><![CDATA[analytics_stats]]></tab><version><![CDATA[2.10.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[179.99]]></USD><GBP><![CDATA[134.99]]></GBP></price><badges><badge label="Socio creador de módulos"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/767436-pprod/informes-avanzado-de-ventas-iva-beneficios-y-margenes.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/767436-pbig/informes-avanzado-de-ventas-iva-beneficios-y-margenes.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[5711]]></id><name><![CDATA[zipcodezone]]></name><displayName><![CDATA[Envío basado en códigos postales]]></displayName><categoryName><![CDATA[Gastos de transporte]]></categoryName><description><![CDATA[Aplique diferentes gastos de env&iacute;o seg&uacute;n el c&oacute;digo postal de cada cliente]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/gastos-de-transporte/5711-envio-basado-en-codigos-postales.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/5711.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Aplique diferentes gastos de env&iacute;o seg&uacute;n el c&oacute;digo postal de cada cliente.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Con PrestaShop, es posible aplicar diferentes gastos de env&iacute;o en funci&oacute;n del pa&iacute;s o estado. No obstante, esto no siempre corresponde con las tarifas de los transportistas. Algunos cuentan con tarifas especiales para las zonas monta&ntilde;osas o remotas, por ejemplo, para provincias o territorios de ultramar. Completa el sistema de transportista de PrestaShop con este m&oacute;dulo que va a permitirte aplicar los portes en funci&oacute;n del c&oacute;digo postal. Sin embargo, esto no volver&aacute; a ser un problema con este m&oacute;dulo, que le permitir&aacute; aplicar diferentes gastos de env&iacute;o seg&uacute;n el c&oacute;digo postal de cada cliente. Utilizando el sistema de zonas de PrestaShop, usted ser&aacute; capaz de dividir un pa&iacute;s en tantas partes como desee: por provincia, regi&oacute;n o como quiera. El m&oacute;dulo tiene la capacidad de adaptarse a la divisi&oacute;n que usted establezca.&nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.2.7]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/650424-pprod/envio-basado-en-codigos-postales.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/650424-pbig/envio-basado-en-codigos-postales.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6059]]></id><name><![CDATA[cdiscount]]></name><displayName><![CDATA[Cdiscount Marketplace]]></displayName><categoryName><![CDATA[Marketplaces]]></categoryName><description><![CDATA[Venda sus productos en el la plataforma de comercio de Cdiscount: exportación del catálogo, actualización automática de precios y stocks, recepción y gestión de los pedidos]]></description><author><![CDATA[Common-Services]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/marketplaces/6059-cdiscount-marketplace.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6059.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Venda sus productos en el la plataforma de comercio de Cdiscount: exportación del catálogo, actualización automática de precios y stocks, recepción y gestión de los pedidos.]]></description_full><additional_description><![CDATA[C Le Marché es uno de los líderes del comercio electrónico franceses.  ¡Impulse sus ventas! Aproveche el tráfico generado por Cdiscount para vender sus productos y gozar de las numerosas ventajas que hacen que Cdiscount tenga éxito, por ejemplo: - el pago en 4 veces (totalmente asumido por Cdiscount) - las múltiples formas de entrega…  ¡Cdiscount se ocupa de todo! Ofrezca sus productos en la plataforma de comercio y gestione sus pedidos, Cdiscount se ocupa del resto: tráfico, facilidad y seguridad de pago, marketing...  ¡1 solo back-office! Gracias al módulo para Prestashop, ya no necesita gestionar varios back-offices. En unos clics, conecte su sitio web Prestashop a su tienda Cdiscount y publique sus ofertas de forma sencilla: - Las fichas de los productos se exportarán directamente a la plataforma de comercio de Cdiscount, - Los precios y los stocks se actualizarán automáticamente, - Sus pedidos se importarán y se añadirán directamente a su tienda Prestashop.  ¡Configuración práctica y fácil! Configure su módulo, su exportación se hace de forma automática, de ese modo ya no tendrá que manipular ningún dato.  ¡Un módulo desarrollado por un profesional del comercio electrónico, para los profesionales del comercio electrónico! La creación del módulo está basada en la experiencia inicial de profesionales del comercio electrónico, el módulo lo elabora un profesional del comercio electrónico al servicio de sus colegas y lo desarrolla un equipo de programadores profesionales, lo que le confiere facilidad de uso y una máxima eficacia.  ¡Asistencia técnica gratuita! Su compra está garantizada por una asistencia técnica gratuita disponible de forma incondicional hasta la puesta en línea de los productos y la importación de sus primeros pedidos.   *​Esta oferta es válida para los comerciantes ya registrados en CleMarché mercado y no se puede utilizar en combinación con ninguna otra oferta Cdiscount.com curso.]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[4.0.96]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[129.99]]></EUR><USD><![CDATA[154.99]]></USD><GBP><![CDATA[119.99]]></GBP></price><badges><badge label="Socio creador de módulos"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/822598-pprod/cdiscount-marketplace.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/822598-pbig/cdiscount-marketplace.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6144]]></id><name><![CDATA[gsnippetsreviews]]></name><displayName><![CDATA[Customer Ratings and Reviews Pro + Google Rich Snippets]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO (Posicionamiento en buscadores)]]></categoryName><description><![CDATA[Aumente su visibilidad y tráfico en Google con este módulo 2 en 1: sistema completo de notas y opiniones de productos junto con la funcionalidad Google Rich Snippets]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/seo-posicionamiento-buscadores/6144-customer-ratings-and-reviews-pro-google-rich-snippets.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6144.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Aumente su visibilidad y tráfico en Google con este módulo 2 en 1: sistema completo de notas y opiniones de productos junto con la funcionalidad Google Rich Snippets.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Con Google Rich Snippets, disfrutará de resultados visualmente mejorados en los resultados de búsqueda de Google y ¡aumentará la cantidad de clics, los visitantes y las ventas! El sistema de notas y opiniones aumentará igualmente su tasa de conversión, aumentando todavía más el nivel de ventas. Vincule este módulo con el módulo Wall Posts para LA Red Social, vendido por separado en:https://addons.prestashop.com/es/productos-en-facebook-redes-sociales/4429-wall-posts-para-la-red-social.html Si ya ha comprado nuestro módulo Wall Posts para LA Red Social, puede publicar automáticamente las notas y los comentarios en su página de Facebook. El mecanismo se integra de forma transparente con la herramienta de moderación, de tal manera que, si la moderación está activada para este módulo, los comentarios no se publicarán en Facebook hasta que hayan sido validados.&nbsp; Este módulo también es compatible y se integra perfectamente con&nbsp;el módulo "Advanced Pack 5" de Presta-Module, disponible en&nbsp;https://addons.prestashop.com/es/ventas-cruzadas-packs-productos/1015-advanced-pack-5.html  Este módulo ha sido editado por Business Tech, empresa de software certificado por PrestaShop, especialista de Google y Facebook desde hace 7 años, y ganador de los premios PrestaShop 2011, 2014 y 2017 en la categoría de Mejor módulo. Tiene la seguridad de adquirir un módulo robusto, fiable y de calidad.  Ademas, en Business Tech, nosotros disponemos de un servicio de soporte técnico reactivo y eficaz ya que cuando se ponga en contacto con nosotros, usted está en contacto directo con los programadores de los modulos. Tiene la seguridad de ser correctamente informado(a).]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[4.3.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[119.99]]></USD><GBP><![CDATA[89.99]]></GBP></price><badges><badge label="Socio creador de módulos"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/761381-pprod/customer-ratings-and-reviews-pro-google-rich-snippets.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/761381-pbig/customer-ratings-and-reviews-pro-google-rich-snippets.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6291]]></id><name><![CDATA[siretcustomergroup]]></name><displayName><![CDATA[SIRET and customer group]]></displayName><categoryName><![CDATA[Gestión de clientes]]></categoryName><description><![CDATA[Differentiate your business customers of individuals with this SIRET module which transfers the professionals in a given customer group]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/gestion-clientes/6291-siret-and-customer-group.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6291.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Differentiate your business customers of individuals with this SIRET module which transfers the professionals in a given customer group.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Finally, you can easily manage your professional customers just by asking their SIRET to transfer them in a client group or there is no tax for example, with prices reduced (e.g. wholesalers)...]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.15]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/101289-pprod/siret-and-customer-group.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/101289-pbig/siret-and-customer-group.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6337]]></id><name><![CDATA[codfee]]></name><displayName><![CDATA[Pago contra reembolso con comisión/recargo Plus]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pago a la Entrega (contrarrembolso)]]></categoryName><description><![CDATA[¡Cobra una comisión/recargo a tu cliente cuando seleccione pago contra reembolso/pago contra entrega! El módulo de pago más descargado. ¡Más de 5]]></description><author><![CDATA[Idnovate]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/pago-entrega-contrarrembolso/6337-pago-contra-reembolso-con-comision-recargo-plus.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6337.jpg]]></img><description_full><![CDATA[¡Cobra una comisión/recargo a tu cliente cuando seleccione pago contra reembolso/pago contra entrega! El módulo de pago más descargado. ¡Más de 5.000 descargas y casi 5 estrellas de valoración!¡La forma de pago favorita por los clientes!]]></description_full><additional_description><![CDATA[MÓDULO INDISPENSABLE! Este módulo va a aumentar tus ventas y podrás compensar el sobrecoste de este método de envío imputándole una comisión al cliente. El método de pago contrareembolso permite a los clientes pagar el pedido en el momento de recibirlo. Este método de pago es la solución perfecta para los clientes que no confían en la seguridad de otros métodos de pago como el pago con tarjeta de crédito o Paypal y prefieren realizar el pago al recibir su pedido. Con este método puedes compensar los gastos adicionales que normalmente supone el envío contrareembolso cobrándoles una comisión a los clientes que escojan este método de pago. Este módulo permite añadir la forma de pago contra reembolso con la posibilidad de aplicar una comisión extra. ¡Compatible con pedidos de back office! ¡Además, puedes configurar este método como pago a la recogida del pedido! Los clientes dispondrán de una de las opciones de pago más utilizadas y preferidas por ellos. Este módulo NO requiere una cuota mensual o cualquier otro cargo, lo compra una vez y lo usa sin ninguna restricción. Nuestras garantías ✪ Somos agencia certificada por PrestaShop. Todos nuestros desarrolladores están certificados por PrestaShop✔ Podemos personalizarte el módulo o hacer las modificaciones que necesites. Contacta con nosotros para solicitar un presupuesto. Tienes alguna duda? Envíanos un mensaje! Estaremos encantando de responderte.]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[3.1.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[49.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/812425-pprod/pago-contra-reembolso-con-comision-recargo-plus.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/812425-pbig/pago-contra-reembolso-con-comision-recargo-plus.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6344]]></id><name><![CDATA[swissrounded]]></name><displayName><![CDATA[Rounded to 5ct for Switzerland]]></displayName><categoryName><![CDATA[Gestión de Precios]]></categoryName><description><![CDATA[This module enables the management of rounded to 5 cents on your shop. This module is recommended for e-Swiss merchants using PrestaShop]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/gestion-de-precios/6344-rounded-to-5ct-for-switzerland.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6344.jpg]]></img><description_full><![CDATA[This module enables the management of rounded to 5 cents on your shop. This module is recommended for e-Swiss merchants using PrestaShop.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Show prices that are always rounded up to five cents, to avoid confusion when your customers navigate your store.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.9.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.5]]></from><to><![CDATA[1.6.1.15]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[89.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[84.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/882910-pprod/rounded-to-5ct-for-switzerland.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/882910-pbig/rounded-to-5ct-for-switzerland.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6356]]></id><name><![CDATA[pm_multiplefeatures]]></name><displayName><![CDATA[Multiple Features - ¡Añada innumerables características]]></displayName><categoryName><![CDATA[Búsquedas y Filtros]]></categoryName><description><![CDATA[Refine las características de sus productos]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/busquedas-filtros/6356-multiple-features-anada-innumerables-caracteristicas.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6356.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Refine las características de sus productos]]></description_full><additional_description><![CDATA[¡Añada innumerables características!  Avec Multiple Features, podrá asignar tantos valores como necesite para un mismo producto y para la misma característica. Así se deshará de la limitación de PrestaShop y tendrá la posibilidad de utilizar todas las funcionalidades  Por otra parte, si utiliza Advanced Search 4 (Vencedor del trofeo PrestaShop Best Module Awards 2012), le podrá ofrecer a sus visitantes una búsqueda en su catálogo aún más relevante.  Para clientes :  Ocarat.com: "Algunas joyas pueden tener una composición distinta y una aleación de diversos metales. Back Office de PrestaShop le ofrece la posibilidad de asociar cierta característica a un producto. O si lo deseo, puedo introducir en mi tienda un anillo de oro con diamantes y esmeraldas. Actualmente, las características de la pestaña no me permiten hacerlo. No puedo asignar varios valores a un mismo objeto. Así que tengo que elegir entre el oro, los diamantes o las esmeraldas. Multiple Features ha eliminado esta limitación"]]></additional_description><tab><![CDATA[search_filter]]></tab><version><![CDATA[1.4.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[49.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><badges><badge label="Socio creador de módulos"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/573403-pprod/multiple-features-anada-innumerables-caracteristicas.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/573403-pbig/multiple-features-anada-innumerables-caracteristicas.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6413]]></id><name><![CDATA[pm_cachemanager]]></name><displayName><![CDATA[Cache Manager]]></displayName><categoryName><![CDATA[Rendimiento del sitio web]]></categoryName><description><![CDATA[Disminuya el tiempo de carga de sus páginas]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/rendimiento-sitio-web/6413-cache-manager.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6413.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Disminuya el tiempo de carga de sus páginas]]></description_full><additional_description><![CDATA[Mejore su tasa de conversión y su posicionamiento  Las estadísticas son claras: la razón principal por la que un usuario abandona un sitio web es por el tiempo de carga.  Yahoo! afirma que en su sitio Auto, agregar 400ms a la carga de la página aumenta la tasa de abandono de 5 a 9%. (Source Performance Web)  Además, la rapidez de visualización es una garantía de calidad que posee una influencia bastante positiva en el posicionamiento dentro de los motores de búsqueda.  Usted también hará que sus clientes se beneficien de una navegación mucho más cómoda en su sitio reduciendo el tiempo de carga de las páginas, ¡y haciéndoles ganar tiempo!  Oferta limitada: preços mais baixos e satisfecho o reembolsado !  ]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.2.14]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.15]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[119.99]]></USD><GBP><![CDATA[89.99]]></GBP></price><badges><badge label="Socio creador de módulos"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/573569-pprod/cache-manager.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/573569-pbig/cache-manager.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6946]]></id><name><![CDATA[invoicepayment]]></name><displayName><![CDATA[Pago con factura]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pago mediante Factura]]></categoryName><description><![CDATA[El pago de la factura es muy popular en muchos países]]></description><author><![CDATA[Silbersaiten]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/pago-mediante-factura/6946-pago-con-factura.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6946.jpg]]></img><description_full><![CDATA[El pago de la factura es muy popular en muchos países. Con este módulo, puede ofrecer el método de pago de facturas a sus clientes registrados con el fin de proporcionar una experiencia de compra segura.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Con este módulo puede incluir la opción de pago con factura. Podrá configurar hasta qué importe es admisible este método de pago y permitir el pago con factura solo a los clientes más fieles, indicando a partir de qué cantidad de pedidos se puede hacer uso de esta opción.Además, usted mismo establecerá los plazos de pago de sus clientes. Estos dependerán del estado del pedido seleccionado. Cuando se realiza un cambio de estado en el pedido (por ejemplo, desde la fecha de envío) se indica automáticamente la fecha del pago en la factura.En la información del pago usted mismo establece a qué cuenta debe transferir el cliente el importe. El texto aparecerá en el PDF de la factura. ]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[2.3.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.5]]></from><to><![CDATA[1.6.1.15]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[39.99]]></USD><GBP><![CDATA[27.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/689390-pprod/pago-con-factura.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/689390-pbig/pago-con-factura.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[7152]]></id><name><![CDATA[customfields]]></name><displayName><![CDATA[Custom Fields]]></displayName><categoryName><![CDATA[Inscripción y Proceso del pedido]]></categoryName><description><![CDATA[Create unlimited number of custom fields for registration form. You can add all kinds of fields: text, text area, radio buttons, check boxes and select lists with unlimited number of options and more]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/inscripcion-proceso-del-pedido/7152-custom-fields.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/7152.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Create unlimited number of custom fields for registration form. You can add all kinds of fields: text, text area, radio buttons, check boxes and select lists with unlimited number of options and more.]]></description_full><additional_description><![CDATA[It's important to know about as much as possible about customers. It will help with better understanding of the clients habits and needs. That knowledge will allow e-merchant to improve it's services and finally make more profit of his business. Custom fields module in easy way allows you to create unlimited number of custom fields and get all required data about your customers that cannot be done with standard registration form. All fields can be validated with selected validation rule and can be viewed and editable in the backoffice.]]></additional_description><tab><![CDATA[checkout]]></tab><version><![CDATA[1.3.9]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.15]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[49.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/582276-pprod/custom-fields.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/582276-pbig/custom-fields.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[7422]]></id><name><![CDATA[groupinc]]></name><displayName><![CDATA[Incremento/Descuento de precio por grupo, categoría...]]></displayName><categoryName><![CDATA[Promociones y Regalos]]></categoryName><description><![CDATA[Nuestro m&oacute;dulo permite modificar los precios de los productos con total flexibilidad]]></description><author><![CDATA[Idnovate]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/promociones-regalos/7422-incremento-descuento-de-precio-por-grupo-categoria.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/7422.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Nuestro m&oacute;dulo permite modificar los precios de los productos con total flexibilidad.&nbsp;Incrementos, reducciones (descuentos) y cambios masivos a un precio fijo con condiciones y combinaciones ilimitadas para modificar los precios de tus productos.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Cambia los precios de los productos mas&iacute;vamentePuedes cambiar el precio de los productos mas&iacute;vamente, estableciendo un incremento, un descuento o un precio fijo con estas condiciones:- Categor&iacute;a- Producto- Grupo de clientes- Cliente- Pa&iacute;s- Zona- Proveedor- Fabricante- Idioma- Moneda&nbsp;Si seleccionas el tipo &quot;Porcentaje&quot;, este se puede calcular por el precio de venta o al por mayor, con impuestos y sin impuestos.&nbsp;Para aplicar la regla de configuraci&oacute;n, se han a&ntilde;adido estos controles adicionales:&nbsp;- Umbral: precio m&iacute;nimo- Umbral: precio m&aacute;ximo- Fecha inicio- Fecha fin&nbsp;Y se ha a&ntilde;adido un control para el resultado final del precio una vez aplicada la regla:&nbsp;- Precio m&iacute;nimo resultante- Precio m&aacute;ximo resultante&nbsp;Gesti&oacute;n de los descuentosPara aplicar y gestionar los descuentos con nuestro m&oacute;dulo, tienes 3 opciones de configuraci&oacute;n:&nbsp;- Mostrar reducci&oacute;n como un descuento: Con esta opci&oacute;n activada, la reducci&oacute;n en el precio se muestra como un descuento (precio espec&iacute;fico), as&iacute; se puede ver el precio antiguo y el precio nuevo con el porcentaje/cantidad de descuento.* S&oacute;lo aplicable para las configuraciones creadas con descuento&nbsp;- Evitar productos con descuento: Si el producto ya tiene un descuento previo, la regla no se aplicar&aacute; a este producto si se activa esta opci&oacute;n.- Sobreescribir descuentos: Si el producto ya tiene un descuento previo, la regla se aplicar&aacute; y el descuento previo ser&aacute; sobreescrito (omitido pero no borrado).* Estas 2 opciones son aplicables tanto para descuentos como para incrementos y precios fijos creados con nuestro m&oacute;dulo&nbsp;El m&oacute;dulo incorpora una gesti&oacute;n de prioridades en caso que 2 o m&aacute;s configuraciones se apliquen al mismo tiempo sobre un producto. Para ello, puedes establecer prioridades y utilizar la opci&oacute;n &quot;Aplicar una &uacute;nica configuraci&oacute;n&quot; si quieres omitir el resto de configuraciones de menor prioridad.&nbsp;Ejemplos de uso de nuestro m&oacute;dulo:- Muy &uacute;til para &eacute;poca de promociones como Rebajas, Navidad, Black Friday, Cyber Monday, San Valent&iacute;n, etc... y as&iacute; poder cambiar los precios de los productos con fecha inicio y fecha fin, creando la oferta y que se active y desactive autom&aacute;ticamente.- Puedes establecer un incremento en el cat&aacute;logo de productos para una moneda en concreto y as&iacute; evitar las posibles p&eacute;rdidas generadas por el cambio de moneda (conversi&oacute;n).- Establece una reducci&oacute;n en los precios para un grupo de Clientes (VIP por ejemplo) ofreciendo as&iacute; precios m&aacute;s competitivos e incrementando las ventas, o puedes establecer un incremento para el grupo &quot;Vendedores&quot; y as&iacute; obtener mayores beneficios.- Modifica los precios para una zona y pa&iacute;s y as&iacute; promover las ventas en esa &aacute;rea geogr&aacute;fica.- Puedes crear una categor&iacute;a, asociar los productos a esa categor&iacute;a y con nuestro m&oacute;dulo configurar un precio fijo de 20&euro; para todos los productos de esa categor&iacute;a sin tener que cambiar el precio original del producto y sin tener que crear complicadas reglas de descuento para obtener el precio deseado.&nbsp;* El m&oacute;dulo cambia el precio del producto pero no modifica su precio original (en ning&uacute;n caso se pierde el precio original que tiene el producto).&nbsp;★ &iexcl;Nuevo! ★ -&gt; Filtro de atributos (combinaciones)Con el nuevo filtro de atributos podr&aacute;s establecer los cambios de precio &uacute;nicamente para determinadas combinaciones de producto.Ejemplo: Modifica el precio de tus productos de la talla L y XL pero no el precio de las tallas S y M.Podr&aacute;s combinarlos con el resto de atributos, (por ejemplo: cambiar los productos de la talla L y XL de color Azul).&nbsp;★ &iexcl;Nuevo! ★ -&gt; Filtro de caracter&iacute;sticasCon el nuevo filtro de caracter&iacute;sticas, podr&aacute;s establecer los cambios de precio &uacute;nicamente para productos con determinadas caracter&iacute;sticas.Ejemplo: Modifica el precio solo a los productos que sean de Algod&oacute;n y Poliester.&nbsp;★ &iexcl;Nuevo! ★ -&gt; Filtro de cantidad de productos en el carritoSe ha a&ntilde;adido un campo para establecer el n&uacute;mero m&iacute;nimo de unidades del producto en el carrito para poder aplicar los cambios de precio.Ejemplo: Aplica la modificaci&oacute;n en el precio del producto a partir de 3 unidades, as&iacute;, el precio del producto cambiar&aacute; autom&aacute;ticamente si se han a&ntilde;adido 3 o m&aacute;s productos al carrito.&nbsp;★ &iexcl;Nuevo! ★ -&gt; Cambia los precios durante un periodo (fecha inicio y fecha fin)Configura los cambios de precio (incrementos, descuentos o precios fijos) entre 2 fechas, o desde una fecha o hasta una fecha. Es un campo opcional, no es necesario establecer una fecha, si es 0 se considera que no hay l&iacute;mite de fecha para aplicar la configuraci&oacute;n.Ejemplo: Aplica el cambio de precio (incremento, descuento o precio fijo) desde el 2016-10-20 hasta el 2016-10-30.Ejemplo: Aplica el cambio de precio (incremento, descuento o precio fijo) desde el 2016-10-20.Ejemplo: Aplica el cambio de precio (incremento, descuento o precio fijo) hasta el 2016-10-30.&nbsp;&nbsp;★ &iexcl;Nuevo! ★ -&gt; Umbral de precios para aplicar la configuraci&oacute;nAplica el cambio en los precios (incremento, descuento o precio fijo) solo para los precios cuyo precio est&eacute; dentro de un umbral.Ejemplo: Aplica el cambio de precio (incremento, descuento o precio fijo) para los productos cuyo precio est&eacute; entre 10&euro; y 30&euro;.Ejemplo: Aplica el cambio de precio (incremento, descuento o precio fijo) para los productos cuyo precio sea superior a 50&euro;.Ejemplo: Aplica el cambio de precio (incremento, descuento o precio fijo) para los productos cuyo precio sea inferior a 100&euro;.&nbsp;★ &iexcl;Nuevo! ★ -&gt; Precio m&iacute;nimo y m&aacute;ximo resultanteAhora puedes establecer un precio m&iacute;nimo y m&aacute;ximo resultante para mostrarlo si el c&aacute;lculo del cambio de precio (incremento o descuento) es superior o inferior.Ejemplo: Precio m&iacute;nimo resultante = 100 y Precio m&aacute;ximo resultante = 200Si el precio resultante una vez aplicada la configuraci&oacute;n (incremento o descuento) es inferior a 100&euro; (89&euro; por ejemplo) el precio del producto ser&aacute; 100&euro;. Si el precio resultante una vez aplicada la configuraci&oacute;n (incremento o descuento) es superior a 200&euro; (205&euro; por ejemplo) el precio del producto ser&aacute; 200&euro;.&nbsp;Ejemplo: Precio m&iacute;nimo resultante = 100 y Precio m&aacute;ximo resultante = 0Si el precio resultante una vez aplicada la configuraci&oacute;n (incremento o descuento) es inferior a 100&euro; (89&euro; por ejemplo) el precio del producto ser&aacute; 100&euro;. Si el precio resultante una vez aplicada la configuraci&oacute;n (incremento o descuento) es 105&euro; el precio del producto ser&aacute; 105&euro;.&nbsp;Ejemplo: Precio m&iacute;nimo resultante = 0 y Precio m&aacute;ximo resultante = 100Si el precio resultante una vez aplicada la configuraci&oacute;n (incremento o descuento) es superior a 100&euro; (105&euro; por ejemplo) el precio del producto ser&aacute; 100&euro;. Si el precio resultante una vez aplicada la configuraci&oacute;n (incremento o descuento) es inferior a 100&euro; (80&euro; por ejemplo) el precio del producto ser&aacute; 80&euro;.&nbsp;★ &iexcl;Nuevo! ★ -&gt; Selector &aacute;rbol de categor&iacute;asNueva interfaz para el selector de Categor&iacute;as. Ahora se muestran como un &aacute;rbol de categor&iacute;as para seleccionarlas de forma m&aacute;s sencilla.&nbsp;★ &iexcl;Nuevo! ★ -&gt; Interfaz de selectores m&uacute;ltiples m&aacute;s amigableNueva interfaz para los selectores m&uacute;ltiples con botones de a&ntilde;adir y eliminar adem&aacute;s de un cuadro de b&uacute;squeda para facilitar la selecci&oacute;n.&nbsp;Compatible con la Geolocalizaci&oacute;n de PrestaShopCompatibilidad total con la Geolocalizaci&oacute;n de PrestaShop para establecer los cambios de precio (incremento, descuento o precio fijo) por Zona y/o Pa&iacute;s. Si el cliente no est&aacute; logado en la tienda y la Geolocalizaci&oacute;n est&aacute; activada los precios se muestran dependiendo del Pa&iacute;s de origen de la IP de conexi&oacute;n del cliente.Si est&aacute; logado, el Pa&iacute;s y la Zona se calculan a partir de la direcci&oacute;n de env&iacute;o del cliente.&nbsp;Aplica un margen u ofrece una promoci&oacute;n en tus productosSi&eacute;ntete libre para aplicar un margen en el precio de tus productos creando un incremento o un descuento con este m&oacute;dulo. Podr&aacute;s aplicar diferentes reglas para hacerlo:&nbsp;por categor&iacute;a, por producto, por grupo de clientes, por pa&iacute;s, por zona, por proveedor y por fabricante.&nbsp;Evita crear una multitienda para el mismo cat&aacute;logo de productosEl filtro de grupo de clientes te permite evitar la creaci&oacute;n de una multitienda para tener una tienda B2B y otra B2C compartiendo el mismo cat&aacute;logo de productos pero estableciendo precios diferentes para cada una de ellas.&nbsp;Olvida las limitaciones, mu&eacute;strales a tus clientes el precio de los productos que realmente quieres mostrar.&nbsp;&nbsp;Nuestras garant&iacute;as&nbsp;✪&nbsp;Somos agencia certificada por PrestaShop. Todos nuestros desarrolladores est&aacute;n certificados por PrestaShop✔&nbsp;Podemos personalizarte el m&oacute;dulo o hacer las modificaciones que necesites. Contacta con nosotros para solicitar un presupuesto.&nbsp;Tienes alguna duda? Env&iacute;anos un mensaje! Estaremos encantando de responderte.]]></additional_description><tab><![CDATA[pricing_promotion]]></tab><version><![CDATA[1.4.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/812413-pprod/incremento-descuento-de-precio-por-grupo-categoria.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/812413-pbig/incremento-descuento-de-precio-por-grupo-categoria.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[7484]]></id><name><![CDATA[newsletterpro]]></name><displayName><![CDATA[Newsletter Pro]]></displayName><categoryName><![CDATA[Newsletter y SMS]]></categoryName><description><![CDATA[&nbsp;Este m&oacute;dulo de Prestashop le permitir&aacute; crear y enviar sus propias newsletters desde su tienda, utilizando plantillas personalizables en las que podr&aacute; insertar productos]]></description><author><![CDATA[ProQuality]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/newsletter-sms/7484-newsletter-pro.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/7484.jpg]]></img><description_full><![CDATA[&nbsp;Este m&oacute;dulo de Prestashop le permitir&aacute; crear y enviar sus propias newsletters desde su tienda, utilizando plantillas personalizables en las que podr&aacute; insertar productos.]]></description_full><additional_description><![CDATA[&nbsp;Todos sabemos que la publicidad juega un papel vital&nbsp; en la promoci&oacute;n de&nbsp; nuestro negocio. Nuestra newsleter dinamizar&aacute; y har&aacute; aumentar sus ventas de forma r&aacute;pida y f&aacute;cil, m&aacute;s que cualquier otro m&oacute;dulo de newsletters existente en el mercado  Este m&oacute;dulo le permitir&aacute; enviar de forma r&aacute;pida newsletters totalmente personalizadas sobre sus productos m&aacute;s vendidos, ofertas especiales a clientes, etc...]]></additional_description><tab><![CDATA[emailing]]></tab><version><![CDATA[4.5.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[94.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/724699-pprod/newsletter-pro.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/724699-pbig/newsletter-pro.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8204]]></id><name><![CDATA[facebookpsconnect]]></name><displayName><![CDATA[Connect para Redes Sociales, Amazon y Paypal]]></displayName><categoryName><![CDATA[Botones de inicio de Sesión/Conexión]]></categoryName><description><![CDATA[Permita que sus clientes se registren e identifiquen fácilmente a través de Facebook, Paypal Login, Amazon, Google y Twitter. Grabe también las acciones sociales vía Facebook]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/botones-inicio-sesion-conexion/8204-connect-para-redes-sociales-amazon-y-paypal.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/8204.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Permita que sus clientes se registren e identifiquen fácilmente a través de Facebook, Paypal Login, Amazon, Google y Twitter. Grabe también las acciones sociales vía Facebook.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Aumente la tasa de conversión y las ventas de su tienda haciendo que la inscripción y acceso a su tienda sean lo más simples y rápidos posible.   ¡AUMENTE LA TASA DE CONVERSIÓN DE SU TIENDA Y SUS VENTAS! Sus clientes podrán registrarse y acceder a su tienda con un solo clic a través de Facebook, PayPal Login, Amazon, Google y/o Twitter, haciendo que el proceso de compra sea mucho más rápido y sencillo. Se trata de un hecho muy conocido en el mundo del comercio electrónico : cuanto más fácil sea el proceso, mayores son las posibilidades de que el cliente complete su compra, reduciendo considerablemente la tasa de carritos abandonados. Nosotros le recomendamos instalar al menos los botones de Facebook, PayPal y Amazon. Facebook cuenta con el mayor número de usuarios y, como se explica más abajo, con Facebook, este módulo puede hacer mucho más que proporcionar un método de identificación simple y rápido para sus clientes. Y con PayPal Login, puede beneficiarse de una auténtica suscripción en un clic, ya que PayPal registrará automáticamente la dirección de facturación/entrega del cliente.   EL MÓDULO DE BOTONES DE REGISTRO E IDENTIFICACIÓN DE REDES SOCIALES MÁS ESTABLE Y CON GRÁFICOS MÁS CUIDADOS PARA PRESTASHOP El módulo Connect para Redes Sociales, Amazon y Paypal, a la vanguardia de la tecnología e implementado de acuerdo con los últimos estándares proporcionados por Facebook, PayPal, Amazon, Google y Twitter, le garantiza un altísimo nivel de calidad y estabilidad. Igualmente, nos hemos esforzado en proporcionar a los botones una impresionante presentación visual para que se integren perfectamente en PrestaShop.  OFRECE UN VALE DE DESCUENTO POR UN CLIC SOBRE LOS BOTONES DE CONEXION RAPIDA Puede optar por ofrecer un vale de descuento para cualquier nuevo abonado que decide ir a través de una rápida botones de conexión. Todas las opciones de configuración de vales, tales como la elección de los productos a los que se aplica, están disponibles en el "código de promoción" ficha.  Este módulo ha sido editado por Business Tech, empresa de software certificado por PrestaShop, especialista de Google y Facebook desde hace 7 años, y ganador de los premios PrestaShop 2011, 2014 y 2017 en la categoría de Mejor módulo. Tiene la seguridad de adquirir un módulo robusto, fiable y de calidad.  Ademas, en Business Tech, nosotros disponemos de un servicio de soporte técnico reactivo y eficaz ya que cuando se ponga en contacto con nosotros, usted está en contacto directo con los programadores de los modulos. Tiene la seguridad de ser correctamente informado(a).]]></additional_description><tab><![CDATA[social_networks]]></tab><version><![CDATA[2.3.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.7.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[64.99]]></GBP></price><badges><badge label="Socio creador de módulos"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/835082-pprod/connect-para-redes-sociales-amazon-y-paypal.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/835082-pbig/connect-para-redes-sociales-amazon-y-paypal.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8734]]></id><name><![CDATA[lgcookieslaw]]></name><displayName><![CDATA[Ley Europea de Cookies (Aviso + Bloqueador de Cookie)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Marco Legal (Ley Europea)]]></categoryName><description><![CDATA[El único módulo que te permite cumplir plenamente con la Ley de Cookies]]></description><author><![CDATA[Línea Gráfica]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/marco-legal-ley-europea/8734-ley-europea-de-cookies-aviso-bloqueador-de-cookie.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/8734.jpg]]></img><description_full><![CDATA[El único módulo que te permite cumplir plenamente con la Ley de Cookies. Muestra un banner de aviso responsive y personalizado y desactiva las cookies al entrar tu tienda hasta que obtengas el consentimiento de los usuarios.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Nuestro módulo cumple plenamente con la Ley Europea de Cookies y las directivas de la LSSI y te garantiza una protección completa.  Pleno cumplimiento con la Ley Europea de Cookies  Además de poner un banner de aviso, es el único módulo que permite bloquear las cookies al entrar la tienda. Según la LSSI, “Los prestadores de servicios podrán utilizar dispositivos de almacenamiento y recuperación de datos en equipos terminales de los destinatarios, a condición de que los mismos hayan dado su consentimiento después de que se les haya facilitado información clara y completa sobre su utilización”.  Es preciso saber que todos los otros módulos de cookies vendidos en Addons sólo ponen un banner de aviso y no tienen cuenta del consentimiento del usuario. Dejan a las cookies instalarse en el ordenador del usuario sin su consentimiento o cualquiera sea su voluntad.  Funcionalidades principales del móduloMuestra un banner de aviso para informar los usuarios sobre el uso de cookies y pedir su consentimientoDesactiva los módulos que utilizan cookies al entrar tu tienda porque es inútil e ilegal avisarles si ya has instalado cookies en su ordenador sin su consentimientoActiva estas cookies después de haber obtenido el consentimiento o mantiene las cookies desactivadas si el usuario no quiere dar su consentimientoPersonaliza de forma completa el banner de aviso (color, texto, enlace, fuente, posición, sistema multi-idioma, transparencia...)   Obtención del consentimiento   El módulo incluye 2 formas distintas para obtener el consentimiento de los usuarios, puedes elegir entre:Aceptación a través de un botón: el usuario tiene que hacer clic en el botón "Acepto" en el banner de aviso para dar su consentimiento. A partir del momento que el cliente da su consentimiento, el banner de aviso desaparece y todos los módulos que utilizan cookies se activarán y funcionarán como siempre. Pero si el usuario no quiere dar su consentimiento, los módulos desactivados quedarán desactivados. Te recomendamos utilizar este modo para cumplir plenamente con las directrices de la AGPD.Aceptación a través de la navegación con desaparición del banner: el hecho de seguir navegando por tu web es considerado como una aceptación de las cookies. El banner de aviso desaparece en la primera página en la que llega el usuario con un mensaje de tipo "Asumimos que usted acepta el uso de cookies al seguir navegando por nuestra web". A partir del momento que el usuario decide seguir navegando y va a otra página de tu web, el banner de aviso desaparece et se activan los módulos que habían sido desactivados.Información: el consentimiento es válido durante el periodo definido en la interfaz del módulo (te recomendamos que no superes los 13 meses)  Contenido y personalización del banner  Para cumplir con la LSSI, el módulo permite personalizar el mensaje que aparece en el banner de aviso (para informar sobre las cookies utilizadas y su finalidad) y añadir en el banner un botón “Más información” que lleva el usuario a una página CMS de tu web (para explicar en detalles el uso de cookies en tu tienda).  El banner de aviso es responsive y siempre ocupa todo el ancho de la ventana. El módulo incluye un editor Wysiwyg que te permite personalizar de forma completa el contenido del banner (fuente, color, efectos, código html...). Puedes también elegir desde la página de configuración el color de fondo del banner, su porcentaje de opacidad (transparencia) y su posición (arriba o abajo de la pantalla). Además, el módulo es multi-idioma y detecta de forma automática todos los idiomas d tu tiena, lo que te permite escribir un mensaje distinto por idioma.  Información: hemos desarrollado el módulo para que no aparezca cuando los robots de buscadores rastrean tu web y que no afecten tu SEO.  Desactivación de los módulos  Es el único módulo que permite elegir los módulos/cookies que quieres desactivar hasta que los usuarios den su consentimiento. Esta funcionalidad es imprescindible porque es inútil e ilegal que avises los usuarios si ya has instalado cookies en su ordenador sin su consentimiento.  “Los prestadores de servicios podrán utilizar dispositivos de almacenamiento y recuperación de datos en equipos terminales de los destinatarios, a condición de que los mismos hayan dado su consentimiento después de que se les haya facilitado información clara y completa sobre su utilización”. LSSI  Para cumplir con las directivas de la LSSI, te recomendamos desactivar los módulos de seguimiento (tipo Google Analytics), de redes sociales ( botón "Me gusta " de Facebook, botón " +1 " de Google, etc.) y de publicidad enfocada. Es preciso saber que los módulos requeridos para el buen funcionamiento de tu tienda (ej: cookie de la cesta de compra, cookie de sesión...) no requieren el consentimiento previo.  Modo multitienda  El módulo es compatible con el modo multitienda y te permite poner el mismo banner de aviso en cada una de tus tiendas pero el consentimiento es el mismo para todas tus tiendas. Si aceptas las cookies para una de tus tiendas, el módulo considerará que has aceptado las cookies para todas tus tiendas (indicarlo en la Política de Cookies) y el banner de aviso no saldrá después en las otras tiendas.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.4.10]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.5.1]]></from><to><![CDATA[1.7.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[39.99]]></USD><GBP><![CDATA[27.99]]></GBP></price><badges><badge label="Socio creador de módulos"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/689395-pprod/ley-europea-de-cookies-aviso-bloqueador-de-cookie.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/689395-pbig/ley-europea-de-cookies-aviso-bloqueador-de-cookie.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8741]]></id><name><![CDATA[dmulistecommandes]]></name><displayName><![CDATA[DMU Improved Order List]]></displayName><categoryName><![CDATA[Gestión de Pedidos]]></categoryName><description><![CDATA[Save time on the processing of your orders! Avoid having to enter each order one after the other to get all the details. This module lets you know everything from your order list]]></description><author><![CDATA[Dream Me Up]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/gestion-pedidos/8741-dmu-improved-order-list.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/8741.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Save time on the processing of your orders! Avoid having to enter each order one after the other to get all the details. This module lets you know everything from your order list.]]></description_full><additional_description><![CDATA[The more orders you have to process, the more this module will save you time. As much by the fact that all information is available from the order list and because you will be able to change status in mass with this module.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[3.1.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[64.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/740079-pprod/dmu-improved-order-list.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/740079-pbig/dmu-improved-order-list.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8895]]></id><name><![CDATA[freedeliverymanager]]></name><displayName><![CDATA[Free Delivery Manager]]></displayName><categoryName><![CDATA[Gastos de transporte]]></categoryName><description><![CDATA[This is an ideal solution for increasing the amount of the average sales transaction]]></description><author><![CDATA[TimActive]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/gastos-de-transporte/8895-free-delivery-manager.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/8895.jpg]]></img><description_full><![CDATA[This is an ideal solution for increasing the amount of the average sales transaction. According to the rules you have chosen, you encourage customers to increase the value of their purchases in order to take advantage of free delivery.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Developing your sales by increasing the value of transactions has never been an easy thing to implement. The &ldquo;Free Delivery Manager&rdquo; module is actually the perfect solution for offering your respected customers free shipping through objective rules. It is the promise of a rise in the amount of orders with total control of delivery costs.  The module allows you to calculate in advance, with the help of precise rules, the necessary conditions for unlocking free delivery. The management and monitoring are done according to carriers, delivery area, price, weight, or any other criteria you term as important for your business.  The &ldquo;Free Delivery Manager&rdquo; module offers control of delivery costs by releasing delivery available as a function of criteria you have chosen. All the carriers have their own price list. You may, for example, indicate a minimum order amount by carrier In presenting to the customer, in their order summary, the amount remaining before delivery is available, so you definitely encourage them to order more.  Highly detailed statistics visually present two types of reports together. The first one presents the number of orders that have benefited from free delivery, as well as the total and per-order amount that this cost you. You really control the impact of delivery costs. The second report displays the detail of costs caused by free postage and the orders where the rules for free shipping are applied. Thus, the &ldquo;Free Delivery Manager&rdquo; module increases the value of transactions as well as the number of orders!  This module has been constantly evolving, many thanks to user feedback. TimActive, in fact, grants great importance to your perception of our solutions and of the improvements that can be added.&nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.6.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[89.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[84.99]]></GBP></price><badges><badge label="Socio creador de módulos"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/691962-pprod/free-delivery-manager.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/691962-pbig/free-delivery-manager.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[11345]]></id><name><![CDATA[pushoncart]]></name><displayName><![CDATA[Promociones en el carrito (Upselling)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Ventas cruzadas y Packs de productos]]></categoryName><description><![CDATA[Incremente el valor medio de carrito f&aacute;cilmente ofreciendo descuentos personalizados a sus clientes en el resumen del carrito de compra]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/ventas-cruzadas-packs-productos/11345-promociones-en-el-carrito-upselling.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/11345.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Incremente el valor medio de carrito f&aacute;cilmente ofreciendo descuentos personalizados a sus clientes en el resumen del carrito de compra.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Mediante el m&oacute;dulo Promociones en el carrito podr&aacute;:&nbsp;Incrementar f&aacute;cilmente el valor medio de carrito de sus clientes,&nbsp;Liquidar de su inventario de aquellos productos no vendidos de su elecci&oacute;n,&nbsp;Ayudar a sus clientes a descubrir nuevos productos y crear demanda,&nbsp;Mejorar la satisfacci&oacute;n de sus clientes y su lealtad gracias a los descuentos personalizados en productos selectos. Testimonios de usuarios de Promociones en el carrito:&nbsp; Comentario recibido el 2015-06-27&nbsp; &quot;Your addon helped bring in over a thousand dollars in extra sales. When I updated my website version and design, the module was turned off for a while. I&#39;m glad it&#39;s back on again. Thanks again!&quot; M. Pak  Comentario&nbsp;recibido el 2015-06-12 05:34:12 &quot;muy bueno&quot;&nbsp;J. Ortiz Sojo  Comentario&nbsp;recibido el 2014-08-29 21:55:04 &quot;Good module, maybe could be usefull to have a random product offer&quot; J. S&aacute;nchez*  Comentario&nbsp;recibido el&nbsp;2014-03-18 07:31:35 ​&quot;Good!&quot;&nbsp;T. Aarestrup  *&nbsp;Feature added to the module !]]></additional_description><tab><![CDATA[merchandizing]]></tab><version><![CDATA[2.3.12]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[89.99]]></USD><GBP><![CDATA[64.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/595049-pprod/promociones-en-el-carrito-upselling.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595049-pbig/promociones-en-el-carrito-upselling.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[13654]]></id><name><![CDATA[hspointofsalepro]]></name><displayName><![CDATA[RockPos - Punto de Venta y Omnicanal ]]></displayName><categoryName><![CDATA[TPV (POS)]]></categoryName><description><![CDATA[Gracias a RockPOS, ahora, tú puedes vender en tiendas físicas y conferencias comerciales]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/tpv-pos/13654-rockpos-punto-de-venta-y-omnicanal.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/13654.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Gracias a RockPOS, ahora, tú puedes vender en tiendas físicas y conferencias comerciales. RockPOS, mantiene bajo control la venta omnicanal; habilitando la sincronización bidireccional, y la actualización en tiempo real, de todas tus transacciones.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Venta Omnicanal (omnichannel) RockPOSte ayuda a conectar tu tienda en línea con tu tienda física, permitiéndote utilizar un solo sistema para controlar tus negocios en diferentes canales o medios. Al sincronizar los productos con las órdenes o clientes, puedes ver todas las transacciones de todos los canales simultáneamente, en un mismo lugar, lo cual te ahorra tiempo y esfuerzo, y a la vez,optimiza la experiencia de tus clientes. Por ejemplo, las actualizaciones de inventario en tiempo real, te permiten saber si queda mercancía suficiente en tu inventario para realizar otra orden. Un proceso de comprobación más cortoNo te gustaría gastar mucho tiempo realizando una orden, por el contrario, “servir rápido es servir mejor”, ¿no crees? Gracias al diseño sencillo y fácil de usar de RockPOS ahora puedes completar una orden con un par de clics. Además, RockPOS  también puede usarse con varios dispositivos de hardware (ej., escáneres de código de barra, impresoras de facturas y recibos, etc.), y así hacer las transacciones más sencillas y más rápidas. Ahorra tiempo y dineroCon el módulo incorporado de RockPOS en tu oficina de trastienda PrestaShop, el manejo de tiendas físicas y en línea (online), ahora puede realizarse, utilizando un solo sistema. Al adquirirlo por primera vez, puedes utilizarlo indefinidamente sin cargos extras. No es necesario utilizar un software adicional, tampoco es necesaria una capacitación especial, ya que RockPOS está completamente creado con un diseño sencillo para ser un POS (punto de venta), que cualquiera pueda usar con facilidad. No necesitarás más de 30 minutos para capacitarte a ti y a todo tu equipo de trabajo sobre las funciones de RockPOS,  de esta manera, estar listos para atender a los clientes.]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[4.1.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[299.99]]></EUR><USD><![CDATA[359.99]]></USD><GBP><![CDATA[269.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/884358-pprod/rockpos-punto-de-venta-y-omnicanal.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/884358-pbig/rockpos-punto-de-venta-y-omnicanal.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[16535]]></id><name><![CDATA[cartabandonmentpro]]></name><displayName><![CDATA[Recordatorio de carritos abandonados - Pro]]></displayName><categoryName><![CDATA[Remarketing y Carritos abandonados]]></categoryName><description><![CDATA[&iexcl;Mejora la tasa de transformaci&oacute;n m&aacute;s del 15% gracias a los emails de relanza de carrito abandonado! &iexcl;Un carrito abandonado ya no significa una venta perdida!&nbsp; &nbsp;Tam]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/remarketing-carritos-abandonados/16535-recordatorio-de-carritos-abandonados-pro.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/16535.jpg]]></img><description_full><![CDATA[&iexcl;Mejora la tasa de transformaci&oacute;n m&aacute;s del 15% gracias a los emails de relanza de carrito abandonado! &iexcl;Un carrito abandonado ya no significa una venta perdida!&nbsp; &nbsp;Tambi&eacute;n puedes proponer descuentos en tus e-mails de relanza para incitar a los clientes a finalizar los pedidos!&nbsp;]]></description_full><additional_description><![CDATA[Muy sencillo de configurar, este m&oacute;dulo permite enviar de forma&nbsp;autom&aacute;tica un email de relanza cuando haya pedidos sin finalizar  Recordatorio de carritos abandonados permite a&ntilde;adir f&aacute;cilmente descuentos en el precio o en los gastos de env&iacute;o en los emails de relanza seg&uacute;n el montante del carrito abandonado.&nbsp;  Adem&aacute;s, podr&aacute;s utilizar muchas otras funcionalidades innovadoras:&nbsp;E-mails personalizados para cada cliente&nbsp;&iexcl;Esto har&aacute; que los clientes indecisos se lancen a comprar!&nbsp;Creaci&oacute;n sencilla de plantillas para los emails utilizando la apariencia gr&aacute;fica de tu tienda.Maximiza las ventas enviando hasta 3 relanzas en los momentos que quieras y en los idiomas que necesites.&nbsp;M&oacute;dulo intuitivo y f&aacute;cil de configurar.&nbsp;  &nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[1.7.23]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.5.0]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[119.99]]></EUR><USD><![CDATA[134.99]]></USD><GBP><![CDATA[94.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/595057-pprod/recordatorio-de-carritos-abandonados-pro.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595057-pbig/recordatorio-de-carritos-abandonados-pro.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[16939]]></id><name><![CDATA[seoexpert]]></name><displayName><![CDATA[SEO Expert]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO (Posicionamiento en buscadores)]]></categoryName><description><![CDATA[&iexcl;Consigue un mejor puesto en los buscadores y multiplica el tr&aacute;fico de tu tienda!  El m&oacute;dulo SEO Expert rellena autom&aacute;ticamente las etiquetas necesarias para el SEO, lo que ]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/seo-posicionamiento-buscadores/16939-seo-expert.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/16939.jpg]]></img><description_full><![CDATA[&iexcl;Consigue un mejor puesto en los buscadores y multiplica el tr&aacute;fico de tu tienda!  El m&oacute;dulo SEO Expert rellena autom&aacute;ticamente las etiquetas necesarias para el SEO, lo que permite que tus potenciales clientes puedan encontrar tu tienda f&aacute;cilmente en los buscadores como Google y en las redes sociales!]]></description_full><additional_description><![CDATA[&iexcl;Ahorra m&aacute;s de 40 horas de trabajo gracias a la automatizaci&oacute;n de la creaci&oacute;n de las etiquetas necesarias para el SEO!  Gracias al m&oacute;dulo SEO Expert: - Aparece en los primeros puestos de los buscadores como Google, Bing, Yahoo, Yandex&hellip; - Multiplica el tr&aacute;fico y las ventas aumentando la visibilidad de tu tienda, &iexcl;en todos los idiomas que necesites! - Aumenta la tasa de conversi&oacute;n obteniendo un tr&aacute;fico m&aacute;s cualificado - Optimiza tu reputaci&oacute;n en Facebook y Twitter con los enlaces para compartir posts de tus productos - Destaca entre la competencia con URL y etiquetas diferentes para cada una de tus p&aacute;ginas producto y de publicaciones en redes sociales  Y todo esto&hellip; &iexcl;sin necesidad de conocimientos en inform&aacute;tica!  &nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[3.2.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[179.99]]></USD><GBP><![CDATA[134.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595316-pprod/seo-expert.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595316-pbig/seo-expert.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[17452]]></id><name><![CDATA[giftcards]]></name><displayName><![CDATA[Tarjeta regalo]]></displayName><categoryName><![CDATA[Lista de deseos y Tarjeta regalo]]></categoryName><description><![CDATA[&iexcl;Prop&oacute;n a tus clientes la posibilidad de hacer el regalo perfecto y sin riesgo de equivocarse!&nbsp;Aumenta tus ventas y obt&eacute;n nuevos clientes con el m&oacute;dulo de Tarjeta regal]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/lista-deseos-tarjeta-regalo/17452-gift-card.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/17452.jpg]]></img><description_full><![CDATA[&iexcl;Prop&oacute;n a tus clientes la posibilidad de hacer el regalo perfecto y sin riesgo de equivocarse!&nbsp;Aumenta tus ventas y obt&eacute;n nuevos clientes con el m&oacute;dulo de Tarjeta regalo desarrollado por PrestaShop.&nbsp;Pr&aacute;ctico y eficaz, &iexcl;las tarjetas regalo est&aacute;n a la cabeza de los regalos mejor valorados!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Este m&oacute;dulo crea en tu tienda online tarjetas de regalo virtuales del montante que desees.&nbsp;Los clientes podr&aacute;n comprar las tarjetas y ofrecerlas como regalo a sus familiares y amigos, que podr&aacute;n utilizarlas seguidamente para adquirir productos en tu tienda.&nbsp;El m&oacute;dulo Tarjeta regalo te permite:&nbsp;Adquirir nuevos clientes: los amigos y familiares de tus clientes que sean beneficiarios de las tarjetas regalo representan un mercado de clientes potenciales &iexcl;que no puedes dejar pasar!&nbsp;Aumentar tus ventas: los beneficiarios de la tarjeta regalo gastan a menudo m&aacute;s del montante ofrecido en la tarjeta regalo.&nbsp;Incitar a los clientes indecisos a comprar: proponiendo un regalo pr&aacute;ctico y conveniente para todo el mundo tus clientes dejar&aacute;n de lado sus dudas.&nbsp;El mercado de tarjetas regalo conlleva cada vez m&aacute;s &eacute;xito entre los consumidores y su crecimiento anual var&iacute;a entre +20 y +40%.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.1.10]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.16]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[89.99]]></EUR><USD><![CDATA[104.99]]></USD><GBP><![CDATA[69.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/597595-pprod/gift-card.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/597595-pbig/gift-card.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[17545]]></id><name><![CDATA[veplatform]]></name><displayName><![CDATA[Ve | Convierte abandonos en conversiones]]></displayName><categoryName><![CDATA[Remarketing y Carritos abandonados]]></categoryName><description><![CDATA[La única solución de marketing automatizado que trata el abandono y los problemas de conversión en tu página web, a lo largo de todo el customer journey]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/remarketing-carritos-abandonados/17545-ve-convierte-abandonos-en-conversiones.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/17545.jpg]]></img><description_full><![CDATA[La única solución de marketing automatizado que trata el abandono y los problemas de conversión en tu página web, a lo largo de todo el customer journey. Comienza a incrementar tus ventas hoy, con un periodo de prueba gratuito de 30 días.]]></description_full><additional_description><![CDATA[El problema: El 98% de los visitantes de tu página web no compran. El abandono del carrito de compra es el principal motivo para que 3 de cada 4 clientes potenciales no estén comprando. ¿Qué hace Ve Interactive para evitarlo?Interactúa con los usuarios que están a punto de abandonar el sitio webRecupera a los clientes perdidos y los lleva de vuelta a la páginaAumenta los ingresos de tu páginaMejora la experiencia de tus clientes dentro de la webBeneficios de trabajar con Ve Interactive:Convierte a los visitantes pasivos en clientes – interactúa con los visitantes durante su visita en la web, y también una vez que han abandonadoFácil de utilizar – instalación y mantenimiento sencillos, con un modelo de precios transparente (pago a performance – sólo pagas cuando los consumidores convierten)Soluciones basadas en datos – nuestro conocimiento sobre el comportamiento del consumidor nos ayuda a mostrar el mensaje adecuado en el momento oportunoGestión de marca centralizada y campañas personalizables – carga tu logo y tu fuente para mantener la coherencia de marca, cambia los textos para personalizar la campañaMejoras continuas – las funcionalidades se actualizan y mejoran de forma gradual al mismo tiempo que tu negocio creceListado de FAQs – ponemos a tu disposición toda nuestra experiencia ]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[17.1.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Socio Oficial de PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/783997-pprod/ve-convierte-abandonos-en-conversiones.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/783997-pbig/ve-convierte-abandonos-en-conversiones.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[18016]]></id><name><![CDATA[supercheckout]]></name><displayName><![CDATA[Knowband - One Page Checkout, Social Login & Mailchimp]]></displayName><categoryName><![CDATA[Proceso rápido de compra]]></categoryName><description><![CDATA[One Page Checkout with Facebook/Google+, MAILCHIMP and Ship2Pay es responsive, compatible, con cualquier plantilla y m&eacute;todo de pago]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/proceso-rapido-compra/18016-knowband-one-page-checkout-social-login-mailchimp.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/18016.jpg]]></img><description_full><![CDATA[One Page Checkout with Facebook/Google+, MAILCHIMP and Ship2Pay es responsive, compatible, con cualquier plantilla y m&eacute;todo de pago.&nbsp;Compatibilidad con 30+ m&eacute;todos de pago y env&iacute;o. Si no funciona, lo arreglamos GRATIS.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Muestra y oculta campo: decide cuales son los campos que quieres que aparezcan en nuestro m&oacute;dulo One page Checkout. El m&oacute;dulo tiene la funcionalidad de mostrar/ocultar campos como Compa&ntilde;&iacute;a, impuestos, direcci&oacute;n, etc. &nbsp; Personalizar Botones: Cambia el color de los botones para que est&eacute;n en armon&iacute;a con el dise&ntilde;o de tu p&aacute;gina, utilizando la herramienta de selecci&oacute;n de color en nuestro panel de administrador, no necesitas saber de programaci&oacute;n.  Mailchimp: Env&iacute;a directamente el id del correo electr&oacute;nico a Mailchimp. Si el cliente ingresa mediante los clientes Google+ o Facebook su email, se enviar&aacute; a Mailchimp tambi&eacute;n. Cambiar env&iacute;o / m&eacute;todo de pago o imagen: Nuestro modulo te permite administrar los cambios de env&iacute;o / m&eacute;todos de pago o imagen sin realizar ning&uacute;n cambio en el c&oacute;digo.  Hacer cualquier campo opcional: tienes la opci&oacute;n donde te permite administrar los campos que quieres que sean obligatorios u opcionales.  Ordenar campos de direcciones: &nbsp;organizar los campos de direcci&oacute;n con drag and drop. Ejemplo: el n&uacute;mero de tel&eacute;fono puede ser puesto antes del nombre.  Drag and Drop:&nbsp;cambia la posici&oacute;n de todos los campos utilizando drag and drop, tambi&eacute;n puedes mostrar el m&eacute;todo de pago primero y posteriormente el m&eacute;todo de env&iacute;os. Traducci&oacute;n de idiomas: el modulo tiene la funcionalidad de traducir el m&oacute;dulo de texto en cualquier idioma desde el panel de control.   Ship2pay:&nbsp;Usando esta funci&oacute;n el administrador puede deshabilitar los m&eacute;todos de pago basado en el m&eacute;todo de env&iacute;o seleccionado por el cliente. CSS y JS personalizado: hay una opci&oacute;n en el panel de administraci&oacute;n para agregar c&oacute;digo personalizado en CSS y JS, el administrador puede usar esta funci&oacute;n para realizar cambios sin editar los ficheros principales del m&oacute;dulo. HTML personalizado: el m&oacute;dulo one page Checkout, tiene la opci&oacute;n de agregar m&uacute;ltiples c&oacute;digos HTML en cualquier lugar, el administrador puede promocionar cualquier producto, publicitar cualquier promoci&oacute;n o mostrar mensajes a los clientes sobre ofertas, env&iacute;os o informaci&oacute;n de m&eacute;todos de pago. Modo de prueba: el m&oacute;dulo tiene un modo de prueba que el administrador puede realizar pruebas en vivo sin afectar tu negocio, si el modo de prueba est&aacute; activado, todos los clientes ir&aacute;n directamente al m&oacute;dulo predefinido de PrestaShop, y el administrador puede realizar las pruebas en una URL que ser&aacute; mostrada en el m&oacute;dulo del administrador.   Pesta&ntilde;a de preguntas frecuentes: entendemos el valor de tu tiempo, y por ello hemos decidido a&ntilde;adir las dudas b&aacute;sicas relacionadas con el m&oacute;dulo en el panel de administrador, entonces no necesitaras contactarnos &nbsp;para peque&ntilde;os problemas/dudas.]]></additional_description><tab><![CDATA[checkout]]></tab><version><![CDATA[4.0.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.15]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[94.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/882987-pprod/knowband-one-page-checkout-social-login-mailchimp.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/882987-pbig/knowband-one-page-checkout-social-login-mailchimp.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[18656]]></id><name><![CDATA[jmarketplace]]></name><displayName><![CDATA[JA Marketplace]]></displayName><categoryName><![CDATA[Creación de Marketplace]]></categoryName><description><![CDATA[Crea tu propio marketplace y permite a tus clientes registrarse como vendedores para vender sus productos a cambio de una comisi&oacute;n]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/creacion-marketplace/18656-ja-marketplace.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/18656.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Crea tu propio marketplace y permite a tus clientes registrarse como vendedores para vender sus productos a cambio de una comisi&oacute;n. &nbsp;]]></description_full><additional_description><![CDATA[Elegido mejor m&oacute;dulo de Espa&ntilde;a en los premios Awards 2015 de Addons PrestaShop.  Este m&oacute;dulo permite integrar varios comercios en la misma plataforma econ&oacute;mica y espacio com&uacute;n de venta donde todos los integrantes se pueden beneficiar de la fuerza de venta del resto obteniendo con ello mayor visibilidad y por tanto un aumento en el n&uacute;mero de clientes y ventas potenciales.  La integraci&oacute;n en torno a una plataforma com&uacute;n de venta es actualmente una de las formas m&aacute;s efectivas de competir con las grandes superficies tradicionales y con los grandes operadores de ecommerce (Amazon, Ebay, etc.), que poco a poco est&aacute;n agotando la capacidad competitiva y operativa del peque&ntilde;o y mediano comercio y de los modelos de negocio que operan de forma individual en Internet.  Con este m&oacute;dulo es posible unir en un mercado la fuerza de diversos proveedores con el objetivo de tener m&aacute;s visibilidad y m&aacute;s ventas.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[3.8.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[239.99]]></USD><GBP><![CDATA[179.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/717058-pprod/ja-marketplace.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/717058-pbig/ja-marketplace.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[18850]]></id><name><![CDATA[orderedit]]></name><displayName><![CDATA[Order Edit - cambiar y modificar la orden existente]]></displayName><categoryName><![CDATA[Gestión de Pedidos]]></categoryName><description><![CDATA[Con este módulo que ca modificar y alterar cada orden existente en su tienda, también después de que se complete la compra]]></description><author><![CDATA[Silbersaiten]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/gestion-pedidos/18850-order-edit-cambiar-y-modificar-la-orden-existente.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/18850.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Con este módulo que ca modificar y alterar cada orden existente en su tienda, también después de que se complete la compra.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Artículos de la información, la información del envío, los pagos y descuentos puede ser modificado. Por favor, consulte las pantallas, el video, la DEMOSHOP, o póngase en contacto con nosotros directamente para obtener más información sobre cómo funciona el módulo.  ]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.3.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[74.99]]></USD><GBP><![CDATA[54.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/714564-pprod/order-edit-cambiar-y-modificar-la-orden-existente.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/714564-pbig/order-edit-cambiar-y-modificar-la-orden-existente.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[18921]]></id><name><![CDATA[mailchimp]]></name><displayName><![CDATA[Newsletter & Estadísticas Mailchimp - 1.6 & 1.7]]></displayName><categoryName><![CDATA[Newsletter y SMS]]></categoryName><description><![CDATA[Gestiona sencillamente tus newsletters con este m&oacute;dulo que permite crear, enviar y seguir tus campa&ntilde;as desde el Back Office de PrestaShop]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/newsletter-sms/18921-newsletter-estadisticas-mailchimp-16-17.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/18921.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Gestiona sencillamente tus newsletters con este m&oacute;dulo que permite crear, enviar y seguir tus campa&ntilde;as desde el Back Office de PrestaShop.  &iexcl;&nbsp;Con Mailchimp,&nbsp;puedes enviar hasta 12.000 correos gratuitos&nbsp;al mes !]]></description_full><additional_description><![CDATA[Con Mailchimp oficial para PrestaShop, podr&aacute;s:Crear newsletters completamente personalizadas con la misma apariencia de tu tienda.A&ntilde;adir productos y programar tus newsletters en un solo clic.Fidelizar a tus clientes importando las listas de clientes creadas con Mailchimp y envi&aacute;ndoles tus promociones y otras novedades.Actualizarlas r&aacute;pidamente con los nuevos inscritos a tu tienda.Maximizar las tasas de lectura y apertura gracias a la segmentaci&oacute;n de clientes (env&iacute;os a clientes que han abierto o hecho clic en una newsletter anterior, etc)Ver los reportings y estad&iacute;sticas completas incluidas directamente en tu back office PrestaShop.Facil&iacute;tate la vida: &iexcl;todo el m&oacute;dulo est&aacute; traducido en espa&ntilde;ol!&iexcl;Desde ahora, benef&iacute;ciate del plan gratis de Mailchimp que te permite enviar hasta 12,000 correos electr&oacute;nicos por mes y tener hasta 2,000 suscriptores gratuitamente! M&aacute;s de 7 millones de usuarios conf&iacute;an en Mailchimp, &iexcl;pru&eacute;balo ya! &nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[emailing]]></tab><version><![CDATA[4.0.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[89.99]]></EUR><USD><![CDATA[144.99]]></USD><GBP><![CDATA[99.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/645020-pprod/newsletter-estadisticas-mailchimp-16-17.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/645020-pbig/newsletter-estadisticas-mailchimp-16-17.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19062]]></id><name><![CDATA[layerslider]]></name><displayName><![CDATA[Layer Slider - Responsive SlideShow]]></displayName><categoryName><![CDATA[Sliders y Galerías de imágenes]]></categoryName><description><![CDATA[Layerslider es un slider de multiprop&oacute;sito para crear galer&iacute;as de im&aacute;genes, contenidos slider, y presentaciones con efectos especiales que no te puedes perder! Emplea tecnolog&iac]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/sliders-galerias/19062-layer-slider-responsive-slideshow.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/19062.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Layerslider es un slider de multiprop&oacute;sito para crear galer&iacute;as de im&aacute;genes, contenidos slider, y presentaciones con efectos especiales que no te puedes perder! Emplea tecnolog&iacute;a de punta para facilitar una experiencia de usuario ligera y agradable.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Viene con m&aacute;s de 200 transiciones de slide&nbsp;pre-establecidas en 2D y 3D. Tiene una interface agradable, atractiva y f&aacute;cil de administrar, con caracter&iacute;sticas de soporte modernas como drag &#39;n&rsquo; drop WYSIWYG slider builder, pre visualizaci&oacute;n en tiempo real, l&iacute;nea de tiempo, Google Fonts, y transition builder para animaciones a medida. Es responsive en dispositivos m&oacute;viles ya que tiene modos de respuesta simples, con m&uacute;ltiples vistas, gestos de tacto y utiliza t&eacute;cnicas como lazy load&nbsp;y conditional script loading para mejorar su rendimiento &oacute;ptimo. Se puede a&ntilde;adir cualquier contenido en los sliders, tanto im&aacute;genes como texto HTML a medida, YouTube, Vimeo, contenido multimedia en HTML5 o videos. Es apto y amigable para el posicionamiento SEO permitiendo hacer marcas sem&aacute;nticas con atributos que los motores de b&uacute;squeda pueden identificar f&aacute;cilmente. LayerSlider viene con 13 pieles incluidas y tiene diferentes opciones configurables para modificar hasta el &uacute;ltimo detalle de la apariencia y el comportamiento de los sliders.&nbsp; &nbsp;&nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[slideshows]]></tab><version><![CDATA[6.1.9]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.17]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[49.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/726345-pprod/layer-slider-responsive-slideshow.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/726345-pbig/layer-slider-responsive-slideshow.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19431]]></id><name><![CDATA[prestanotifypro]]></name><displayName><![CDATA[Popup promocionales (Popup)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pop-in y Pop-up]]></categoryName><description><![CDATA[&iexcl;Aumenta la efectividad de tus promociones! &nbsp; Gana en visibilidad y ventas mostrando en tu tienda un pop in para atraer a tus clientes hacia una promoci&oacute;n especial, rebajas, ventas r]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/pop-in-pop-up/19431-popup-promocionales-popup.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/19431.jpg]]></img><description_full><![CDATA[&iexcl;Aumenta la efectividad de tus promociones! &nbsp; Gana en visibilidad y ventas mostrando en tu tienda un pop in para atraer a tus clientes hacia una promoci&oacute;n especial, rebajas, ventas rel&aacute;mpago, novedades&hellip;]]></description_full><additional_description><![CDATA[Anima tu tienda&nbsp; con el m&eacute;todo m&aacute;s efectivo para promocionar tus ofertas y novedades. Sencillo de configurar y con magn&iacute;ficos resultados de clics y ventas.&nbsp; &nbsp;Aumenta las conversiones de tus ofertas de&nbsp;20% a&nbsp;1.000%Mejora y profesionaliza e lanzamiento de tus nuevos productos d&aacute;ndoles a mejor visibilidad posibleEn s&oacute;lo un minuto, puedes configurar este m&oacute;dulo, podr&aacute;s hacer modificaciones en todo momento y programar tus campa&ntilde;as de antemano.&nbsp;Da salida a tu stock de forma sencilla mediante ventas especiales y promociones con un pop in.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.2.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[29.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/663202-pprod/popup-promocionales-popup.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/663202-pbig/popup-promocionales-popup.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19584]]></id><name><![CDATA[tacartreminder]]></name><displayName><![CDATA[Smart Cart Reminder]]></displayName><categoryName><![CDATA[Remarketing y Carritos abandonados]]></categoryName><description><![CDATA[More than 18% conversion observed in several e-retailers who have adopted it]]></description><author><![CDATA[TimActive]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/remarketing-carritos-abandonados/19584-smart-cart-reminder.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/19584.jpg]]></img><description_full><![CDATA[More than 18% conversion observed in several e-retailers who have adopted it. The advanced solution for the abandoned cart reminder is what will fit your reminder emails, your promotions to your customers&#39; cart.]]></description_full><additional_description><![CDATA[According to the abandoned cart content, and information about the customers, the Smart Cart Reminder module is the advanced solution that allows you to remind your abandoned carts in an autonomous and focused way.  &laquo;&nbsp;The only module of the cart reminder without subscription offering as many features&nbsp;&raquo; &nbsp;** EMAILS OF REMINDER AND OFFERS ABOUT MARKETING ADAPTED TO EACH CART ** Indeed, the module allows you to create &quot;Reminder rules&quot; according to:Customer information (country, age, gender, group, etc.)Cart contents (amount, products, product categories, stock remaining, etc.)Time of year (Christmas, New Year&rsquo;s, Valentine&rsquo;s Day, Mothers&rsquo; Day, etc.) &laquo;&nbsp;No more untimely and inappropriate promotions which let you feel that you are desperate !&nbsp;&raquo;  With the reminder rules, create easily your own algorithms, for example:  Rule 1&nbsp;: For the cart that exceeds $90, which still contain available items in my stock, the customer is in USA. Then create a discount coupon to obtain the shipping costs for free. Reminder1: Send the &laquo;&nbsp;Free shipping costs&nbsp;&raquo; email. Reminder2: Send the &laquo;&nbsp;Only a few days to benefit from the offer&raquo; email. ------------ Rule 2: For the new customers, create a 5% Off Your Order. Reminder1: 1H after the dropped cart: send the &laquo;To celebrate your arrival 5% Off Your First Order &raquo; email. Reminder2: 24H after Reminder 1: send the &laquo;&nbsp;Only one day left to take advantage of this offer&raquo; email. ------------ Rule 3: From 15/11/2015 to 25/12/2015(Christmas time), create a coupon to obtain a gift on the order. Reminder 1: Send the &laquo;&nbsp;Surprise Gift&raquo; email. Reminder 2: Send the &laquo;&nbsp;Only a few days to benefit from the offer&raquo; email. ------------ Rule 4: For the cart &gt; &euro;900, the customer is professional Reminder 1: Send the &laquo;&nbsp;More information about our catalog dedicated to professional&raquo; email. Reminder 2: Contact the customer by phone  My interest through Smart Cart Reminder module and the reminder rules: &rarr; &nbsp;I increase my sales &rarr; &nbsp;I control the cost of my marketing offers according to the cart &rarr; &nbsp;I approach as close as possible to the desire of my customers &rarr; &nbsp;I gain credibility by creating an intelligent and autonomous system which is no longer seen by my customers as an automatic emails or promotion distributor.  &nbsp;** MANY KINDS OF REMINDER &laquo;&nbsp;STANDARD&raquo; or &laquo;MANUAL&raquo; **&nbsp;Two kinds of reminders to adapt a little more to your reminder process:&laquo;Standard&raquo;: Sending an automatic email with a custom content of the cart to the customer.&laquo;&nbsp;Manual&raquo;: The module notifies you by email to communicate with the customer.You can even set the type of reminder that will suit your cart.  &nbsp;** AN INTERFACE DEDICATED TO &nbsp;&laquo;&nbsp;MANUAL &raquo; REMINDERS (PHONE) **&nbsp;In one page, the module includes all the information of your customers; and includes many features dedicated for your manual reminders.  My interest through&nbsp;my module &laquo;&nbsp;Smart Cart Reminder&nbsp;&raquo; and its page dedicated for manual reminders: &rarr; &nbsp;I don&rsquo;t lose anymore my customers information enabling me converting ( phone number, address, page visited, number of orders placed, current cart &hellip;) &rarr; I win in reactivity through the features present in this unique page: Sending a Pre-formatted email with the link of the complete order, creation of good (s) reduction (s) &rarr; I comment all my telephone conversations  &nbsp;** ADVANCED STATISTICS&nbsp;** &nbsp;The module provides a group of advanced reports easy-to-understand:The evolution of the generated sales according to cart remindersReports about the opened/clicked emailsCart reminder rule conversion reportsReports on employees manually remind customers. This report contains&nbsp;the number of orders made, the number of manual reminder processed for each employee. My interest through statistics is to improve me reminder system: &rarr; &nbsp;I improve my reminder emails to convert the maximum of cart &rarr; &nbsp;I improve my rules to build an autonomous system &rarr; &nbsp;I motivate my employees to increase my sales  &nbsp;** AN INTUITIVE AND EASY MODULE&nbsp;TO TAKE IN CHARGE ** &nbsp;&laquo;&nbsp;A quick start: Coming from a study conducted in the comb to a Committee of a dozen merchants, the module provides a clear and pleasant interface to use. Because we are committed to place the e-trader at the center of the process when we design our modules&raquo;  The module provides a range of features allowing you to act directly on the abandoned cart, you can manually raise without even that the countdown is finished, see explicit details of the choice of a rule for a cart...  My interest through its intuitive and transparent interface &nbsp;&nbsp; I spot in one glance: &rarr; The rules applied on the cart on each abandoned cart &rarr; The time left before the next reminder through the countdown &rarr; The list of reminders applied on the cart &rarr; If the reminder email was been seen and clicked &rarr; If the order was completed &rarr; &nbsp;...  &nbsp;** AN OPERATIONAL MODULE IN SOME CLICKS! ** &nbsp;1 Installation in 1 click and intuitive setting in 2 steps:1. I created my reminder emails, it&rsquo;s easy and fast! Several templates of emails delivered with the module, customize easily and quickly, select an example, edit the colors, edit the text, and here we go! 2- I create my cart reminder rules and I indicate for each rule the reminder emails to send.&nbsp;&nbsp;** A SUPPORT AT YOUR SERVICE&nbsp;**&laquo;Because your time is precious and that we want your full satisfaction!&nbsp;&raquo; &nbsp;You have particular difficulty for the integration, you have some questions. Our team will be glad to support you. We are very sensitive about the responsiveness and the quality of our responses. &nbsp; Source &laquo;&nbsp;addons.prestashop.com&nbsp;&raquo;:&nbsp; From 09/2013 to 08/2015&nbsp; Tickets received: 362 Handled: 362 Our overall service quality: 99.7% ** THEY BOUGHT THE MODULE AND YOU?**  20/08/2015 &laquo;Your module is terrific!!!&nbsp;&raquo;  15/08/2015 - 5/5 &laquo;Great module and great support!&nbsp;&raquo;  28/07/2015 - 5/5 Lots of options to help increase sales. Very friendly and responsive customer service. Highly recommended!  15/07/2015 - 5/5 Very good quality, congratulation.  &laquo;&nbsp;I tried the challenge and I am pleased, congratulations to the developers of this module.&nbsp; I like your system customizing email, this is top!&nbsp;&raquo; Cathy  &laquo;&nbsp;I&#39;m a merchant since 8 years ago, and I gave some ideas. In fact I wanted a new condition to treat new customers differently and according to my stock. A module that I don&rsquo;t leave no more! What flexibility! I paid the purchase in the first week. &raquo;&nbsp;Audrey&laquo;&nbsp;Don&rsquo;t hesitate to share with us your comments!&raquo;]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[1.0.20]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[169.99]]></USD><GBP><![CDATA[114.99]]></GBP></price><badges><badge label="Los favoritos de PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Socio creador de módulos"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/668257-pprod/smart-cart-reminder.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/668257-pbig/smart-cart-reminder.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19749]]></id><name><![CDATA[flashsalepro]]></name><displayName><![CDATA[Ventas Flash Premium]]></displayName><categoryName><![CDATA[Ventas Privadas y Ventas Flash]]></categoryName><description><![CDATA[&iexcl;Aprovecha para hacer ofertas irresistibles todo el a&ntilde;o! &nbsp; Crea ofertas efectivas utilizando el efecto sorpresa y de compra impulsiva generado por las ventas flash para vender m&aacu]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/ventas-privadas-ventas-flash/19749-ventas-flash-premium.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/19749.jpg]]></img><description_full><![CDATA[&iexcl;Aprovecha para hacer ofertas irresistibles todo el a&ntilde;o! &nbsp; Crea ofertas efectivas utilizando el efecto sorpresa y de compra impulsiva generado por las ventas flash para vender m&aacute;s.  Con el m&oacute;dulo Ventas Flash Premium podr&aacute;s dar visibilidad tanto a tus liquidaciones de productos como a tus ofertas puntuales de las &uacute;ltimas novedades y aumentar as&iacute; tus ventas.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Ventas Flash muestra un reloj con una cuenta atr&aacute;s al lado de los productos en rebajas lo que apremia al cliente a realizar su compra gracias a la duraci&oacute;n limitada en el tiempo de la oferta. &nbsp; Adem&aacute;s, la venta flash se mostrar&aacute; en distintas partes de tu tienda online (p&aacute;gina de inicio, columnas, fichas producto, etc.) con banners y sliders atrayentes y profesionales con una perfecta integraci&oacute;n en tu tienda y sin ser percibida como publicidad externa &iexcl;tus clientes no podr&aacute;n pasarla por alto! &nbsp; Las ventas flash es la herramienta que necesitas para vender m&aacute;s: una campa&ntilde;a de este tipo muestra una tasa de conversi&oacute;n de +59%. &nbsp; &nbsp; Nuestro consejo: Env&iacute;a una newsletter para informar a tus clientes de tus reducciones con el m&oacute;dulo Mailchimp Oficial (56% de las empresas dicen tener una tasa de apertura de la newsletter m&aacute;s importante durante los per&iacute;odos de ventas flash) o bien a trav&eacute;s de un pop up con Pop Promo para reforzar la visibilidad.   Comentario recibido el 2015-11-05&nbsp;09:51:48: &quot;Great! Works perfectly&quot; F. CASOLARI]]></additional_description><tab><![CDATA[pricing_promotion]]></tab><version><![CDATA[3.2.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[79.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/672414-pprod/ventas-flash-premium.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/672414-pbig/ventas-flash-premium.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19848]]></id><name><![CDATA[bmsboletobancario]]></name><displayName><![CDATA[Pago por Boleto bancario]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pago en Tienda física (TPV físico)]]></categoryName><description><![CDATA[Este m&oacute;dulo permite la inscripci&oacute;n de su cuenta bancaria para recibir pagos por Boleto]]></description><author><![CDATA[BM Services]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/pago-tienda-fisica-/19848-pago-por-boleto-bancario.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/19848.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Este m&oacute;dulo permite la inscripci&oacute;n de su cuenta bancaria para recibir pagos por Boleto. Este es un tipo de pago generalizado en Brasil, y es puesto a disposici&oacute;n por los principales bancos de Brasil. &nbsp;]]></description_full><additional_description><![CDATA[Para tanto, el comerciante debe firmar un contrato espec&iacute;fico con el banco para activar la posibilidad de emitir Boletos. Este m&oacute;dulo de pagamiento por Boleto es compatible con todos los grandes bancos brasile&ntilde;os (Caixa Econ&ocirc;mica, Banco do Brasil, Ita&uacute;, Bradesco, Santander). El comerciante podr&aacute; configurar f&aacute;cilmente su cuenta bancaria para generar y enviar Boletos a sus clientes. El comerciante va a escoger entre los diversos bancos compatibles y las diferentes &ldquo;Carteiras&rdquo; para cada banco (Las &ldquo;Carteiras&rdquo; son los tipos de cuentas para comerciantes.). Adem&aacute;s, el comerciante tendr&aacute; la opci&oacute;n de aplicar descuentos para los pagos con Boleto. El valor del descuento ser&aacute; configurado por el cliente. El comerciante podr&aacute; entonces, dejar inscritas m&uacute;ltiples cuentas bancarias y diferentes descuentos para, posteriormente, alternar cu&aacute;l de estas ser&aacute;n visibles en el site. Esto es hecho de forma simple, activando o desactivando las cuentas y descuentos en el Back-Office.]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[1.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.15]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[94.99]]></USD><GBP><![CDATA[59.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/674401-pprod/pago-por-boleto-bancario.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/674401-pbig/pago-por-boleto-bancario.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19927]]></id><name><![CDATA[quotation]]></name><displayName><![CDATA[Presupuesto online]]></displayName><categoryName><![CDATA[Presupuestos]]></categoryName><description><![CDATA[El m&oacute;dulo &laquo; Presupuesto en l&iacute;nea &raquo; permite crear un formulario a tu medida para que tus clientes puedan solicitarte presupuestos de los productos en los que est&aacute;n inte]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/presupuestos/19927-presupuesto-online.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/19927.jpg]]></img><description_full><![CDATA[El m&oacute;dulo &laquo; Presupuesto en l&iacute;nea &raquo; permite crear un formulario a tu medida para que tus clientes puedan solicitarte presupuestos de los productos en los que est&aacute;n interesados y darte toda la informaci&oacute;n que necesitas para hacerles una propuesta de precio personalizada.]]></description_full><additional_description><![CDATA[&nbsp;Aumenta la tasa de conversi&oacute;n de tu negocio proponiendo una oferta atractiva y personalizada en cada presupuestoAumenta el montante medio de los pedidos incitando a tus clientes a comprar nuevos productos o m&aacute;s cantidades de lo previstoPermite a tus clientes pedir los articulos en los que est&aacute;n interesados&nbsp;a trav&eacute;s de un presupuestoAporta garant&iacute;as a tu tienda y mejora la satisfacci&oacute;n de tus clientes aconsej&aacute;ndoles a trav&eacute;s del sistema de mensajer&iacute;a.&nbsp; Realiza un estudio personalizado y un seguimiento de cada demanda de presupuesto que recibas. Env&iacute;a tu propuesta a tu cliente que podr&aacute; transformar el presupuesto en pedido &iexcl;en un s&oacute;lo clic! &nbsp; Nuestro consejo: Algunos d&iacute;as despu&eacute;s de enviar tu propuesta de presupuesto, relanza los carritos abandonados provenientes de demandas de presupuesto con el m&oacute;dulo &laquo;Relanza de carrito abandonado&raquo; &nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.0.27]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.16]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[179.99]]></EUR><USD><![CDATA[214.99]]></USD><GBP><![CDATA[164.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/676340-pprod/presupuesto-online.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/676340-pbig/presupuesto-online.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20067]]></id><name><![CDATA[liveperson]]></name><displayName><![CDATA[LivePerson - Livechat y mensajería]]></displayName><categoryName><![CDATA[Asistencia & Chat online]]></categoryName><description><![CDATA[LiveEngage es la forma innovadora de hablar con los visitantes de su web, ya sea que est&eacute;n conectados a trav&eacute;s de su escritorio o desde sus dispositivos m&oacute;viles]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/asistencia-chat-online/20067-liveperson.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/20067.jpg]]></img><description_full><![CDATA[LiveEngage es la forma innovadora de hablar con los visitantes de su web, ya sea que est&eacute;n conectados a trav&eacute;s de su escritorio o desde sus dispositivos m&oacute;viles. Sus clientes prefieren la comunicaci&oacute;n digital como el chat, mensajer&iacute;a y SMS. Con LiveEngage, sus clientes podr&aacute;n interactuar con usted de la manera que prefieran, desde una plataforma f&aacute;cil de usar.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Configuraci&oacute;n r&aacute;pida y f&aacute;cil&nbsp;Conectar con clientes y potenciales clientes en tiempo real&nbsp;Crear y mantener respuestas predeterminadas que ahorran tiempoAumentar la satisfacci&oacute;n de los clientesFortalecer la fidelidad de la marcaAumentar la conversi&oacute;n de las ventasMantenerse conectado con sus visitantes y clientes a trav&eacute;s de la aplicaci&oacute;n m&oacute;vilInnovadoras m&eacute;tricas KPI que miden el comportamiento de la participaci&oacute;n, la eficacia de los agentes y datos de satisfacci&oacute;n de los clientes en tiempo realPersonalizar completamente la plataforma LiveEngage para que se adapte a la imagen de su marca &nbsp; &nbsp; &nbsp;Proteger la informaci&oacute;n de sus consumidores con seguridad y estabilidad de nivel empresarial]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.15]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[39.99]]></USD><GBP><![CDATA[27.99]]></GBP></price><badges><badge label="Socio Oficial de PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/742768-pprod/liveperson.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/742768-pbig/liveperson.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20242]]></id><name><![CDATA[bridgeconnector]]></name><displayName><![CDATA[Bridge Connector for Store Manager]]></displayName><categoryName><![CDATA[Edición Rápida y Masiva]]></categoryName><description><![CDATA[Bridge Connector allows you to connect Store Manager application to PrestaShop Cloud and perform advanced data update and input (import, export, mass edit, etc)]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/edicion-rapida/20242-bridge-connector-for-store-manager.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/20242.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Bridge Connector allows you to connect Store Manager application to PrestaShop Cloud and perform advanced data update and input (import, export, mass edit, etc). Should be used with Store Manager desktop application]]></description_full><additional_description><![CDATA[Merchants will get access to their&nbsp;PrestaShop Cloud database with the help of Store Manager and perform the following operations: - Work with categories and products on a single page - no reload required; - Change prices of multiple products at the same time (perfect for sales!); - Create product features and combinations in bulk; - Upload multiple images simultaneously (drag and drop directly onto the browser); - Quickly update your inventory, manage stock levels, warehouses, and stock movements; - Import products (including virtual), specific prices, multi-features, attribute values, customized fields, and combinations; - Import products from csv, txt, xml, xls/xslx (Excel), ods (OpenOffice). No file requirements - all missing data can be applied on the fly; - Import customers with passwords exported from another PrestaShop installation (requires additional assistance); - Create orders with a POS and process them in bulk (e.g. change status for multiple orders at once); - Use store diagnostics to fix missing or broken images; - Take advantage of powerful reporting features; - Manage multiple PrestaShop installations and shops with one back-office; - Work offline - all changes will be applied when you reconnect.]]></additional_description><tab><![CDATA[quick_bulk_update]]></tab><version><![CDATA[1.0.12]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/691041-pprod/bridge-connector-for-store-manager.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/691041-pbig/bridge-connector-for-store-manager.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20541]]></id><name><![CDATA[djtalbrazilianregister]]></name><displayName><![CDATA[Registro Brasileña]]></displayName><categoryName><![CDATA[Inscripción y Proceso del pedido]]></categoryName><description><![CDATA[Este módulo adiciona los campos opcionales u obligatorios de CPF, CNPJ, IE y RG en el registro de clientes en tu tienda online]]></description><author><![CDATA[BM Services]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/inscripcion-proceso-del-pedido/20541-registro-brasilena.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/20541.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Este módulo adiciona los campos opcionales u obligatorios de CPF, CNPJ, IE y RG en el registro de clientes en tu tienda online. También busca y completa la dirección con el número de CEP y tiene máscara para los teléfonos Brasileños.]]></description_full><additional_description><![CDATA[El comerciante tiene un control total sobre las informaciones que serán pedidas al cliente. Puede opcionalmente configurar el CPF y el CNPJ como informaciones obligatorias. El módulo verificará si el CPF o el CNPJ están correctos. Estas informaciones deben ser confiables para la emisión de la Nota Fiscal Brasileña. El CEP puede ser usado para obtener la dirección completa. Caso el cliente no conozca su número de CEP, el gerente de la tienda online puede exhibir un botón “No me sé mi CEP”, que lo llevará para el website de Correios donde puede conseguirlo.]]></additional_description><tab><![CDATA[checkout]]></tab><version><![CDATA[1.0.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.15]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[39.99]]></USD><GBP><![CDATA[27.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/704295-pprod/registro-brasilena.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/704295-pbig/registro-brasilena.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20644]]></id><name><![CDATA[linio]]></name><displayName><![CDATA[Sincronizador Linio]]></displayName><categoryName><![CDATA[Marketplaces]]></categoryName><description><![CDATA[&iquest;Ya tienes tu tienda Prestashop pero quieres vender tus productos tambi&eacute;n en Linio?&nbsp;&iquest;Te resulta tedioso sincronizar los productos en ambas tiendas? Este m&oacute;dulo te perm]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/marketplaces/20644-sincronizador-linio.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/20644.jpg]]></img><description_full><![CDATA[&iquest;Ya tienes tu tienda Prestashop pero quieres vender tus productos tambi&eacute;n en Linio?&nbsp;&iquest;Te resulta tedioso sincronizar los productos en ambas tiendas? Este m&oacute;dulo te permitir&aacute; exportar tus productos autom&aacute;ticamente a Linio en el pa&iacute;s de tu preferencia.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Te permitir&aacute; exportar tus productos autom&aacute;ticamente a Linio en el pa&iacute;s de tu preferencia, incluyendo las combinaciones de producto, im&aacute;genes, existencias y fabricantes. Solo tendr&aacute;s que seleccionar de cuales categor&iacute;as quieres exportar los productos. Cuando elimines un producto o combinaci&oacute;n, tambi&eacute;n se eliminar&aacute; en Linio.Importar&aacute; todos los pedidos generados en Linio con tus productos. As&iacute; podr&aacute;s hacer tu gesti&oacute;n desde Prestashop y cuando cambies el estado de un pedido, tambi&eacute;n se modificar&aacute; en Linio.Llevar&aacute; un registro de todos los errores generados durante los procesos anteriores, incluyendo la creaci&oacute;n, actualizaci&oacute;n y eliminaci&oacute;n de productos, combinaciones e im&aacute;genes.&nbsp;El m&oacute;dulo no garantiza que los productos exportados no sean rechazados por Linio por no cumplir las normativas de calidad con respecto a los datos como la descripci&oacute;n del producto.]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[1.0.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.15]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[179.99]]></USD><GBP><![CDATA[134.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/708501-pprod/sincronizador-linio.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/708501-pbig/sincronizador-linio.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20656]]></id><name><![CDATA[inmotion]]></name><displayName><![CDATA[Inmotion]]></displayName><categoryName><![CDATA[Alojamiento]]></categoryName><description><![CDATA[InMotion Hosting es un proveedor de servicios de hospedaje de sitios web profesional que ofrece una soluci&oacute;n completamente escalable para todas las necesidades de su sitio]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/ofertas-de-socios/20656-inmotion.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/20656.jpg]]></img><description_full><![CDATA[InMotion Hosting es un proveedor de servicios de hospedaje de sitios web profesional que ofrece una soluci&oacute;n completamente escalable para todas las necesidades de su sitio. InMotion ofrece, junto con soporte basado en EE. UU. durante todo el a&ntilde;o y con instalaciones autom&aacute;ticas de PrestaShop, soluciones dedicadas, compartidas y VPS. Certificado por CNET con 3 estrellas y con clasificaci&oacute;n A+ en BBB.]]></description_full><additional_description><![CDATA[En InMotion Hosting, amamos a PrestaShop. Hemos suministrado soluciones de hospedaje de sitios web de nivel profesional desde el 2001, ofreciendo soluciones de clase comercial, compartidas, VPS y dedicadas para pr&aacute;cticamente cualquier aplicaci&oacute;n. InMotion Hosting ofrece, junto con cientos de tutoriales y art&iacute;culos relacionados de PrestaShop, un Centro de Educaci&oacute;n dedicado de PrestaShop, con el prop&oacute;sito de otorgar a los usuarios un recurso para la instalaci&oacute;n y personalizaci&oacute;n de PrestaShop y de nuestra plataforma de hospedaje. Se proporcion&oacute; capacitaci&oacute;n profesional a nuestro personal de soporte interno para que pueda lidiar con todas las preguntas y dudas que tenga relacionadas a PrestaShop. InMotion Hosting ha sido un proveedor de hospedaje certificado de 3 estrellas desde 2003 y posee la clasificaci&oacute;n A+ en Better Business Bureau.&nbsp; Al ser un proveedor de hospedaje de PrestaShop, ofrecemos instalaciones sencillas a trav&eacute;s de Softaculous. Los comerciantes de PrestaShop disfrutan de un 30% de descuento y de dominios GRATUITOS.]]></additional_description><tab><![CDATA[]]></tab><version><![CDATA[]]></version><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Socio Oficial de PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[20659]]></id><name><![CDATA[webhostinghub]]></name><displayName><![CDATA[WebHostingHub]]></displayName><categoryName><![CDATA[Alojamiento]]></categoryName><description><![CDATA[WebHostingHub le ofrece la forma m&aacute;s sencilla de obtener su sitio web y establecer una presencia de comercio electr&oacute;nico en l&iacute;nea a una fracci&oacute;n del costo de otros proveedo]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/ofertas-de-socios/20659-webhostinghub.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/20659.jpg]]></img><description_full><![CDATA[WebHostingHub le ofrece la forma m&aacute;s sencilla de obtener su sitio web y establecer una presencia de comercio electr&oacute;nico en l&iacute;nea a una fracci&oacute;n del costo de otros proveedores. Gracias al soporte basado en EE. UU. disponible todos los d&iacute;as del a&ntilde;o, recursos ilimitados y una instalaci&oacute;n sencilla de PrestaShop, WebHostingHub podr&aacute; iniciarlo en solo unos minutos.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Incluso si es un iniciado en la creaci&oacute;n de un sitio web o un maestro avanzado de la web, WebHostingHub le ofrecer&aacute; la opci&oacute;n que usted necesite. Gracias a la gran cantidad de herramientas y recursos internos, adem&aacute;s del soporte en EE. UU. disponible durante todo el a&ntilde;o, WebHostingHub le permitir&aacute; establecer el sitio web de forma r&aacute;pida y efectiva sin pasar por las agonizantes y largas horas de programaci&oacute;n y codificaci&oacute;n.&nbsp; Adem&aacute;s ofrecemos un canal de educaci&oacute;n exhaustivo, repleto de recursos y tutoriales de PrestaShop para todos como referencia.&nbsp; Descubra hoy por qu&eacute; WebHostingHub es una de las mejores soluciones de hospedaje de sitios web disponibles. Le hemos asegurado una oferta exclusiva a trav&eacute;s de PrestaShop.]]></additional_description><tab><![CDATA[]]></tab><version><![CDATA[]]></version><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Socio Oficial de PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[20741]]></id><name><![CDATA[alignetpayme]]></name><displayName><![CDATA[Pago tarjeta de crédito Alignet PayMe pago en un click]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pago con Tarjeta o Carteras digitales]]></categoryName><description><![CDATA[Solución para comercios de Alignet PayMe. Soporte para pagos seguros con tarjetas de crédito Visa, Mastercard y pagos en 1 click]]></description><author><![CDATA[Idnovate]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/pago-tarjeta-carteras-digitales/20741-pago-tarjeta-de-credito-alignet-payme-pago-en-un-click.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/20741.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Solución para comercios de Alignet PayMe. Soporte para pagos seguros con tarjetas de crédito Visa, Mastercard y pagos en 1 click. Versión Premium del módulo estándar de Alignet con una nueva interfaz de cliente y la solución de pago en un click.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Este módulo añade soporte para pagos seguros con tarjetas de crédito Visa, Mastercard y American Express y pagos en un click. Esta plataforma permite la autenticación en tiempo real de la tarjeta de crédito y su titular y cumple con las normas de seguridad de las compañías de tarjetas de crédito más grandes (Verified by Visa y MasterCard SecureCode), que te proporcionará transacciones seguras.   Nuestras garantías  ✪ Somos agencia certificada por PrestaShop. Todos nuestros desarrolladores están certificados por PrestaShop. ✔ Podemos personalizarte el módulo o hacer las modificaciones que necesites. Contacta con nosotros para solicitar un presupuesto. Tienes alguna duda? Envíanos un mensaje! Estaremos encantando de responderte.]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[2.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[49.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/713145-pprod/pago-tarjeta-de-credito-alignet-payme-pago-en-un-click.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/713145-pbig/pago-tarjeta-de-credito-alignet-payme-pago-en-un-click.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20844]]></id><name><![CDATA[productlabel]]></name><displayName><![CDATA[Etiquetas de producto]]></displayName><categoryName><![CDATA[Etiquetas y Logos]]></categoryName><description><![CDATA[Personaliza tu sitio y consigue productos m&aacute;s atractivos y visibles: &iexcl;solo tienes que a&ntilde;adir unas bonitas etiquetas a medida en las im&aacute;genes de los art&iacute;culos que esco]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/etiquetas-logos/20844-etiquetas-de-producto.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/20844.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Personaliza tu sitio y consigue productos m&aacute;s atractivos y visibles: &iexcl;solo tienes que a&ntilde;adir unas bonitas etiquetas a medida en las im&aacute;genes de los art&iacute;culos que escojas!   El m&oacute;dulo Etiquetas de producto de PrestaShop es ideal para atraer la atenci&oacute;n de tus clientes durante tus operaciones comerciales&nbsp;y aprovecharla para presentarles productos rebajados, novedades o los art&iacute;culos m&aacute;s vendidos de tu cat&aacute;logo.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Adapta tu mensaje y los iconos de las etiquetas seg&uacute;n el tipo de operaci&oacute;n comercial deseada&nbsp;Informa a tus clientes de las caracter&iacute;sticas de tus productos, de las promociones, las &uacute;ltimas novedades y m&aacute;s:&nbsp;Oferta del mes, Env&iacute;o gratis, 1 por 2, &Uacute;ltimos productos disponibles...&nbsp;Destaca tus productos y atrae la atenci&oacute;n de tus clientes con iconos y etiquetas de dise&ntilde;o&nbsp;Renueva peri&oacute;dicamente tu sitio sin modificar el cat&aacute;logo de productos&nbsp;Aumenta tu tasa de conversi&oacute;n con etiquetas que animan a comprar]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.1.7]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.16]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[79.99]]></USD><GBP><![CDATA[54.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/715640-pprod/etiquetas-de-producto.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/715640-pbig/etiquetas-de-producto.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20903]]></id><name><![CDATA[simplesitemap]]></name><displayName><![CDATA[Sitemap Simple (Multishop, Multilang & Blogs)]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO (Posicionamiento en buscadores)]]></categoryName><description><![CDATA[Sitemap (mult-shop and multi-language), incorporating various blogging modules ! Get rid of an important point by combining SEO and simplicity thanks to this sitemap module ! It’s a plug and play modu]]></description><author><![CDATA[Malttt]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/seo-posicionamiento-buscadores/20903-sitemap-simple-multishop-multilang-blogs.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/20903.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Sitemap (mult-shop and multi-language), incorporating various blogging modules ! Get rid of an important point by combining SEO and simplicity thanks to this sitemap module ! It’s a plug and play module ! Compliant with Google standards !  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[  Updated in real time with the latest published pages, fully customizable (you can block specific pages), it will load (for scheduled task) to prevent search engines at desired intervals. This module is multi-language and multishop: All your pages are indexed and listed in the languages ​​defined for each store/.  You can also include images or not, as you can turn off   Sitemap of or remove a link of it. It will also prevent robots (Google among others) the presence of it. It requires no special set-up action and adapts to any environment. Once installed, it's over, it works! No need to think about it! Easily customize the frequency of pages contained in the Sitemap. Automatic priority management is performed, calculated based on website updates.  It's necessary to stabilize a SEO / proper referencing in the ruthless world of the web, it will be an ideal and discreet companion, easy to implement. Simple, effective and very useful, this module is what all modules should do : a good job.  Sitemaps identified all sections of PrestaShop (products, categories, modules, CMS, rewrited URL's and suppliers). Implementation of Blogging modules within separates (for posts and categories) sitemaps too. Optimized SEO / SEO (Google / Bing / Yandex ) to make rapid progress your site to the top. Plug & Play : Once installed, it's ready ! Images included Separate Sitemaps for each shop and each containing selected languages ​​(multi-shop & multi-language) Support 24/7 to your every needs !]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.2.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.2.0]]></from><to><![CDATA[1.7.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Socio creador de módulos"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/716855-pprod/sitemap-simple-multishop-multilang-blogs.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/716855-pbig/sitemap-simple-multishop-multilang-blogs.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21273]]></id><name><![CDATA[pqeasypost]]></name><displayName><![CDATA[Easy Post Pro (DHL, GLS, DPD, Colissimo, RoyalMail etc)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Preparación y Envíos]]></categoryName><description><![CDATA[Este módulo le permite significaly aumentar la velocidad de su proceso de envío mediante la integración EasyPost]]></description><author><![CDATA[ProQuality]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/preparacion-envios/21273-easy-post-pro-dhl-gls-dpd-colissimo-royalmail-etc.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/21273.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Este módulo le permite significaly aumentar la velocidad de su proceso de envío mediante la integración EasyPost.com API (Application Programming Interface) en PrestaShop e imprimir su etiquetas de envío rápido y fácil.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Todos sabemos que con el fin de administrar un negocio exitoso que tiene que optimizar y automatizar tanto como sea posible, este módulo le permite hacer que al aumentar el proceso de envío en un 70%.  Piense en cuánto tiempo se tarda en recibir un pedido de sus clientes, proceso de la orden mediante la adición de los productos para el paquete, a continuación, conectarse a su software del portador del envío y de forma manual introduzca la información del cliente, información de paquete y la dirección de entrega del pedido, para cada orden a la vez. Esto es muy lento y que `s muy fácil cometer errores porque tiene una gran cantidad de datos a procesar.  Con este módulo todo esto se hace de forma automática a través de la API (Application Programming Interface) que conecta la sección de pedidos en prestashop con el transportista y al instante envía la información a la compañía, a continuación, imprime la etiqueta de envío que está el peinado al paquete. El módulo es compatible con los soportes más importantes en el mundo.  ]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.6.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[119.99]]></USD><GBP><![CDATA[89.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/726515-pprod/easy-post-pro-dhl-gls-dpd-colissimo-royalmail-etc.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/726515-pbig/easy-post-pro-dhl-gls-dpd-colissimo-royalmail-etc.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21278]]></id><name><![CDATA[popnewsletter]]></name><displayName><![CDATA[Popup Newsletter]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pop-in y Pop-up]]></categoryName><description><![CDATA[&iexcl;Adquiere contactos de clientes de la forma m&aacute;s efectiva! Pop Newsletter crea una ventana que invita a tus visitantes a inscribirse a tu newsletter]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/pop-in-pop-up/21278-popup-newsletter.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/21278.jpg]]></img><description_full><![CDATA[&iexcl;Adquiere contactos de clientes de la forma m&aacute;s efectiva! Pop Newsletter crea una ventana que invita a tus visitantes a inscribirse a tu newsletter. Con este pop-in profesional y completamente personalizable podr&aacute;s atraer nuevos suscriptores y adem&aacute;s fidelizarlos con un descuento en su siguiente compra.&nbsp;]]></description_full><additional_description><![CDATA[Pop Newsletter permite mostrar un pop-in que tus clientes ver&aacute;n a la llegada a tu tienda. &iexcl;Transforma tus visitantes en suscriptores! &nbsp; Mejora la tasa de inscripci&oacute;n en tu tienda:  Los pop-ups captan eficazmente la atenci&oacute;n de los visitantes y obtienen una tasa de clics m&aacute;s importante que un slider, un banner o un m&oacute;dulo de inscripci&oacute;n a la newsletter en el footer (solamente un 0,05% de tasa de conversi&oacute;n). Los resultados probados para esta herramienta son entre 20% y 1.000% de aumento en la tasa de inscripci&oacute;n.&nbsp; &nbsp; Fideliza a tus suscriptores:  Ofr&eacute;celes un cup&oacute;n de reducci&oacute;n para su siguiente compra en tu tienda como agradecimiento por su suscripci&oacute;n. &nbsp; Ofrece una perfecta experiencia de usuario: Similar a los pop-ups aunque con una experiencia usuario mejorada, los pop-ins se integran perfectamente a la p&aacute;gina sobre la que aparecen. Pop Newsletter aplica las buenas pr&aacute;cticas recomendadas para estos formatos publicitarios:Efecto LightboxFacilidad para cerrar la ventana modal con un simple clic fuera del pop-in. Adem&aacute;s incluye una cruz para el cierre en la parte superior derecha.Posibilidad de personalizar el momento de activaci&oacute;n del pop-in. De esta forma permitir&aacute;s a tu visitante a conocer tu sitio web antes de activar el pop-in.Una vez que el visitante decide cerrar el pop-in, &eacute;ste no volver&aacute; a mostrarse nuevamente.Se adapta a todo tipo de tienda sin necesidad de conocimientos en programaci&oacute;n o dise&ntilde;o gr&aacute;fico.&nbsp; Mejora los resultados de tus newsletters aumentando tu base de contactos:  Gracias al formulario de inscripci&oacute;n opcional a la newsletter podr&aacute;s conocer mejor y segmentar m&aacute;s adecuadamente a tus suscriptores. &nbsp;Adem&aacute;s, Pop newsletter te permite enviar un email de verificaci&oacute;n al e-mail del suscriptor para asegurarte que no hay ning&uacute;n error en las direcciones de mail antes de enviar tu newsletter.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.3.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[69.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/722395-pprod/popup-newsletter.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/722395-pbig/popup-newsletter.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21310]]></id><name><![CDATA[djtalkomerci]]></name><displayName><![CDATA[Pagos Brasileño por Rede Card - Komerci]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pago con Tarjeta o Carteras digitales]]></categoryName><description><![CDATA[Recibe pagos por tarjeta de cr&eacute;dito en tu tienda online Prestashop con &ldquo;Komerci 4 Prestashop By DJTAL&rdquo;, el m&oacute;dulo de integraci&oacute;n de la soluci&oacute;n pr&aacute;ctica ]]></description><author><![CDATA[BM Services]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/pago-tarjeta-carteras-digitales/21310-pagos-brasileno-por-rede-card-komerci.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/21310.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Recibe pagos por tarjeta de cr&eacute;dito en tu tienda online Prestashop con &ldquo;Komerci 4 Prestashop By DJTAL&rdquo;, el m&oacute;dulo de integraci&oacute;n de la soluci&oacute;n pr&aacute;ctica y segura de REDE para pagos en la internet con MasterCard&reg;, Visa ... &nbsp;]]></description_full><additional_description><![CDATA[El m&oacute;dulo de integraci&oacute;n de la soluci&oacute;n pr&aacute;ctica y segura de REDE para pagos en la internet con MasterCard&reg;, Visa, Diners Club International y, con exclusividad para Komerci, Hiper e Hipercard. Ofrece pagos hasta 12 meses sin intereses con tarjeta de cr&eacute;dito y mant&eacute;n el checkout dentro de tu tienda en l&iacute;nea Prestashop. REDE es una de las marcas de m&aacute;quinas procesadoras de tarjetas de cr&eacute;dito m&aacute;s conocidas, usadas y confiadas por el consumidor Brasile&ntilde;o.  El m&oacute;dulo &ldquo;Komerci 4 Prestashop By DJTAL&rdquo; ofrece acceso y compatibilidad total de tu tienda Prestashop con el sistema de pagos en l&iacute;nea de REDE, el Komerci.Autorizaci&oacute;n con retenci&oacute;n de la captura hasta el l&iacute;mite de tiempo de la factura del cliente.Aprobaci&oacute;n en tiempo real de las transacciones.Disponibilidad de pagos en cuotas de 12 meses.Checkout sin redirecci&oacute;n de site. Tramite integral de compra dentro de su tienda online.Integraci&oacute;n completa del sistema con Prestashop&nbsp; Ten total seguridad recibiendo los pagos de tu e-commerce usando un m&eacute;todo conocido por el cliente fuera del ambiente virtual&nbsp;  SeguridadSupervisi&oacute;n del riesgo de fraude &ndash; Usando nuestra herramienta con tecnolog&iacute;a Clearsale, puedes supervisar las transacciones en tu tienda y ser&aacute;s alertado de los riesgos de fraude.AVS (Confirmaci&oacute;n instant&aacute;nea de los dados del cliente) &ndash; Comprueba la exactitud entre los dados de identificaci&oacute;n y direcci&oacute;n f&iacute;sica inseridas en el registro del cliente y aquellos en la cuenta de la tarjeta de cr&eacute;dito.SecureCode internacional &ndash; Acepta con la misma seguridad tarjetas de cr&eacute;dito de todo el mundo.&nbsp; Retenci&oacute;n de liquidaci&oacute;n Gane tiempo para analizar sus ventas. Reserve el tr&aacute;mite de liquidaci&oacute;n de la autorizaci&oacute;n hasta el l&iacute;mite de tiempo de factura de la tarjeta de cr&eacute;dito. Tendr&aacute;s un plazo de 15 d&iacute;as para analizar, autorizar y enviar tu producto o servicio. &nbsp; Costo m&aacute;s bajo Como Komerci dispensa intermediarios de pagos usted no paga un abono mensual, apenas una tasa por venta. &nbsp; Checkout dentro de Prestashop T&uacute; carrito Prestashop funciona normalmente como lo definiste para el website, sin redirecci&oacute;n. Toda la transacci&oacute;n pasa dentro de tu tienda. &nbsp; Tarjetas de Cr&eacute;dito Ofrece m&aacute;s opciones de pagos. Con &ldquo;Komerci 4 Prestashop By DJTAL&rdquo; tu cliente paga con Hiper y Hipercard adem&aacute;s de MasterCard&reg;, Visa y Diners Club International.]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[1.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.15]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[64.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/722882-pprod/pagos-brasileno-por-rede-card-komerci.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/722882-pbig/pagos-brasileno-por-rede-card-komerci.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21318]]></id><name><![CDATA[magicredirect]]></name><displayName><![CDATA[Redirections URL (301 / Auto-fixing / Multishop / SEO)]]></displayName><categoryName><![CDATA[URL y Redirecciones]]></categoryName><description><![CDATA[Predicts and automatically fix missing pages ! Easily manage all your missing pages and your referrals (404, 301 etc) on your shop (Multi-shop & languages ready)]]></description><author><![CDATA[Malttt]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/url-redirecciones/21318-redirections-url-301-auto-fixing-multishop-seo.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/21318.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Predicts and automatically fix missing pages ! Easily manage all your missing pages and your referrals (404, 301 etc) on your shop (Multi-shop & languages ready). Automaticly redirect disabled and deleted front office pages !]]></description_full><additional_description><![CDATA[Magic Redirect saves you valuable time by doing for you most actions concerning your redirections (301) and your pages not found (404):Automaticly redirect any disabled/deleted object (products, manufacturers, suppliers, categories, cms pages and categories) to natural parent page.Be warned each new error, but is not intrusive.The module attempts to find internal links that could address these issues. You then have to activate them on the fly.Lead your customers more easily to the right pages.Create rules in the event of major changes on your shop.Lost pages are pre-filled to facilitate your work.Improve your SEO everyday. Google grants a bonus to websites regulating their 404!]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.2.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.2.0]]></from><to><![CDATA[1.7.1.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[49.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><badges><badge label="Socio creador de módulos"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/723026-pprod/redirections-url-301-auto-fixing-multishop-seo.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/723026-pbig/redirections-url-301-auto-fixing-multishop-seo.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21328]]></id><name><![CDATA[djtalrastreamento]]></name><displayName><![CDATA[Seguimiento Brasileño por Correios]]></displayName><categoryName><![CDATA[Seguimiento de la entrega]]></categoryName><description><![CDATA[Con el módulo “Seguimiento Brasileño por Correios” tú y tu cliente tendrán total agilidad y comodidad para rastrear los pedidos hechos en tu tienda online Prestashop]]></description><author><![CDATA[BM Services]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/seguimiento-entrega/21328-seguimiento-brasileno-por-correios.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/21328.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Con el módulo “Seguimiento Brasileño por Correios” tú y tu cliente tendrán total agilidad y comodidad para rastrear los pedidos hechos en tu tienda online Prestashop. Ahorra tiempo de tu servicio de atención al cliente. ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Este seguimiento de producto es tan fácil para tu comprador que este no te va a necesitar nunca más para hacer el seguimiento del pedido.  Lista rápida de pedidos abiertos El módulo agrega una ventana de seguimiento en todas las páginas del website cuya localización en la página es definida por el dueño de la tienda. Clientes conectados a la tienda online en tu tienda en línea verán la Ventana de Seguimiento Rápido. Ella hace una lista automática de todos los pedidos enviados con sus respectivos códigos de objeto.  Seguimiento en un clique Los códigos de objeto en la lista son enlaces para la tabla de los Correios, estas tienen todo el seguimiento del pedido. Sin copiar y pegar, apenas un clique. El seguimiento con un clique en el código de objeto también está disponible para el gerente de la tienda en la sección normal de gestión de pedidos en el dashboard de Prestashop.  Menos servicio de atención al cliente, más clientes satisfechos Su departamento de atención al cliente puede hacer mucho más que responder preguntas constantes sobre el paradero de cada pedido enviado. Con el módulo “Seguimiento Brasileño por Correios”, luego que el cliente entra en el website para hacer esa pregunta, se depara con la lista de sus pedidos enviados en la Ventana de Seguimiento Rápido.  Practicidad El cliente conectado que entra en cualquier página inmediatamente ve la ventana con la lista de todos los pedidos enviados con sus códigos de objeto clicábles.  Agilidad Tanto cliente como gerente de la tienda online acceden a la tabla de seguimiento de los Correios con solo un clique en el código de objeto.  Simplicidad La integración con el dashboard de Prestashop es simple. EL único cambio es que en su lista normal de pedidos enviados, los códigos de objeto ahora son enlaces para su seguimiento con los Correios.  Tranquilidad Más clientes haciendo sus propios seguimientos con facilidad son más consumidores satisfechos y menos trabajo para su servicio de atención al cliente. Ahora te puedes concentrar en resolver problemas reales.    ]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.15]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[34.99]]></USD><GBP><![CDATA[25.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/723224-pprod/seguimiento-brasileno-por-correios.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/723224-pbig/seguimiento-brasileno-por-correios.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21381]]></id><name><![CDATA[djtalclearsalestart]]></name><displayName><![CDATA[Antifraude ClearSale Start]]></displayName><categoryName><![CDATA[Seguridad y Accesos]]></categoryName><description><![CDATA[El m&oacute;dulo &ldquo;Antifraude ClearSale Start&rdquo; te brinda informaci&oacute;n para que tomes decisiones de venta con seguridad, gracias a la tecnolog&iacute;a ClearSale]]></description><author><![CDATA[BM Services]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/seguridad-y-accesos/21381-antifraude-clearsale-start.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/21381.jpg]]></img><description_full><![CDATA[El m&oacute;dulo &ldquo;Antifraude ClearSale Start&rdquo; te brinda informaci&oacute;n para que tomes decisiones de venta con seguridad, gracias a la tecnolog&iacute;a ClearSale. Aclare dudas sobre pedidos sospechosos y env&iacute;a la mercanc&iacute;a con seguridad y tranquilidad.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Verificaci&oacute;n instant&aacute;nea y bajo demanda del riesgo de fraude de un pedido. Esto es hecho, directamente en el dashboard Prestahop, cruzando datos del cliente agregados por gerente de la tienda online con aquellos que el sistema puede verificar con la tecnolog&iacute;a ClearSale. Identificaci&oacute;n, direcci&oacute;n, n&uacute;mero de la tarjeta de cr&eacute;dito y valor de la compra son algunas de las informaciones que pueden ser verificadas a nivel de hist&oacute;rico, exactitud y autenticidad de los documentos del due&ntilde;o de la tarjeta.Integraci&oacute;n del sistema Start de ClearSale con su tienda online Prestashop.Formulario de verificaci&oacute;n que se completa de forma inteligente dentro de la secci&oacute;n del dashboard estado del pedido.Verificaci&oacute;n instant&aacute;nea de los dados del pedido del cliente.Verificaci&oacute;n bajo demanda. Contratas a ClearSale por un plano de verificaciones, eso significa que acabas pagando por consulta hecha y puedes usar ese cr&eacute;dito apenas con los pedidos sospechosos.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.15]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[54.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/724625-pprod/antifraude-clearsale-start.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/724625-pbig/antifraude-clearsale-start.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21510]]></id><name><![CDATA[popexit]]></name><displayName><![CDATA[Pop Exit - Redireccionamiento de popups del sitio web]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pop-in y Pop-up]]></categoryName><description><![CDATA[Muestra un popup a tus visitantes que est&aacute;n a punto de abandonar tu tienda que les motive para terminar su pedido]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/pop-in-pop-up/21510-pop-exit-redireccionamiento-de-popups-del-sitio-web.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/21510.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Muestra un popup a tus visitantes que est&aacute;n a punto de abandonar tu tienda que les motive para terminar su pedido. Gracias al m&oacute;dulo Pop Exit, podr&aacute;s recuperar 25% de los visitantes que est&aacute;n a punto de irse con una promoci&oacute;n irresistible.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Reduce el n&uacute;mero de pedidos sin terminar captando a tus visitantes en el momento que van a irse para que terminen sus compras;Mejora la tasa de conversi&oacute;n de tu tienda&nbsp; proponiendo una reducci&oacute;n por un tiempo limitado;Crea una herramienta de retargeting onsite&nbsp;eficaz y atractiva en menos de 5 minutos gracias a las plantillas incluidas en el m&oacute;dulo realizadas por dise&ntilde;adores profesionales.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.1.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[79.99]]></USD><GBP><![CDATA[54.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/727469-pprod/pop-exit-redireccionamiento-de-popups-del-sitio-web.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/727469-pbig/pop-exit-redireccionamiento-de-popups-del-sitio-web.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21829]]></id><name><![CDATA[djtalcorreios]]></name><displayName><![CDATA[Cálculo del flete por los Correios Brasileños]]></displayName><categoryName><![CDATA[Transportistas]]></categoryName><description><![CDATA[“Cálculo del flete por los Correios Brasileños”, un módulo completamente configurable que considera peso, tránsito y reglas del gerente para flete gratis]]></description><author><![CDATA[BM Services]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/transportistas/21829-calculo-del-flete-por-los-correios-brasilenos.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/21829.jpg]]></img><description_full><![CDATA[“Cálculo del flete por los Correios Brasileños”, un módulo completamente configurable que considera peso, tránsito y reglas del gerente para flete gratis. Usamos tecnología Correios e integramos todo el proceso en el checkout y carrito PrestaShop.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Ten todo el control sobre el sistema de cálculo de flete presentado a tu visitante. La integración con el carrito y checkout PrestaShop es clara y no intrusiva. Ahorre tiempo de tu servicio de atención al cliente.Cálculo del valor y plazo de entrega del flete - SEDEX, E-SEDEX, PAC y SEDEX a Cobrar.Cálculo integrado con PrestaShop – El peso de tu producto en el catastro PrestaShop es considerado en los cálculos de flete.Reglas para Flete Gratis - El gerente de la tienda online puede opcionalmente establecer fajas de precio mínimo y máximo en el carrito para accionar el flete gratis.Tecnología de los Correios – Puedes confiar en nuestros resultados coinciden con las tarifas de los correos brasileños.Configuración completa – El módulo “Cálculo del flete por los Correios Brasileños” fue pensado para atender tus necesidades de configuración y ser una verdadera herramienta para el gerente de la tienda online.Reducción de la carga de trabajo del servicio de atención al cliente – Los propios visitantes hacen su cálculo de flete.]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.15]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[119.99]]></EUR><USD><![CDATA[144.99]]></USD><GBP><![CDATA[109.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/732590-pprod/calculo-del-flete-por-los-correios-brasilenos.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/732590-pbig/calculo-del-flete-por-los-correios-brasilenos.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21860]]></id><name><![CDATA[adyen]]></name><displayName><![CDATA[Pago Adyen]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pago con Tarjeta o Carteras digitales]]></categoryName><description><![CDATA[Acepta los pagos online en todo el mundo y ampl&iacute;a tus ventas a escala internacional gracias a la soluci&oacute;n integral de pago de Adyen, l&iacute;der en tecnolog&iacute;as de pago internacio]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/pago-tarjeta-carteras-digitales/21860-adyen-payment.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/21860.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Acepta los pagos online en todo el mundo y ampl&iacute;a tus ventas a escala internacional gracias a la soluci&oacute;n integral de pago de Adyen, l&iacute;der en tecnolog&iacute;as de pago internacionales.  &nbsp; Se trata de la opci&oacute;n m&aacute;s sencilla para aceptar los pagos en tu tienda: gracias a este m&oacute;dulo, tus clientes son redirigidos a la p&aacute;gina de pago de Adyen, fiable, segura y personalizada con arreglo a tus necesidades, para finalizar sus compras.&nbsp;]]></description_full><additional_description><![CDATA[Aprovecha la experiencia de Adyen en pagos locales para la mayor&iacute;a de los mercados de e-commerce desarrollados y emergentes, y despli&eacute;gate as&iacute; m&aacute;s f&aacute;cilmente en el plano internacional.&nbsp;&nbsp;Al aceptar la mayor parte de los m&eacute;todos de pago locales e internacionales en la mayor&iacute;a de las divisas operativas en tu tienda, podr&aacute;s acceder con mayor agilidad a nuevos segmentos de consumidores y aumentar tus ingresos&nbsp;Adapta la soluci&oacute;n a tus necesidades y personaliza tu p&aacute;gina de pago con arreglo a los colores y el logo de tu tienda&nbsp;Saca partido de la incesante innovaci&oacute;n de Adyen para gozar de una m&aacute;xima capacidad de control, flexibilidad y adaptaci&oacute;n a las diferentes preferencias locales de pago.&nbsp;Optimiza tu tasa de conversi&oacute;n y reduce tus costes gracias a esta soluci&oacute;n lista para usar]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[1.0.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.16]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[239.99]]></USD><GBP><![CDATA[179.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/733505-pprod/adyen-payment.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/733505-pbig/adyen-payment.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[22165]]></id><name><![CDATA[productslider]]></name><displayName><![CDATA[Carrusel de productos]]></displayName><categoryName><![CDATA[Sliders y Galerías de imágenes]]></categoryName><description><![CDATA[&iexcl;Consigue que las im&aacute;genes de tus productos sean todo elegancia, claridad y sencillez gracias al m&oacute;dulo Carrusel de productos desarrollado por PrestaShop!   En el comercio electr&o]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/sliders-galerias/22165-carrusel-de-productos.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/22165.jpg]]></img><description_full><![CDATA[&iexcl;Consigue que las im&aacute;genes de tus productos sean todo elegancia, claridad y sencillez gracias al m&oacute;dulo Carrusel de productos desarrollado por PrestaShop!   En el comercio electr&oacute;nico la vista sustituye al tacto. Por eso necesitas que tu tienda resulte visualmente atractiva: presenta todas las fotos de tus productos con un carrusel de dise&ntilde;o moderno y convierte las visitas en compras del modo m&aacute;s sencillo.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Crea un potente impacto visual y le da un toque moderno y de dise&ntilde;o a tu sitio webMejora la presentaci&oacute;n y destaca las im&aacute;genes en tus p&aacute;ginas de producto, adem&aacute;s de animar a tus clientes a ver todas las fotos de cada art&iacute;culoMultiplica la tasa de conversi&oacute;n de tus fichas de producto&nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[slideshows]]></tab><version><![CDATA[1.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.16]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/742057-pprod/carrusel-de-productos.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/742057-pbig/carrusel-de-productos.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[22453]]></id><name><![CDATA[fastbay1]]></name><displayName><![CDATA[FastBay - eBay Marketplace synchronization]]></displayName><categoryName><![CDATA[Marketplaces]]></categoryName><description><![CDATA[FASTBAY&nbsp;is the professional solution to&nbsp;synchronize your Prestashop store towards your Ebay account in few minutes&nbsp;]]></description><author><![CDATA[Prestalia]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/marketplaces/22453-fastbay-ebay-marketplace-synchronization.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/22453.jpg]]></img><description_full><![CDATA[FASTBAY&nbsp;is the professional solution to&nbsp;synchronize your Prestashop store towards your Ebay account in few minutes&nbsp;]]></description_full><additional_description><![CDATA[Over&nbsp;1,250,000 Ebay Listings&nbsp;have been&nbsp;already created with FastBay.EASY - A simplified configuration wizard will allow you to customize all settings without any problem in order to synchronize and manage products and orders.RELIABLE - Our module will assist you in every step of sync process and if you need assistance we guarantee a response&nbsp;within 48 hours.FLEXIBLE - FastBay guarantees many features that allows you to make a&nbsp;flexible site management&nbsp;that will suits all your needs.FAST - With our FastBay module your &#39;waiting times&#39; will be reduced beyond belief !&nbsp;Sync in a couple of minutes more than 5.000 products!]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[5.5.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.4.1]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[249.99]]></EUR><USD><![CDATA[299.99]]></USD><GBP><![CDATA[224.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/748180-pprod/fastbay-ebay-marketplace-synchronization.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/748180-pbig/fastbay-ebay-marketplace-synchronization.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[22666]]></id><name><![CDATA[onlinechat]]></name><displayName><![CDATA[Chat Online]]></displayName><categoryName><![CDATA[Asistencia & Chat online]]></categoryName><description><![CDATA[Con el m&oacute;dulo Chat online desarrollado por PrestaShop podr&aacute;s incluir en tu tienda un chat en directo para hablar con tus clientes]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/asistencia-chat-online/22666-chat-online.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/22666.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Con el m&oacute;dulo Chat online desarrollado por PrestaShop podr&aacute;s incluir en tu tienda un chat en directo para hablar con tus clientes. Con esta herramienta de comunicaci&oacute;n, que ya es imprescindible para los sitios de e-commerce, crear&aacute;s un fuerte v&iacute;nculo con tus clientes al poder asesorarles en tiempo real durante sus compras.   Gracias a este m&oacute;dulo que no requiere suscripci&oacute;n, mejorar&aacute;s tu relaci&oacute;n con el cliente y el servicio posventa... &iexcl;aumentando la tasa de conversi&oacute;n hasta un 40&nbsp;%!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Un m&oacute;dulo que no requiere suscripci&oacute;n y con el que, en unos pocos clics, podr&aacute;s empezar a charlar con tus clientes online.&nbsp;Disfrutar&aacute;s de una interfaz muy f&aacute;cil de usar y de un dise&ntilde;o perfectamente adaptado a tu sitio, tanto por el lado de la administraci&oacute;n como en la tienda.&nbsp;Gracias a las conversaciones online forjar&aacute;s v&iacute;nculos m&aacute;s fuertes y humanizados con tus clientes y mejorar&aacute;s la fidelidad a tu marca.&nbsp;Reducir&aacute;s el n&uacute;mero de carritos abandonados respondiendo directamente a las preguntas de los visitantes.&nbsp;Ahorrar&aacute;s tiempo en la gesti&oacute;n del servicio posventa al poder resolver los problemas y peticiones en tiempo real.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.3.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[94.99]]></USD><GBP><![CDATA[64.99]]></GBP></price><badges><badge label="Los favoritos de PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/752296-pprod/chat-online.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/752296-pbig/chat-online.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[22779]]></id><name><![CDATA[sizeconversion]]></name><displayName><![CDATA[Guía de tallas]]></displayName><categoryName><![CDATA[Tallas y Dimensiones]]></categoryName><description><![CDATA[&iexcl;Reduce el n&uacute;mero de devoluciones de productos y mejora la satisfacci&oacute;n de tus clientes con el m&oacute;dulo Gu&iacute;a de tallas!   Es ideal para tiendas online de moda, lencer&i]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/tallas-dimensiones/22779-size-guide.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/22779.jpg]]></img><description_full><![CDATA[&iexcl;Reduce el n&uacute;mero de devoluciones de productos y mejora la satisfacci&oacute;n de tus clientes con el m&oacute;dulo Gu&iacute;a de tallas!   Es ideal para tiendas online de moda, lencer&iacute;a, complementos y joyas y te permite crear y personalizar en pocos minutos distintas tablas de tallas para los productos y categor&iacute;as que elijas.]]></description_full><additional_description><![CDATA[El m&oacute;dulo te permite generar gu&iacute;as de tallas, una herramienta indispensable para: &nbsp;Animar a los clientes que dudan a finalizar sus compras ayud&aacute;ndoles a escoger la talla que m&aacute;s les conviene&nbsp;Reducir el n&uacute;mero de devoluciones y cambios debidos a la compra de tallas incorrectas&nbsp;Evitar el abandono de carritos y mejorar la tasa de conversi&oacute;n de tu tienda]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.1.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[74.99]]></USD><GBP><![CDATA[54.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/755429-pprod/size-guide.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/755429-pbig/size-guide.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[23517]]></id><name><![CDATA[pm_easyplaces]]></name><displayName><![CDATA[Easy Places]]></displayName><categoryName><![CDATA[Inscripción y Proceso del pedido]]></categoryName><description><![CDATA[Easy Places es el método más rápido y sencillo para ofrecerles a sus clientes un sistema de rellenado automático de direcciones]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/inscripcion-proceso-del-pedido/23517-easy-places.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/23517.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Easy Places es el método más rápido y sencillo para ofrecerles a sus clientes un sistema de rellenado automático de direcciones. ¡Para el cliente supone un ahorro de tiempo y para usted una reducción de la tasa de abandono de creación de cuenta!]]></description_full><additional_description><![CDATA[El módulo Easy Places le ayuda a aumentar su tasa de transformación simplificando el proceso de creación de pedidos al añadir la función de rellenado automático de las direcciones ingresadas en los formularios de creación de cuenta o de pedido.  -   «De acuerdo, pero ¿para qué lo necesito?» -   Si un cliente nuevo quiere realizar un pedido en su tienda, tiene que pedirle la dirección de envío y de facturación. El paso por esta etapa resulta molesto para el cliente porque es repetitivo. En ocasiones, los clientes abandonan la operación y se van a una web en la que ya hayan dado sus datos. Además, no es nada raro que se produzcan errores en las entregas porque se han ingresado mal los datos de las direcciones de envío, lo cual genera gastos de transporte adicionales e insatisfacción en el cliente debido a los retrasos producidos por los diferentes desplazamientos de los pedidos.  ¡Easy Places es la solución definitiva para evitar estos inconvenientes! Con Easy Places, podrá ofrecer a sus clientes una solución técnica eficaz y elegante para disponer de formularios de creación de cuenta más fáciles y agradables de rellenar.]]></additional_description><tab><![CDATA[checkout]]></tab><version><![CDATA[1.0.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.17]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[49.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><badges><badge label="Socio creador de módulos"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/766068-pprod/easy-places.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/766068-pbig/easy-places.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[23671]]></id><name><![CDATA[facebookproductad]]></name><displayName><![CDATA[Product Ads + Pixel para LA Red Social]]></displayName><categoryName><![CDATA[Remarketing y Carritos abandonados]]></categoryName><description><![CDATA[Aproveche la focalización y un Índice del Rendimiento de la Inversión (ROI) sin igual en Facebook con la Publicidad de Productos Dinámicos y el Remarketing]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/remarketing-carritos-abandonados/23671-product-ads-pixel-para-la-red-social.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/23671.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Aproveche la focalización y un Índice del Rendimiento de la Inversión (ROI) sin igual en Facebook con la Publicidad de Productos Dinámicos y el Remarketing]]></description_full><additional_description><![CDATA[Aumente su tasa de conversión y su índice de fidelización: exporte muy fácilmente su catálogo de productos y cree en unos pocos clics sus anuncios publicitarios en Facebook.  *** GANADOR DE LOS PREMIOS PRESTASHOP - ELIGIDO MEJOR MÓDULO 2017 ***  Se trata del equivalente para Facebook de «Google Shopping» (Merchant Center) pero con una herramienta de focalización muy potente que Google no tiene: una multitud de opciones le permite focalizar sus anuncios en función de la edad, el sexo, la situación familiar, el lugar geográfico exacto, intereses, grupos, páginas y productos preferidos, y toda la información de la que Facebook dispone sobre sus clientes y clientes potenciales. Además, el coste de estas campañas suele ser inferior al de la publicidad de Google, beneficiándose también de un mejor Rendimiento de la Inversión. En resumen: ¡el sueño para todos los vendedores!Como Google, Facebook ha desarrollado una plataforma de audiencia personalizadas y de reorientación que le permite mostrar a sus clientes y visitantes anuncios publicitarios adaptados a lo que han visto en su página web o en su blog, gracias a una herramienta de segmentación de alto rendimiento. La potencia de Facebook le permite igualmente adquirir nuevos clientes cuyos intereses se acercan a los de sus clientes actuales. Las informaciones personales de estos futuros compradores, que tiene Facebook, se comparan con las de sus clientes existentes.Todo se hace sencillamente a través de su código Píxel Facebook, que sirve también para seguir las compras / conversiones en su tienda PrestaShop. Combinando el catálogo de productos de Facebook y el Píxel de Facebook, puede crear anuncios dinámicos en sus productos: tiene la capacidad de dirigir exactamente los productos ya consultados por sus clientes o visitantes, o los que podrían completarlos. Aprovéchese de la indiscutible eficacia de la reorientación dinámica y dé un gran impulso a su tasa de conversión y a su Índice del Rendimiento de la Inversión (ROI)  Este módulo todo en uno aporta todo lo que usted necesita para iniciarse inmediatamente en la tecnología publicitaria más avanzada del mundo. ¡No deje pasar esta oportunidad y empiece HOY!  Este módulo ha sido editado por Business Tech, empresa de software certificado por PrestaShop, especialista de Google y Facebook desde hace 7 años, y ganador de los premios PrestaShop 2011, 2014 y 2017 en la categoría de Mejor módulo. Tiene la seguridad de adquirir un módulo robusto, fiable y de calidad.  Ademas, en Business Tech, nosotros disponemos de un servicio de soporte técnico reactivo y eficaz ya que cuando se ponga en contacto con nosotros, usted está en contacto directo con los programadores de los modulos. Tiene la seguridad de ser correctamente informado(a). ]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[1.2.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[129.99]]></EUR><USD><![CDATA[154.99]]></USD><GBP><![CDATA[119.99]]></GBP></price><badges><badge label="Mejor módulo Tráfico"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/awards-traffic.png]]></badge><badge label="Socio creador de módulos"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/835119-pprod/product-ads-pixel-para-la-red-social.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/835119-pbig/product-ads-pixel-para-la-red-social.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[23799]]></id><name><![CDATA[djtaljadlog]]></name><displayName><![CDATA[Cálculo del flete por JadLog]]></displayName><categoryName><![CDATA[Gastos de transporte]]></categoryName><description><![CDATA[“Cálculo del flete por JadLog”, un módulo completamente configurable que considera peso, tránsito y reglas del gerente para flete gratis]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/gastos-de-transporte/23799-calculo-del-flete-por-jadlog.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/23799.jpg]]></img><description_full><![CDATA[“Cálculo del flete por JadLog”, un módulo completamente configurable que considera peso, tránsito y reglas del gerente para flete gratis. Usamos tecnología JadLog e integramos todo el proceso en el checkout y carrito PrestaShop.]]></description_full><additional_description><![CDATA[ Ten todo el control sobre el sistema de cálculo de flete presentado a tu visitante. La integración con el carrito y checkout PrestaShop es clara y no intrusiva. Ahorre tiempo de tu servicio de atención al cliente. •    Cálculo de las modalidades de envío JadLog - Expreso, .Package, Carretero, Económico, DOC, Corporate, .COM, Internacional, Cargo y Emergencial para calcular el flete do su pedido. •    Cálculo integrado con PrestaShop 1.6 – El peso de tu producto en el catastro PrestaShop es considerado en los cálculos de flete. •    Reglas para Flete Gratis - El gerente de la tienda online puede opcionalmente establecer fajas de precio mínimo y máximo en el carrito para accionar el flete gratis. •    Tecnología de JadLog – Puedes confiar en nuestros resultados coinciden con las tarifas de los correos brasileños. •    Configuración completa – El módulo “Cálculo del flete por JadLog” fue pensado para atender tus necesidades de configuración y ser una verdadera herramienta para el gerente de la tienda online. •    Reducción de la carga de trabajo del servicio de atención al cliente – Los propios visitantes hacen su cálculo de flete ]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.15]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[89.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[84.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/772059-pprod/calculo-del-flete-por-jadlog.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/772059-pbig/calculo-del-flete-por-jadlog.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[23805]]></id><name><![CDATA[dashturnoverbycategory]]></name><displayName><![CDATA[Panel de control por categoría]]></displayName><categoryName><![CDATA[Panel de control]]></categoryName><description><![CDATA[Mejora los resultados de tu tienda consultando con total comodidad las estad&iacute;sticas de las categor&iacute;as de tu cat&aacute;logo]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/panel-de-control/23805-panel-de-control-por-categoria.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/23805.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Mejora los resultados de tu tienda consultando con total comodidad las estad&iacute;sticas de las categor&iacute;as de tu cat&aacute;logo. Analiza f&aacute;cilmente la actividad de tu tienda online desde el panel de control y encuentra las claves para optimizar tus ventas.   Adapta tus promociones y las existencias de tus productos seg&uacute;n evolucionen los resultados.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Aumenta tus conversiones gracias a una mayor perspectiva de los resultados de tu tienda.   Ahorra tiempo al poder acceder a todas las estad&iacute;sticas necesarias sobre las categor&iacute;as de tu tienda desde un &uacute;nico panel. &iexcl;Es facil&iacute;simo! Toda la acci&oacute;n transcurre en el panel de control de tu back-office.   S&eacute; reactivo a la hora de adaptar tus productos y categor&iacute;as, sus precios, sus existencias, y cuando crees nuevas campa&ntilde;as promocionales de las categor&iacute;as prioritarias.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.0.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[39.99]]></USD><GBP><![CDATA[27.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/772289-pprod/panel-de-control-por-categoria.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/772289-pbig/panel-de-control-por-categoria.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[24345]]></id><name><![CDATA[pm_subscription]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Subscription with automatic recurring payments]]></displayName><categoryName><![CDATA[Suscripciones (box)]]></categoryName><description><![CDATA[A new economic model was created few months ago within the world of e-commerce: subscription-based e-commerce]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/suscripciones-box/24345-advanced-subscription-with-automatic-recurring-payments.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/24345.jpg]]></img><description_full><![CDATA[A new economic model was created few months ago within the world of e-commerce: subscription-based e-commerce. Known mainly in box form, it is reaching and increasing number of sectors: ready-to-wear clothes, cosmetics, food products...]]></description_full><additional_description><![CDATA[Are you ready for subscription-based e-commerce?This is a business model that combines e-commerce and subscription retail. So what is the concept really all about?&nbsp;Subscription-based e-commerce is an excellent way for brands and retailers to begin a process of getting to know their client&egrave;le and establish customer loyalty: the real strength of this economic system is simply its powerful ability to generate customer loyalty!&nbsp;Another advantage is that subscription-based e-commerce enables you to benefit from recurring monthly revenue without having to rely on the acquisition of new customers. What&#39;s more, subscription-based e-commerce encourages consumers to indulge and to re-purchase your products if they are impressed.It stands to reason that there is no-one more loyal than a customer who pays a subscription, but be careful, there are a few down sides to the subscription nowadays: customers are developing an increasing dislike to being tied in. As a result you have to grant him a great deal of freedom; he must be able to cancel his subscription whenever he sees fit!&nbsp;If at the beginning of the month your customer no longer wishes to receive the product or products for which he has subscribed, it should not have to be delivered nor billed for. Nevertheless, the likelihood that the customer will continue to use the service is much more important than is the case with &quot;traditional&quot; e-commerce! It is the assurance of regular monthly turnover, alongside the ability to manage your stock levels.&nbsp;Our Advanced Subscription module for PrestaShop takes into account all of these precepts and saves you the precious time that would be required to implement them manually.&nbsp;The reason that the paid subscription model is developing so quickly within the area of e-commerce is that retail sites appear to find in it an effective solution by which to counteract one of the main issues that chips away at their profitability: delivery fees&nbsp;Amazon Premium, Fnac Express+, Cdiscount &agrave; volont&eacute;... Many e-commerce retailers are now launching their own paid subscription services. In order to grasp the reason behind the phenomenon, one need only remember the fact that delivery fees remain the leading cause of abandoned shopping carts and that, on average, a subscribing customer is twice as lucrative as a non-subscribing customer.&nbsp;A few figures to quantify the impact of delivery on e-business:&nbsp;87% of online shoppers systematically search for a means by which to avoid having to pay shipping fees (searching for a promotional code, addition of a product to the cart...).44% abandon their purchases purely and simply on account of these fees66% switch to a different retail site in search of delivery conditions that are acceptable to them.&nbsp;Converting customers into subscribers enables online retailers to save time and money compared to traditional methods of recovering customers and generating customer loyalty, as it allows you automate part of the customer relationship. This saving can then be allocated to a free delivery service reserved solely for your subscribers, thus eliminating this purchasing deterrent and in turn achieving much greater conversion rates.&nbsp;&nbsp;Objective: to generate long-term customer loyalty&nbsp;In addition to the appeal of novelty, subscription-based e-commerce represents a formidable double-edged sword for brands that are reliant on distribution networks and that are targeting growth. In actual fact, first and foremost the subscription principle allows retailers to generate recurrent turnover and a stable operating account.&nbsp;Thus, while subscription-based e-commerce may have cut its teeth with samples and travel-sized products, various other products now also appear to lend themselves to the model: in ready-to-wear clothing, cosmetics, culture and leisure, but also products intended for regular consumption such as mineral water or hygiene products (baby nappies for instance).&nbsp;&nbsp;Optimization of supply and of your logisticsThe subscription enables you to achieve an improved rate of re-purchase, thus allowing you to purchase from your suppliers more efficiently. In fact, our module will enable you to accurately predict which products will sell, in which quantity and at which frequency.&nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[pricing_promotion]]></tab><version><![CDATA[1.0.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.14]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[499.99]]></EUR><USD><![CDATA[599.99]]></USD><GBP><![CDATA[449.99]]></GBP></price><badges><badge label="Mejor módulo Fidelidad"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/awards-loyalty.png]]></badge><badge label="Socio creador de módulos"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/783025-pprod/advanced-subscription-with-automatic-recurring-payments.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/783025-pbig/advanced-subscription-with-automatic-recurring-payments.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[24399]]></id><name><![CDATA[dashbypayment]]></name><displayName><![CDATA[Panel de control por Medios de pago]]></displayName><categoryName><![CDATA[Panel de control]]></categoryName><description><![CDATA[&iexcl;Mejora los resultados de tu tienda adoptando los medios de pago m&aacute;s rentables y adaptados a tus clientes! &nbsp;   Accede directamente desde el panel de control de tu tienda a las estad&]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/panel-de-control/24399-panel-de-control-por-medios-de-pago.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/24399.jpg]]></img><description_full><![CDATA[&iexcl;Mejora los resultados de tu tienda adoptando los medios de pago m&aacute;s rentables y adaptados a tus clientes! &nbsp;   Accede directamente desde el panel de control de tu tienda a las estad&iacute;sticas de los diferentes medios de pago disponibles en tu tienda online. Analiza f&aacute;cilmente la actividad de tu tienda online a trav&eacute;s de tus medios de pago y encuentra las claves para optimizar tus ventas.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Aumenta tus conversiones gracias a una mayor perspectiva del rendimiento de tus m&eacute;todos de pago.   Ahorra tiempo al poder acceder a todas las estad&iacute;sticas necesarias sobre los m&eacute;todos de pago de tu tienda desde un &uacute;nico panel. &iexcl;Es facil&iacute;simo! Toda la acci&oacute;n transcurre en el panel de control de tu back-office.   S&eacute; reactivo a la hora de seleccionar los medios de pago m&aacute;s adaptados a las necesidades de tus clientes que sea como reaseguro en la p&aacute;gina principal del sitio web o en el proceso de conversi&oacute;n a compra.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[39.99]]></USD><GBP><![CDATA[27.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/784999-pprod/panel-de-control-por-medios-de-pago.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/784999-pbig/panel-de-control-por-medios-de-pago.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[24636]]></id><name><![CDATA[currenciesdirect]]></name><displayName><![CDATA[Currencies Direct]]></displayName><categoryName><![CDATA[Gestión de Precios]]></categoryName><description><![CDATA[If your business is trading on international marketplaces you need a fast and reliable way to convert the currency of your overseas sales]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/gestion-de-precios/24636-currencies-direct.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/24636.jpg]]></img><description_full><![CDATA[If your business is trading on international marketplaces you need a fast and reliable way to convert the currency of your overseas sales.&nbsp;  Register for a FREE Currencies Direct Collection Account to receive your marketplace sales in multiple currencies, and take control over the timing of your currency conversions using our 24hr online service. You&rsquo;ll get a great exchange rate and the flexibility to time payments and help maximise your profits.&nbsp;  You could save up to 75% of foreign exchange costs compared to a high-street bank transfer or marketplace currency converter, all without any of the hassles involved in opening overseas bank accounts.&nbsp; &nbsp;CLICK HERE TO LEARN MORE]]></description_full><additional_description><![CDATA[Increase revenue with better exchange rates&nbsp;Collect funds from all the largest marketplacesManage multiple currencies from one online accountSave time and money paying overseas suppliersSegregated accounts for security of your funds]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[]]></version><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Socio Oficial de PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/794929-pprod/currencies-direct.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/794929-pbig/currencies-direct.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[24894]]></id><name><![CDATA[autogoogleplace]]></name><displayName><![CDATA[Google Address Autocomplete]]></displayName><categoryName><![CDATA[Inscripción y Proceso del pedido]]></categoryName><description><![CDATA[This module makes it possible to fill, quickly and without any errors, the address field when yours clients are ordering]]></description><author><![CDATA[Malttt]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/inscripcion-proceso-del-pedido/24894-google-address-autocomplete.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/24894.jpg]]></img><description_full><![CDATA[This module makes it possible to fill, quickly and without any errors, the address field when yours clients are ordering. It automatically suggests the right address, and so improve yours customer&#39;s browsing comfort.&nbsp;An easy way to save time !]]></description_full><additional_description><![CDATA[This module uses Google Map&#39;s API for automatically fill your clients adresses when they register.Increase your turnover, reducing errors and delivery problems.Decrease product returns&#39; number.Improve your user&#39;s experience.]]></additional_description><tab><![CDATA[checkout]]></tab><version><![CDATA[1.2.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.2.0]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[39.99]]></USD><GBP><![CDATA[27.99]]></GBP></price><badges><badge label="Socio creador de módulos"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/798639-pprod/google-address-autocomplete.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/798639-pbig/google-address-autocomplete.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[24944]]></id><name><![CDATA[djtalcielo]]></name><displayName><![CDATA[Checkout Cielo Transparente e Integrado]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pago con Tarjeta o Carteras digitales]]></categoryName><description><![CDATA[Escoge con este módulo entre checkout integrado e o transparente Cielo]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/pago-tarjeta-carteras-digitales/24944-checkout-cielo-transparente-e-integrado.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/24944.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Escoge con este módulo entre checkout integrado e o transparente Cielo. “Checkout Cielo Transparente e Integrado” ofrece las tarjetas de crédito, seguridad y calidad de la marca para las tiendas online PrestaShop con o sin certificado digital.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Pagos vía Cielo y toda la confianza y seguridad que acompañan la marca para tu tienda en línea PrestaShop. No importa si tienes el certificado digital o no, podrás ofrecer las formas de pagos Cielo apenas escogiendo entre el Checkout Integrado Cielo o el Transparente.Checkout Transparente – Aprovecha los beneficios de conversión de esta tecnología. En esta opción para tiendas online con certificado digital el visitante se queda en tu website durante todo el proceso de compra.Checkout Integrado Cielo – Caso no tengas un certificado digital puedes re direccionar el cliente para Cielo, allá el podrá finalizar la compra con total seguridad y confianza. ]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[1.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.15]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[94.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/800689-pprod/checkout-cielo-transparente-e-integrado.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/800689-pbig/checkout-cielo-transparente-e-integrado.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[25758]]></id><name><![CDATA[seoperformance]]></name><displayName><![CDATA[SEO Performance (limpiador de URL)]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO (Posicionamiento en buscadores)]]></categoryName><description><![CDATA[&iexcl;S&aacute;cale partido al posicionamiento natural de tu tienda online en tan solo unos minutos!   Elimina f&aacute;cilmente los n&uacute;meros (ID) que aparecen en tus URL para optimizar los enl]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/seo-posicionamiento-buscadores/25758-seo-performance-limpiador-de-url.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/25758.jpg]]></img><description_full><![CDATA[&iexcl;S&aacute;cale partido al posicionamiento natural de tu tienda online en tan solo unos minutos!   Elimina f&aacute;cilmente los n&uacute;meros (ID) que aparecen en tus URL para optimizar los enlaces de tus p&aacute;ginas y mejorar as&iacute; el SEO de tu tienda.   SEO Performance &ndash; URL Cleaner es el &uacute;nico m&oacute;dulo que no utiliza sobreescrituras, para garantizarte m&aacute;s estabilidad y compatibilidad con otros m&oacute;dulos sin modificar el n&uacute;cleo de PrestaShop.]]></description_full><additional_description><![CDATA[El m&oacute;dulo SEO performance - URL Cleaner elimina autom&aacute;ticamente las ID y las URL de tus p&aacute;ginas de categor&iacute;as, productos y CMS que PrestaShop establece por defecto. Asimismo, crea redirecciones definitivas m&aacute;s cortas y din&aacute;micas para tus nuevas URL, que te permitir&aacute;n aprovechar al m&aacute;ximo el posicionamiento de tu tienda. &nbsp; &nbsp; &bull;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Aumenta la visibilidad de tu tienda en los motores de b&uacute;squeda  Escala puestos en los resultados de b&uacute;squedas mejorando el esquema URL de las p&aacute;ginas de tus productos, categor&iacute;as y CMS. &nbsp; &nbsp; &bull;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Ahorra tiempo &nbsp; &iexcl;Gracias a nuestro m&oacute;dulo, r&aacute;pido, intuitivo y ultrasencillo, podr&aacute;s mejorar tus URL en tan solo unos clics! &nbsp; &nbsp; &bull;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Cambia tus URL con total seguridad &nbsp; Crea copias de seguridad de tus URL antiguas c&oacute;modamente antes de modificar de forma definitiva las URL de tu tienda.  &nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.1.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.16]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[74.99]]></USD><GBP><![CDATA[54.99]]></GBP></price><badges><badge label="Los favoritos de PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/810412-pprod/seo-performance-limpiador-de-url.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/810412-pbig/seo-performance-limpiador-de-url.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[25993]]></id><name><![CDATA[djtalmundipagg]]></name><displayName><![CDATA[Mundipagg]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pago con Tarjeta o Carteras digitales]]></categoryName><description><![CDATA[Mundipagg is a module focused on increasing your sales, with security and objectivity, attaching your virtual store to every payment method: being credit card or bank slip]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/pago-tarjeta-carteras-digitales/25993-mundipagg.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/25993.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Mundipagg is a module focused on increasing your sales, with security and objectivity, attaching your virtual store to every payment method: being credit card or bank slip. It allows multiple credit cards or combining with a bank slip. ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Have you ever lost a client for not being able to finish his payment,  for some reason? Now you can recover them, thanks to Mundipagg: in  addition to storing all transactions, knowing when occurred a higher  quantity of errors and how to solve them.The Mundipagg module provides:Integrates your virtual store to all banks, being able to combine payment methods using more than one credit card or a bank slip.Verifies all transactions in real time, with security and objectivity. The tradesman has access to the revenues, tax conversion and recovery.Restore unfinished sales, which had multiple payment attempts, because of technical errors.Transparent Checkout: the whole transaction is done in your shop; there’s no redirection to other pages. Your client gets into your store and stays in your store.Decreases fraud rate, analyzing each attempt to buy with a powerful database.Boosts your sales: allows you to purchase with just 1 click.]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[1.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.15]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[74.99]]></USD><GBP><![CDATA[54.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/823477-pprod/mundipagg.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/823477-pbig/mundipagg.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[26203]]></id><name><![CDATA[faviconotification]]></name><displayName><![CDATA[Notificación pestaña navegador (Favicon)]]></displayName><categoryName><![CDATA[E-mails y Notificaciones]]></categoryName><description><![CDATA[Reduce el n&uacute;mero de carritos abandonados en tu tienda a&ntilde;adiendo directamente una notificaci&oacute;n a la pesta&ntilde;a del navegador de tus clientes]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/emails-notificaciones/26203-notificacion-pestana-navegador-favicon.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/26203.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Reduce el n&uacute;mero de carritos abandonados en tu tienda a&ntilde;adiendo directamente una notificaci&oacute;n a la pesta&ntilde;a del navegador de tus clientes.   Este m&oacute;dulo se instala y se configura en menos de treinta segundos y muestra al lado de tu Favicon el n&uacute;mero de productos que tus clientes han a&ntilde;adido al carrito. Esta notificaci&oacute;n push, discreta y eficaz, recuerda a tus usuarios que han comenzado a rellenar un carrito en tu tienda y los incita a finalizar sus compras.]]></description_full><additional_description><![CDATA[El m&oacute;dulo Notificaci&oacute;n Pesta&ntilde;a Navegador te permitir&aacute;: &nbsp;Reducir el n&uacute;mero de carritos abandonados en tu tienda a&ntilde;adiendo directamente una notificaci&oacute;n a la pesta&ntilde;a de su navegador,&nbsp;Aumentar la tasa de conversi&oacute;n de tu tienda sin esfuerzo: el m&oacute;dulo se activa en tu tienda en un solo clic y &iexcl;no modifica el tema, el dise&ntilde;o ni la navegaci&oacute;n de tu sitio web!]]></additional_description><tab><![CDATA[emailing]]></tab><version><![CDATA[1.0.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[39.99]]></USD><GBP><![CDATA[27.99]]></GBP></price><badges><badge label="Los favoritos de PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/824350-pprod/notificacion-pestana-navegador-favicon.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/824350-pbig/notificacion-pestana-navegador-favicon.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[26685]]></id><name><![CDATA[tcccarrier]]></name><displayName><![CDATA[Transportista TCC]]></displayName><categoryName><![CDATA[Transportistas]]></categoryName><description><![CDATA[Permite integrar los servicios del Transportista TCC Colombia en su tienda]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/transportistas/26685-transportista-tcc.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/26685.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Permite integrar los servicios del Transportista TCC Colombia en su tienda.Cotización, generación de número de seguimiento, impresión de la guía y rastreo automático del estado de los envíos son algunas de las funcionalidades con las que contará.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Generación de las guías para impresión con solo 1 click.Registro automático en el pedido del número de seguimiento generado.Rastreo automático y actualización del estado del envío.Listado resumen filtrable y ordenable de los envíos realizados con este transportista.]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.15]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[74.99]]></USD><GBP><![CDATA[54.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/835051-pprod/transportista-tcc.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/835051-pbig/transportista-tcc.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[26784]]></id><name><![CDATA[todolist]]></name><displayName><![CDATA[Lista de tareas (To Do List in the back office)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Herramientas Administrativas]]></categoryName><description><![CDATA[&iexcl;Accede a todas tus tareas directamente desde el panel de control de tu tienda!   A partir de ahora, ya no necesitar&aacute;s utilizar varios programas: el m&oacute;dulo To Do List se incluye en]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/herramientas-administrativas/26784-lista-de-tareas-to-do-list-in-the-back-office.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/26784.jpg]]></img><description_full><![CDATA[&iexcl;Accede a todas tus tareas directamente desde el panel de control de tu tienda!   A partir de ahora, ya no necesitar&aacute;s utilizar varios programas: el m&oacute;dulo To Do List se incluye en tu back-office y te permite crear, editar, priorizar y clasificar todas tus tareas para ayudarte a ahorrar tiempo cada d&iacute;a.]]></description_full><additional_description><![CDATA[El m&oacute;dulo To Do List de PrestaShop te permitir&aacute;:Visualizar todas las acciones necesarias en tu tienda directamente desde tu panel de control sin instalar otras aplicaciones,Priorizar tus tareas en funci&oacute;n del grado de urgencia de cada acci&oacute;n,Ahorrar tiempo y productividad, ya que te permitir&aacute; organizar tus tareas (pedidos en curso, stocks a renovar, promoci&oacute;n a preparar...),Crear tareas en un solo clic,Acceder a todo lo que se ha finalizado visualizando las tareas terminadas en otra pesta&ntilde;a,Asignar la realizaci&oacute;n de una tarea a la persona que quieras creando una Cuenta Empleado en el back-office de tu tienda.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[39.99]]></USD><GBP><![CDATA[27.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/838558-pprod/lista-de-tareas-to-do-list-in-the-back-office.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/838558-pbig/lista-de-tareas-to-do-list-in-the-back-office.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[26835]]></id><name><![CDATA[buylater]]></name><displayName><![CDATA[Buy Later (Guardar para más tarde)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Lista de deseos y Tarjeta regalo]]></categoryName><description><![CDATA[A&ntilde;adir en el resumen del carrito una opci&oacute;n &ldquo;Buy Later&rdquo; (guardar un producto para m&aacute;s adelante) es la funcionalidad estrella de los principales sitios web de e-commerc]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/lista-deseos-tarjeta-regalo/26835-buy-later-guardar-para-mas-tarde.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/26835.jpg]]></img><description_full><![CDATA[A&ntilde;adir en el resumen del carrito una opci&oacute;n &ldquo;Buy Later&rdquo; (guardar un producto para m&aacute;s adelante) es la funcionalidad estrella de los principales sitios web de e-commerce y un m&eacute;todo esencial para mejorar tus ventas y tu tasa de conversi&oacute;n.  &nbsp; Con un solo clic (mucho m&aacute;s r&aacute;pido que una lista de deseos), tus clientes podr&aacute;n apartar sus productos favoritos y comprarlos m&aacute;s adelante.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Mejora la experiencia del usuario al proponer en el resumen del carrito una de las funcionalidades m&aacute;s populares entre los clientes de los principales sitios web de e-commerce (Amazon, etc.).&nbsp;&nbsp;Aumenta el valor del carrito medio de tus clientes: si olvidaron alg&uacute;n producto que apartaron previamente en tu sitio web, lo a&ntilde;adir&aacute;n al carrito en su pr&oacute;xima visita aunque no tengan previsto comprarlo.&nbsp;Optimiza el resumen del carrito de tu sitio web al permitir que tus clientes hagan una lista de sus productos favoritos y los aparten.&nbsp;Dispara tus ventas al dar a tus clientes la posibilidad de encontrar estos art&iacute;culos cuando vuelvan a visitar tu sitio web y a&ntilde;adirlos f&aacute;cilmente al carrito.&nbsp;Fideliza a tus clientes al permitirles guardar un producto que les gusta para comprarlo m&aacute;s adelante.&nbsp;Favorece las compras impulsivas al indicar que esos productos est&aacute;n de oferta o que quedan pocas unidades.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.7]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[64.99]]></GBP></price><badges><badge label="Los favoritos de PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/839317-pprod/buy-later-guardar-para-mas-tarde.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/839317-pbig/buy-later-guardar-para-mas-tarde.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[26876]]></id><name><![CDATA[topbanner]]></name><displayName><![CDATA[Banner publicitario]]></displayName><categoryName><![CDATA[Promociones y Marketing]]></categoryName><description><![CDATA[Con el m&oacute;dulo Banner publicitario, podr&aacute;s aumentar la efectividad de tus promociones y ofertas especiales e incrementar tus ventas incluyendo un atractivo banner publicitario con una cue]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/promociones-y-marketing/26876-banner-publicitario.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/26876.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Con el m&oacute;dulo Banner publicitario, podr&aacute;s aumentar la efectividad de tus promociones y ofertas especiales e incrementar tus ventas incluyendo un atractivo banner publicitario con una cuenta atr&aacute;s en todas las p&aacute;ginas de tu sitio web. &nbsp; Interact&uacute;a de forma sencilla y eficaz con tus visitantes a lo largo de todo el proceso de compra personalizando la visualizaci&oacute;n y los mensajes de tus banners.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Destaca tus c&oacute;digos promocionales y consigue que tus promociones, rebajas y ventas flash sean todo un &eacute;xito.Casi el 60 % de los internautas abandona el proceso de compra cuando no encuentra ning&uacute;n c&oacute;digo promocional (estudio de Mailorama). Gracias a los banners publicitarios, tus clientes no se perder&aacute;n ninguna de tus promociones y mejorar&aacute; su experiencia de compra en general. &nbsp;Interact&uacute;a con tus visitantes y clientes de una forma m&aacute;s sencilla y eficaz.Los banners son la mejor forma de anunciar a tus clientes el lanzamiento de una nueva colecci&oacute;n, una oferta especial o la proximidad de un evento importante (Navidad, Black Friday, etc.). &nbsp;Dispara tus conversiones y tu cifra de negocio.Al garantizar la m&aacute;xima visibilidad de tus mensajes e incentivos (c&oacute;digo promocional, temporizador con cuenta atr&aacute;s, etc.) con el banner que aparecer&aacute; constantemente en tu sitio web, incitar&aacute;s a tus clientes a finalizar sus compras antes de que termine la promoci&oacute;n en cuesti&oacute;n.]]></additional_description><tab><![CDATA[pricing_promotion]]></tab><version><![CDATA[1.0.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Los favoritos de PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/839975-pprod/banner-publicitario.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/839975-pbig/banner-publicitario.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[26877]]></id><name><![CDATA[seoimg]]></name><displayName><![CDATA[SEO Imágenes (Etiquetas ALT)]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO (Posicionamiento en buscadores)]]></categoryName><description><![CDATA[Aunque suele dejarse de lado, el posicionamiento de las im&aacute;genes de las p&aacute;ginas de producto es un elemento indispensable para garantizar la visibilidad de los sitios de e-commerce en los]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/seo-posicionamiento-buscadores/26877-seo-imagenes-etiquetas-alt.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/26877.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Aunque suele dejarse de lado, el posicionamiento de las im&aacute;genes de las p&aacute;ginas de producto es un elemento indispensable para garantizar la visibilidad de los sitios de e-commerce en los buscadores.  &nbsp; El m&oacute;dulo SEO Images (Balises Alt) automatiza la cumplimentaci&oacute;n de las etiquetas ALT de las im&aacute;genes de tus productos con contenido de calidad, lo que contribuye a un adecuado posicionamiento de las p&aacute;ginas del sitio.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Gana tiempo en tu labor de posicionamiento y no descuides el SEO de tus im&aacute;genes automatizando la reescritura de tus etiquetas ALT.  &nbsp; Gracias al m&oacute;dulo SEO Images (Balises Alt): &nbsp;Mejora tu posici&oacute;n en los resultados de los buscadores&nbsp;Multiplica las ventas gracias a una mejor visibilidad de tus p&aacute;ginas de producto&nbsp;Aumenta tu &iacute;ndice de conversi&oacute;n con un tr&aacute;fico de calidad&nbsp;Difer&eacute;nciate de la competencia gracias a diversas reglas para el SEO de tus im&aacute;genes]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.0.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[74.99]]></USD><GBP><![CDATA[54.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/840258-pprod/seo-imagenes-etiquetas-alt.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/840258-pbig/seo-imagenes-etiquetas-alt.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[27274]]></id><name><![CDATA[pscookiebanner]]></name><displayName><![CDATA[Banner de Política de Cookies + CMS]]></displayName><categoryName><![CDATA[Marco Legal (Ley Europea)]]></categoryName><description><![CDATA[Gracias al m&oacute;dulo Banner de pol&iacute;tica de cookies + CMS desarrollado por PrestaShop, podr&aacute;s cumplir los requisitos legales en materia de cookies de la Uni&oacute;n Europea: muestra ]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/marco-legal-ley-europea/27274-banner-de-politica-de-cookies-cms.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/27274.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Gracias al m&oacute;dulo Banner de pol&iacute;tica de cookies + CMS desarrollado por PrestaShop, podr&aacute;s cumplir los requisitos legales en materia de cookies de la Uni&oacute;n Europea: muestra en tu sitio web un banner informativo que se puede configurar y personalizar en solo unos clics.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Este m&oacute;dulo te permite cumplir la pol&iacute;tica europea de gesti&oacute;n de cookies e informar a tus clientes habituales y potenciales sobre el uso de cookies en tu sitio web&nbsp;Cuando un visitante entra en tu tienda se abre este banner de advertencia que presenta un dise&ntilde;o adaptable y totalmente personalizable: puedes modificar lo que quieras para adaptarlo a tu tienda, desde el formato al texto.&nbsp;Contar&aacute;s con asesoramiento a la hora de crear y redactar tu pol&iacute;tica de gesti&oacute;n de cookies, que agrupa la informaci&oacute;n m&aacute;s importante sobre el uso de cookies en tu sitio web. Recibir&aacute;s un documento con enlaces &uacute;tiles que te ayudar&aacute;n a elaborar el contenido de esta p&aacute;gina.&nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[49.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/873820-pprod/banner-de-politica-de-cookies-cms.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/873820-pbig/banner-de-politica-de-cookies-cms.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[27535]]></id><name><![CDATA[psproductstats]]></name><displayName><![CDATA[Estadísticas de productos esenciales]]></displayName><categoryName><![CDATA[Informes y Estadísticas]]></categoryName><description><![CDATA[De un solo vistazo desde la ficha de producto, accede a todas las estad&iacute;sticas clave para mejorar el rendimiento de cada producto e impulsar tus ventas]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/informes-estadisticas/27535-estadisticas-de-productos-esenciales.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/27535.jpg]]></img><description_full><![CDATA[De un solo vistazo desde la ficha de producto, accede a todas las estad&iacute;sticas clave para mejorar el rendimiento de cada producto e impulsar tus ventas.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Gracias al m&oacute;dulo Estad&iacute;sticas de producto&nbsp;desarrollado por PrestaShop, dispondr&aacute;s para cada producto y en el periodo que selecciones: &nbsp; Los datos relativos a las ventas y los ingresos generados por el producto:la curva de ventas realizadasla cifra de negocios generadalos ingresos netos generadosel perfil de los compradores por:g&eacute;neroedadpa&iacute;spreferencias de pagopreferencias de entrega&nbsp; La comparaci&oacute;n de los resultados de este producto con otros productos de la misma categor&iacute;a durante el periodo seleccionado, en t&eacute;rminos de:n&uacute;mero de ventascifra de negociostasa de conversi&oacute;nabandonos del carritotasa de reembolso]]></additional_description><tab><![CDATA[analytics_stats]]></tab><version><![CDATA[1.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.1]]></from><to><![CDATA[1.7.2.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/880939-pprod/estadisticas-de-productos-esenciales.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/880939-pbig/estadisticas-de-productos-esenciales.jpg]]></big></cover></module></modules>